{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1735525953368731787.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "散装就便宜##我这里有散装的##简单便捷配方需要么", "question": "茂名市哪里有超级便宜的洗洁精买", "title": "茂名市哪里有超级便宜的洗洁精买"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/355303309.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "顤屾矆阒冲摢瀹跺尰闄二不鐤匾崹楹荤柟链€濂�?乱码！以后手机提问的时候，把问题发完整，不然白白浪费一次短信费。如需要帮助，请你继续追问.祝你成功 !##这是什么啊乱码！！##您的问题质量不高，全是乱码！导致24小时之内没有网友能正确回答您的问题，或者百度知道没有采纳到最佳答案。提问就都会被关闭。 建议补充问题或重新编写短信提问。", "question": "顤屾矆闃冲摢瀹跺尰闄㈡不鐤楄崹楹荤柟鏈ソ?", "title": "顤屾矆闃冲摢瀹跺尰闄㈡不鐤楄崹楹荤柟鏈ソ?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/474581250.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "没邮箱怎么发", "question": "爱，从未离开小说txt全集免费下载", "title": "爱，从未离开小说txt全集免费下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1859739075930124067.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "已发站内信，确认后请采纳", "question": "《吼动河山》txt全集下载", "title": "《吼动河山》txt全集下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2120038458978787267.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "不是危险品，但是会漏液##不算，网上可以买##不是", "question": "洗衣服的洗衣液,寄到外面会瀑吗,是危险品吗", "title": "洗衣服的洗衣液,寄到外面会瀑吗,是危险品吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/367882701024118844.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "没邮箱怎么发", "question": "龙神套装txt全集下载", "title": "龙神套装txt全集下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1667930339118727027.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "没邮箱怎么发", "question": "遗训小说txt全集免费下载", "title": "遗训小说txt全集免费下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1173893880176466259.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "发私信懂再问我", "question": "《夜晚乘凉时讲的故事》最新txt全集下载", "title": "《夜晚乘凉时讲的故事》最新txt全集下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1987610777934921707.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "已发送", "question": "月夜诗话的txt全集下载地址", "title": "月夜诗话的txt全集下载地址"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/454765892992313325.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "已发送请采纳", "question": "《仙陌》txt全集下载", "title": "《仙陌》txt全集下载"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/b8f8c2f89e900f6cf316e7e682d1c914.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "明朝永乐二年是公元哪一年", "title": "明朝永乐二年是公元哪一年"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1818310841243168388.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "　　步骤如下：　　1、第一步：登录京东后，点击“我的京东”，在左侧导航栏选择京东白条，进入白条查询页面；　　2、第二步：登录成功后，在“我的资产”下点击选择“京东白条”选项，及“合并付款”；　　3、第三步：在此，你便看到了自己的白条额度，当然也可以查看自己应该还款的金额。点击“立即付款”按钮开始进行还款；　　4、第四步：点击“立即付款”按钮后，页面跳转到网银钱包收银台，选择银行卡、输入网银钱包支付密码，即可完成白条还款操作。您也可以在网银钱包查询白条中进入白条明细页面进行还款。　　自动还款:　　您可以绑定一张快捷银行卡，同意协议，为这张快捷银行卡开通自动付款功能，在白条最后付款日前一天，系统会自动替您进行白条还款，从绑定的快捷银行卡扣除您所需还款白条金额。##通储蓄卡 或者信用卡  网银   快捷支付  都换款   用白条  点击进入看款式", "question": "京东打白条怎么还款", "title": "京东打白条怎么还款"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/211382886.html?fr=iks&word=%E5%86%B0%E7%AE%B1&ie=gbk", "answer": "靠制冷管直接降温的冰箱是直冷式；靠循环冷风降温的冰箱是风冷式，也叫间冷式。主要区别于直冷式有霜，间冷式无霜（看不见制冷部分）。风冷式的循环风容易带走水分，所以储藏的食物应该塑封包装，以防风干。直冷式没有这样的繁琐，但霜厚了影响制冷效率，一年应有两次人工化霜。##喜欢风冷推荐海尔风冷霜冰箱290W290L容积够家使用用除霜性价比高款##省电用制冷，快速冷冻用风冷##家用直冷的就好，不过风冷可以无霜##家庭用直冷的啦。##1.直冷制冷式由蒸发器表面低温自流降低箱内温度温度均匀较省电相同体积效容积2.风冷制冷式冷气由风道强制吹入箱内空间造循环温度均匀冷冻室自除霜湿度低食物易风干脱水适合潮湿区使用耗电量高于直冷式相同体积效容积3.直冷风冷制冷式由电脑温控双循环制集风冷、直冷制冷于身冰箱霜保鲜效充利用集冷量单独冷藏室直送冷冷冻室风送冷特别装两态冷却系统智能双态冷却论冷藏室、冷冻室冷量快速均匀送达每角落速冷速冻、降温迅速##　　您　　直冷式冰箱其冷冻室直接由蒸发器围或者冷冻室内蒸发器另外冷藏室部再设蒸发器由蒸发器直接吸取热量进行降温类冰箱结构相简单耗电量保鲜效需要定期冰箱冷冻室进行除霜　　风冷式冰箱称霜冰箱 冰箱内风扇强制箱内空气流箱内温度均匀冷却速度快使用便具除霜系统导致耗电量同箱内风扇使冰箱噪音同容易风干食物冰箱制造相复杂　　高兴您服务谢您企业平台支持", "question": "冰箱的制冷方式有直冷和风冷有什么区别？家庭用哪...", "title": "冰箱的制冷方式有直冷和风冷有什么区别？家庭用哪..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/228785560.html?fr=iks&word=%E5%86%B0%E7%AE%B1&ie=gbk", "answer": "　　各有各的好，看个人喜好的。　　机械控温主要是指通过旋转钮来调节制冷的一种温控方式，带有膨胀式的温控器，根据温度的变化会自动伸缩，以此来控制电源，最原始的一种类型，结构也比较简单。　　优点：开发成本比较低，价格便宜，但是性能稳定不容易出故障，维修起来也比较简单方便。　　缺点：控温不精准，导致冰箱内的温度不稳定，保鲜效果不...##　　各有各的好，看个人喜好的。　　机械控温主要是指通过旋转钮来调节制冷的一种温控方式，带有膨胀式的温控器，根据温度的变化会自动伸缩，以此来控制电源，最原始的一种类型，结构也比较简单。　　优点：开发成本比较低，价格便宜，但是性能稳定不容易出故障，维修起来也比较简单方便。　　缺点：控温不精准，导致冰箱内的温度不稳定，保鲜效果不够好，而且使用寿命通常不够长。　　电脑控温主要是指通过电子显示屏来调节制冷的一种温控方式，根据感温功能和热敏阻力定时来控制电源，是比较先进的一种温控方式，结构比较复杂。　　优点：控温精准，能使冰箱的温度非常稳定，保鲜效果比较好，显示很直观，操作也比较简单方面。　　缺点：价格比较贵，由于结构复杂，所以比较容易出故障，而且维修麻烦。##电脑控温要比较操作机械控温冰箱算代产品##要看你怎么用了，如果精度要求没有那么高，投入不那么多的话，就选机械，想精度高，操作简便，那就用电脑控温##个人感觉电脑温控的好些，操作起来比较方便，而且技术强##当然是电脑控温的要优于机械控温的冰箱##　　让专业员解释：　　首先要明确几概念：　　1、世本没电脑温控叫自电脑温控冰箱制冷及控制技术发达欧洲electronic contro---电控制欧洲产品引入发现内电脑概念接受崇拜太高没面入乡随俗另面赚点钱电脑温控冰箱　　2、买机械买电脑永远题内特殊情存我保持立我想告诉些数据欧洲70%产品采用机械式控制厂家推产品60-75%电脑控制实际购买40%打高卖低至少欧洲同事看懂想欧洲75%家庭第台车经济型型车现经济型车销量占35%左右真钱看懂　　3、电脑机械控制冰箱处比较：　　电脑式高档气派点冷藏室温度波点1-3度左右（告诉1度01度蒙指传探电元件误差实际冷藏室内素影响能精确冷冻室都　　机械式稳定、靠经些毛病烦缺点象自跟代冷藏室温度波点2-3度冷冻室都　　现新产品温区产品0度-7度点作用要买买温区　　建议：　　1、要买带温区电脑温控产品要买机械控制　　2、钱买普通电脑温控（要双循环）品牌建议伊莱克斯或西门产品牌科龙点　　谢欢迎指教", "question": "电脑控温和机械控温的冰箱，那款更好？", "title": "电脑控温和机械控温的冰箱，那款更好？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2073547901070471908.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "明仁宗朱高炽永乐皇帝朱棣皇帝涯恐怕明朝历代帝王窝囊爸健候受爸喜受两弟弟汉王高煦、赵王高燧挤兑继承权几乎保容易媳妇熬婆做二十二皇帝爸驾崩四十七岁终于继承皇位龙椅没坐热八月皇帝世——终明代皇帝仅仅比才坐月龙椅泰昌帝间些　　朱棣喜欢高炽原概太实仁厚说损点点懦弱没爷爷、爸爸种英武气像君临、让臣民战战兢兢君主第二则身体患严重肥胖症走路便必须要两搀扶爷爷爸爸江山都马朱棣自马能弓马能治没办喜欢接班更怕窝囊却两能干安弟弟尤其二朱高煦爸兴兵南建文帝夺江山身先士卒带领军队做先锋直逼南京功劳赫赫场战争朱棣自喜二许诺哥身体干江山迟早　　高炽终能入承宝嫡继承制朱棣约束；二娶婆朱棣喜欢仁宗朱瞻基高炽皇张氏朱元璋马皇、朱棣徐皇风见识远乖巧伶俐折扣贤内助用古代命书说旺夫命　　《明通鉴》记载张氏自嫁给仁宗祖仁孝皇公婆喜明仁宗东宫做太候汉王、赵王两位弟弟挑拨离间身体肥胖能骑马射箭明祖气命令减少太宫膳食太几险些换终能保全据说张皇缘故——婆媳关系家庭第难题张皇能让婆婆凭点知道等闲辈明朝宋朝外戚难干政且贤　　爸给仁宗规定减肥计划没见效想想再减肥何其难减肥非姿态做给爸看看高炽皇帝虽封建礼能公爸非议恐怕腹诽少由于都爸阴影爸喜欢孙——自朱瞻基概点怨屋及乌素面反喜欢自喜欢封襄王第五朱棣前再显示立高炽太自喜欢孙且明确向臣民表明态度继承高炽皇位能孙瞻基——种隔代指定继承行剥夺仁宗自选择继承权力自尊伤害想知　　史载永乐帝朱棣数征都带着皇太孙瞻基永乐十二(1414)庚寅车驾发北京皇太孙语诸侍臣曰：‘皇孙聪明英睿智勇宜历行阵俾知兵且悉士劳苦知征伐易文事武备偏废每营闲暇卿等仍与讲论经史资典’孙培养远比用　　沾光才皇帝仁宗种莫名其妙嫉妒理解世断言仁宗再几皇帝能废除太我认纯属臆猜仁宗觉爽事废除继承权再选另外继位事前者情者涉及整朝廷政局明江山涉及自身评价朱高炽冒险父皇世几重事件面前都惊险证明实毫糊涂做事极主见且忍功夫流关键刻形势非理智实才聪明　　朱棣带领二挥师南建文帝部队搞围魏救赵派奇兵直捣燕王都城北平燕王军外贸班师救胜势功亏篑朱高炽顾自病肥胖身带领弱士坚守北平城自冒着弓矢城督阵激励士南军终于功返保护根据功劳继承权重要砝码　　永乐十六(1418)明祖住自窝北京城(称行没式首都名)让朱高炽太身份南京监怀疑太轨行命令礼部侍郎胡?暗监视太行并叮嘱说：言东宫失德汝至京师留数试观何密奏奏字须晚至即欲观皇帝太已经倾向性意见般办事员迎合意收集太轨言行胡?太实折服皇太诚敬晓谨七事密奏自疑始释　　实聪明处认清父亲自处境面永乐帝文武兼备阴险毒辣父皇耍眼能瞒味讨策变应万变实实夹起尾巴做才策能熬皇帝位置两弟弟相比笑其制胜策用自说：吾知尽职已知其候笨办更管用　　仁宗虽位间短赦免建文许旧臣平反许冤狱废除许苛政停止永乐帝始规模用兵百姓休息文化复兴读书待遇比洪武、永乐两朝要世评价高痛悼位间太短能力说显属于锋芒、魄力改革派比起秦皇汉武乃至祖父、父亲相平庸特点尊重面臣民能力尽量少命令臣民或平庸皇帝带给百姓福祉远甚于些能力强、甘平庸皇帝商纣、秦始皇、隋炀帝能力喜欢胡折腾皇帝所朱高炽庙号仁", "question": "永乐皇帝有几个儿子", "title": "永乐皇帝有几个儿子"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2137864788582309908.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "楼主你好！不知你问的是什么地方的“永乐”？这是在中国邮政查到的相关讯息：013362  内蒙古自治区乌兰察布市化德县朝阳乡永乐村013650  内蒙古自治区乌兰察布市兴和县城关镇兴隆街永乐巷015023  内蒙古自治区巴彦淖尔市临河区狼山镇永乐村015033  内蒙古自治区巴彦淖尔市临河区新华镇永乐村016061  内蒙古自治区乌海市海南区巴音陶亥乡永乐村028324\t内蒙古自治区 通辽市 奈曼旗 治安镇永乐屯村029114\t内蒙古自治区 通辽市 扎鲁特旗 香山镇永乐村030027\t山西省 太原市 万柏林区 千峰北路永乐苑小区030999\t山西省 晋中市 祁县 新建北路永乐巷030999\t山西省 晋中市 祁县 永乐巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东六巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西二巷033599\t山西省 吕梁市 岚县...##楼主知问永乐邮政查相关讯息：013362  内蒙古自治区乌兰察布市化德县朝阳乡永乐村013650  内蒙古自治区乌兰察布市兴县城关镇兴隆街永乐巷015023  内蒙古自治区巴彦淖尔市临河区狼山镇永乐村015033  内蒙古自治区巴彦淖尔市临河区新华镇永乐村016061  内蒙古自治区乌海市海南区巴音陶亥乡永乐村028324\t内蒙古自治区 通辽市 奈曼旗 治安镇永乐屯村029114\t内蒙古自治区 通辽市 扎鲁特旗 香山镇永乐村030027\t山西省 太原市 万柏林区 千峰北路永乐苑区030999\t山西省 晋市 祁县 新建北路永乐巷030999\t山西省 晋市 祁县 永乐巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东六巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西二巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东三巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西三巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西七巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东五巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西五巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东二巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 永乐街033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东九巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东四巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东八巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街东七巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西六巷033599\t山西省 吕梁市 岚县 新建路永乐街西四巷034107\t山西省 忻州市 原平市 苏龙口镇永乐村036999\t山西省 朔州市 山阴县 永乐西路037042\t山西省 同市 矿区 同煤集团第八煤矿挖金湾矿永乐街037499\t山西省 同市 浑源县 永安镇巷街永乐巷041602\t山西省 临汾市 洪洞县 赵城镇永乐村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡松树坡村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡朱家窑村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡尧峪村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡井沟村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡金家洼村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡范寨村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡毛庄村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡曲庄村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡草峪村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡永乐村042408\t山西省 临汾市 古县 永乐乡红木垣村043607\t山西省 运城市 绛县 安峪镇永乐村044102\t山西省 运城市 临猗县 临晋镇永乐屯044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇原村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇沟曲村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇任家庄044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇杨沟村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇郑家村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇西历山村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇蔡村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇杨涧村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇南张村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇新村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇许湾村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇历山村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇曹家村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇枯夺村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇李湾村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇林河村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇岸堤村044603\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇杜村044604\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇044605\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇岳村044605\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇彩霞村044605\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇原村044605\t山西省 运城市 芮城县 永乐镇岳崖村044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路东二巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐北路吉祥南巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西八巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西四巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐北路044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村8巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村6巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村7巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐路044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村11巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路云河庄南巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西五巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西九巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐北路吉祥胡同044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西十巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路康乐巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路东巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西二巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村4巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村10巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路东三巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐北路吉祥北巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路魏村3巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西六巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路西巷044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐南路044699\t山西省 运城市 芮城县 永乐北路吉祥巷047599\t山西省 治市 潞城市 西华路甘林街永乐巷050067\t河北省 石家庄市 新华区 杜北乡东营村永乐路050226\t河北省 石家庄市 鹿泉市 宜安镇永乐村050899\t河北省 石家庄市 定县 镇州北街永乐胡同053899\t河北省 衡水市 深州市 博陵路永乐胡同054399\t河北省 邢台市 临城县 兴路永乐巷054699\t河北省 邢台市 广宗县 光明街永乐巷056004\t河北省 邯郸市 丛台区 华北街永乐区062463\t河北省 沧州市 河间市 村乡永乐村062650\t河北省 沧州市 青县 川路永乐巷072150\t河北省 保定市 满城县 永乐北街072150\t河北省 保定市 满城县 永乐南街072750\t河北省 保定市 涿州市 永乐072750\t河北省 保定市 涿州市 双塔街道永乐村074199\t河北省 保定市 涞水县 胡家庄乡永乐村075799\t河北省 张家口市 蔚县 永乐道100040\t北京市 石景山区 永乐东区100040\t北京市 石景山区 永乐西区100054\t北京市 宣武区 永乐101105\t北京市 通州区 永乐店镇东张各庄村101105\t北京市 通州区 永乐店镇安村101105\t北京市 通州区 永乐店镇营村101105\t北京市 通州区 永乐店镇101105\t北京市 通州区 永乐店镇鲁城村101105\t北京市 通州区 永乐店镇前马坊村101105\t北京市 通州区 永乐店镇德仁务村101105\t北京市 通州区 永乐店镇槐庄村101105\t北京市 通州区 永乐店镇甫村101105\t北京市 通州区 永乐店镇务村101105\t北京市 通州区 永乐店镇永新路101105\t北京市 通州区 永乐店镇邓庄村101105\t北京市 通州区 永乐店镇马坊村101105\t北京市 通州区 永乐店镇陈辛庄101105\t北京市 通州区 永乐店镇西河村101105\t北京市 通州区 永乐店镇新西庄村101105\t北京市 通州区 永乐店镇西槐庄村101105\t北京市 通州区 永乐嘉园区101105\t北京市 通州区 永乐店镇北堤寺村101105\t北京市 通州区 永乐店镇南堤寺村101105\t北京市 通州区 永乐店镇坚村101105\t北京市 通州区 永乐店镇马合店村101105\t北京市 通州区 永乐店镇永乐店村101105\t北京市 通州区 永乐店镇东河村101105\t北京市 通州区 永乐店物业西区101105\t北京市 通州区 永乐店镇孔庄村101105\t北京市 通州区 永乐店镇南村101105\t北京市 通州区 永乐店镇羊村101115\t北京市 通州区 永乐店镇临沟屯村101115\t北京市 通州区 永乐店镇三垡村101115\t北京市 通州区 永乐店镇应寺村101115\t北京市 通州区 永乐店镇甸屯村101115\t北京市 通州区 永乐店镇胡家村101115\t北京市 通州区 永乐店镇熬硝营村101115\t北京市 通州区 永乐店镇半截河村101115\t北京市 通州区 永乐店镇兴隆庄村101115\t北京市 通州区 永乐店镇柴厂屯村101407\t北京市 怀柔区 雁栖镇永乐庄村101516\t北京市 密云县 屯镇永乐村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡富家屯村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡张庄110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡永胜村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡新台村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡白云村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡永乐村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡孟达堡村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡韩台村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡二台村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡杨树林村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡宝相屯村110105\t辽宁省 沈阳市 苏家屯区 永乐乡羿古家村114016\t辽宁省 鞍山市 铁西区 永乐街115004\t辽宁省 营口市 西市区 永乐116199\t辽宁省 连市 金州区 永乐金庭117021\t辽宁省 本溪市 平山区 永乐街117099\t辽宁省 本溪市 明山区 永乐街131315\t吉林省 白城市 安市 乐胜乡永乐村132499\t吉林省 吉林市 桦甸市 新华街永乐胡同133099\t吉林省 延边朝鲜族自治州 延吉市 永乐街133399\t吉林省 延边朝鲜族自治州 珲春市 河南西街永乐胡同135299\t吉林省 白山市 靖宇县 永乐街136302\t吉林省 辽源市 东丰县 拉拉河镇永乐村137003\t吉林省 白城市 洮北区 青山镇永乐村137599\t内蒙古自治区 兴安盟 突泉县 永安镇永乐村150129\t黑龙江省 哈尔滨市 双城市 永胜乡永乐村150331\t黑龙江省 哈尔滨市 阿城区 永源镇永乐村150499\t黑龙江省 哈尔滨市 宾县 宾州镇永乐村150622\t黑龙江省 哈尔滨市 尚志市 永乐街150912\t黑龙江省 哈尔滨市 通河县 祥顺镇永乐村151793\t黑龙江省 绥化市 明水县 永久乡永乐村151803\t黑龙江省 哈尔滨市 巴彦县 丰乐乡永乐村152302\t黑龙江省 绥化市 海伦市 永富乡永乐村152399\t黑龙江省 绥化市 海伦市 永乐路154003\t黑龙江省 佳木斯市 向阳区 保卫路永乐巷154561\t黑龙江省 七台河市 勃利县 吉兴乡永乐村154599\t黑龙江省 七台河市 勃利县 永乐路154821\t黑龙江省 哈尔滨市 依兰县 迎兰乡永乐村155616\t黑龙江省 双鸭山市 宝清县 青原镇永乐村155714\t黑龙江省 双鸭山市 饶河县 永乐乡155761\t黑龙江省 双鸭山市 饶河县 五林洞镇永乐村155903\t黑龙江省 双鸭山市 集贤县 兴安乡永乐村156126\t黑龙江省 佳木斯市 富锦市 二龙山镇永乐村157123\t黑龙江省 牡丹江市 海林市 新安镇永乐村157299\t黑龙江省 牡丹江市 东宁县 永乐路157404\t黑龙江省 牡丹江市 宁安市 江南乡永乐村157499\t黑龙江省 牡丹江市 宁安市 永乐巷158214\t黑龙江省 鸡西市 鸡东县 永安镇永乐村158414\t黑龙江省 鸡西市 虎林市 珍宝岛乡永乐村162750\t内蒙古自治区 呼伦贝尔市 阿荣旗 吉镇安街永乐村162782\t内蒙古自治区 呼伦贝尔市 阿荣旗 六合镇永乐村164721\t黑龙江省 齐齐哈尔市 拜泉县 乡永乐村165299\t黑龙江省 兴安岭区 塔河县 永乐路166308\t黑龙江省 庆市 林甸县 四合乡永乐村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇六烈村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇清华村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇太丰村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇新龙村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇永乐村166402\t黑龙江省 庆市 肇州县 永乐镇200940\t海市 宝山区 永乐路201209\t海市 浦东新区 曹路镇永乐村201324\t海市 浦东新区 盐仓镇永乐村201399\t海市 浦东新区 永乐厦201802\t海市 嘉定区 南翔镇永乐公寓201802\t海市 嘉定区 南翔镇永乐村202153\t海市 崇明县 庙镇镇永乐村永镇202153\t海市 崇明县 庙镇镇永乐村盘洪202153\t海市 崇明县 庙镇镇永乐村210022\t江苏省 南京市 秦淮区 永乐北路210022\t江苏省 南京市 秦淮区 永乐南路210022\t江苏省 南京市 秦淮区 永乐路212322\t江苏省 镇江市 丹阳市 新桥镇永乐路214013\t江苏省 锡市 滨湖区 永乐东路东风家园214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路运河新村214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路新江南花园214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路庄新村214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路南河浜214021\t江苏省 锡市 南区 永乐路家乐苑214026\t江苏省 锡市 南区 永乐东路214111\t江苏省 锡市 滨湖区 江溪街道永乐西路215005\t江苏省 苏州市 平江区 东海岛永乐215231\t江苏省 苏州市 吴江市 震泽镇永乐村215424\t江苏省 苏州市 太仓市 浮桥镇永乐路215427\t江苏省 苏州市 太仓市 璜泾镇永乐村223199\t江苏省 淮安市 洪泽县 高良涧镇永乐路224299\t江苏省 盐城市 东台市 东台镇永乐巷225261\t江苏省 扬州市 江都市 邵伯镇永乐巷226199\t江苏省 南通市 海门市 海门镇永乐巷232221\t安徽省 六安市 寿县 炎刘镇永乐村239599\t安徽省 滁州市 全椒县 南屏路永乐巷244099\t安徽省 铜陵市 铜官山区 江路永乐家电251199\t山东省 德州市 齐河县 永乐街257231\t山东省 东营市 河口区 孤岛镇永乐路262199\t山东省 潍坊市 安丘市 刘家尧镇永乐官庄村264414\t山东省 威海市 文登市 苘山镇永乐路264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东十巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东七巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东四巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东八巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东九巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东五巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东六巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东二巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东巷264499\t山东省 威海市 文登市 永乐街东三巷265499\t山东省 烟台市 招远市 永乐街265599\t山东省 烟台市 福山区 永乐公寓265703\t山东省 烟台市 龙口市 永乐街266031\t山东省 青岛市 四区 永乐路274007\t山东省 菏泽市 牡丹区 白庄路永乐巷274099\t山东省 菏泽市 牡丹区 丹阳街道耿庄永乐街274399\t山东省 菏泽市 单县 舜师路永乐巷274599\t山东省 菏泽市 东明县 解放路永乐巷274599\t山东省 菏泽市 东明县 南华路永乐巷301906\t津市 蓟县 窝镇永乐村311121\t浙江省 杭州市 余杭区 仓前镇永乐村311122\t浙江省 杭州市 余杭区 闲林镇永乐新村311221\t浙江省 杭州市 萧山区 党湾镇永乐村311899\t浙江省 绍兴市 诸暨市 暨阳街道永乐路312087\t浙江省 绍兴市 越城区 马山镇永乐村313199\t浙江省 湖州市 兴县 雉城镇金陵路永乐门商住楼314099\t浙江省 嘉兴市 南湖区 建设街道永乐314299\t浙江省 嘉兴市 平湖市 湖街道永乐西区314299\t浙江省 嘉兴市 平湖市 湖街道永乐314302\t浙江省 嘉兴市 海盐县 澉浦镇南北湖风景区永乐村314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐村红星新村314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐社区314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐路银行宿舍314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐村周家木桥314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇园区路永乐新村314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐路西314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐村314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐路314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐路东314502\t浙江省 嘉兴市 桐乡市 濮院镇永乐村宏苑区315112\t浙江省 宁波市 鄞州区 五乡镇永乐村永安路315112\t浙江省 宁波市 鄞州区 五乡镇永乐村315112\t浙江省 宁波市 鄞州区 五乡镇永乐村军民路315112\t浙江省 宁波市 鄞州区 五乡镇永乐村永乐路317699\t浙江省 台州市 玉环县 玉城街道永乐巷318025\t浙江省 台州市 黄岩区 院桥镇永乐村321013\t浙江省 金华市 婺城区 三江街道永乐苑321041\t浙江省 金华市 金东区 澧浦镇永乐巷321314\t浙江省 金华市 永康市 唐先镇厅村永乐区322013\t浙江省 金华市 义乌市 廿三街道永乐路322102\t浙江省 金华市 东阳市 画水镇永乐村325024\t浙江省 温州市 龙湾区 永兴街道永乐村325024\t浙江省 温州市 龙湾区 永兴街道永乐东路325024\t浙江省 温州市 龙湾区 永兴街道永乐西路325024\t浙江省 温州市 龙湾区 永街道永乐西路35弄325103\t浙江省 温州市 永嘉县 乌牛镇码道村永乐路325103\t浙江省 温州市 永嘉县 乌牛镇孙宅村永乐路325105\t浙江省 温州市 永嘉县 瓯北镇永乐街325106\t浙江省 温州市 永嘉县 桥镇梅岙村永乐路325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷6弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷1弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷12弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷4弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷10弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷8弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷7弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷9弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷3弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷11弄325204\t浙江省 温州市 瑞安市 塘镇高营村永乐巷2弄325208\t浙江省 温州市 瑞安市 马屿镇岳二村永乐巷325399\t浙江省 温州市 文县 镇永安路永乐巷325401\t浙江省 温州市 平阳县 鳌江镇永乐路325404\t浙江省 温州市 平阳县 鹤溪镇永乐南路325404\t浙江省 温州市 平阳县 鹤溪镇永乐西路325404\t浙江省 温州市 平阳县 鹤溪镇安村永乐北路325404\t浙江省 温州市 平阳县 鹤溪镇永乐村永乐街325404\t浙江省 温州市 平阳县 鹤溪镇永乐村325499\t浙江省 温州市 平阳县 昆阳镇永乐路325606\t浙江省 温州市 乐清市 翁洋镇盐村永乐路332709\t江西省 九江市 彭泽县 太平关乡永乐村333123\t江西省 饶市 鄱阳县 双港镇永乐村334111\t江西省 饶市 饶县 枫岭镇永乐村335599\t江西省 饶市 万县 珠山乡永乐村342806\t江西省 赣州市 宁都县 东韶乡永乐村343060\t江西省 吉安市 青原区 值厦镇永乐村350313\t福建省 福州市 福清市 南岭镇梨洞村永乐路350399\t福建省 福州市 福清市 融城镇永乐巷350399\t福建省 福州市 福清市 融城镇龙旺路永乐巷351199\t福建省 莆田市 城厢区 永乐路362399\t福建省 泉州市 南安市 溪美街永乐巷366099\t福建省 三明市 永安市 永乐路366099\t福建省 三明市 永安市 永乐佳房366099\t福建省 三明市 永安市 永乐家园401434\t重庆市 綦江县 东溪镇永乐村402561\t重庆市 铜梁县 侣俸镇永乐村402678\t重庆市 潼南县 塘坝镇永乐乡404023\t重庆市 万州区 滩镇永乐街404120\t重庆市 万州区 五桥街道永乐村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇陈家村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇棉花村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇铜桥村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇九牛村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇白龙村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇店村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇乌云村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇酒溜村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇坝村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇404601\t重庆市 奉节县 永乐镇风村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇凼村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇丰收村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇永乐村404601\t重庆市 奉节县 永乐镇江南村405432\t重庆市 县 三汇口乡永乐村410326\t湖南省 沙市 浏阳市 山田乡永乐村411443\t湖南省 湘潭市 湘乡市 金薮乡永乐村413099\t湖南省 益阳市 赫山区 黄泥湖乡永乐村413115\t湖南省 益阳市 沅江市 净洲农场永乐村413599\t湖南省 益阳市 安化县 田庄乡永乐村415201\t湖南省 德市 临澧县 柏枝乡永乐村415601\t湖南省 德市 安乡县 鲸港镇永乐路421211\t湖南省 衡阳市 衡阳县 潮江乡永乐村422204\t湖南省 邵阳市 隆县 荷田乡永乐村423699\t湖南省 郴州市 安仁县 清溪镇永乐村425609\t湖南省 永州市 宁远县 镇永乐塘村430413\t湖北省 武汉市 新洲区 仓埠街道永乐村432023\t湖北省 孝市 孝南区 肖港镇永乐村433224\t湖北省 荆州市 洪湖市 燕窝镇永乐村441899\t湖北省 襄阳市 河口市 永乐区442714\t湖北省 十堰市 丹江口市 武山经济特区镇永乐路463001\t河南省 驻马店市 驿城区 永乐路463499\t河南省 驻马店市 平舆县 永乐道467322\t河南省 平顶山市 鲁山县 张良镇永乐村467499\t河南省 平顶山市 宝丰县 永乐巷467499\t河南省 平顶山市 宝丰县 平宝路永乐巷467499\t河南省 平顶山市 宝丰县 城关镇永乐巷467599\t河南省 平顶山市 汝州市 永乐街471999\t河南省 洛阳市 偃师市 永乐巷472143\t河南省 三门峡市 陕县 永乐街473299\t河南省 南阳市 城县 永乐巷475199\t河南省 封市 封县 文化路南段永乐胡同476799\t河南省 商丘市 宁陵县 永乐路476799\t河南省 商丘市 宁陵县 永乐南路476799\t河南省 商丘市 宁陵县 永乐北路510180\t广东省 广州市 越秀区 朝路永乐街510180\t广东省 广州市 越秀区 解放路永乐街510220\t广东省 广州市 海珠区 富基路永乐横街510220\t广东省 广州市 海珠区 江南道北永乐新街510220\t广东省 广州市 海珠区 江南道北永乐510220\t广东省 广州市 海珠区 港路永乐东街510370\t广东省 广州市 荔湾区 荣兴路永乐路510725\t广东省 广州市 黄埔区 双岗村北便街永乐510730\t广东省 广州市 黄埔区 庙村庙街永乐510880\t广东省 广州市 花都区 花山镇永乐村511495\t广东省 广州市 番禺区 钟村镇永乐街512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区圹村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区户昌山四组512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区坦溪村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区西江边村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区桐木冲村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区高坎脚村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区湾村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区坦溪村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区湾二村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区户昌山二村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区湾二村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区河源斗村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区湾村512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区户昌山三组512235\t广东省 韶关市 乐昌市 庆云镇永乐管理区湾村513037\t广东省 清远市 英德市 石牯塘镇永乐村515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横十巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横八巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横八巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横九巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐街515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横四巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横六巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横二巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横六巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横五巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横七巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横九巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横十巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横三巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横四巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横二巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横五巷515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐横515061\t广东省 汕市 金平区 鮀浦沙浦村永乐二横三巷额我知道应该全部永乐关邮政编码希望能够帮助参考网址：##没找自搜望采纳谢谢~##永乐邮编333    123", "question": "永乐的邮编", "title": "永乐的邮编"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1382459784281959020.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "明成祖四子五女：长子明仁宗朱高炽：1378-1425。谥敬天体道纯诚至德弘文钦武章圣达孝昭皇帝。洪武二十八年（1395年）封为燕王世子。勤奋好学，常同儒臣讲论经书。善射箭。成祖起兵时，命他留守北平。永乐二年（1404年）立为皇太子。成祖数次北征，命他监国，裁决庶政，朝无废事。不过，由于成祖后来比较喜欢次子高煦，而高煦等也经常在成祖面前进谗言，太子之位差点被夺。1424年即皇帝位，年号“洪熙”。在位仅一年。次子朱高煦：1385-1426。母仁孝徐皇后，洪武十八年生于北平燕王府。二十八年（1395）受封高阳郡王。善骑射，曾盗马、杀民吏、驿丞。成祖起兵后，一直随军出征。白沟河、东昌之战，屡濒临危险而转败为胜。靖难之役，高煦功多，成祖以其类己，而高煦亦以此自负，有夺嫡之心。成祖继位后，于永...##明祖四五：明仁宗朱高炽：1378-1425谥敬体道纯诚至德弘文钦武章圣达孝昭皇帝洪武二十八（1395）封燕王世勤奋同儒臣讲论经书善射箭祖起兵命留守北平永乐二（1404）立皇太祖数北征命监裁决庶政朝废事由于祖比较喜欢高煦高煦等经祖面前进谗言太位差点夺1424即皇帝位号洪熙位仅朱高煦：1385-1426母仁孝徐皇洪武十八于北平燕王府二十八（1395）受封高阳郡王善骑射曾盗马、杀民吏、驿丞祖起兵直随军征白沟河、东昌战屡濒临危险转败胜靖难役高煦功祖其类高煦亦自负夺嫡祖继位于永乐二（1404）进封汉王封云南肯往力请归南京策卫护卫唐太宗自比改封青州肯往选壮士、募兵僭用乘舆器物惹怒祖于永乐十五（1417）徙封东安州（今山东青州）令藩其谋反益急太朱高炽体胖脚疾兼色祖废立幼意高煦谋夺嫡陷害太数皆未祖察高煦怀叵测高煦革其爵位命思祖崩仁宗立高煦蠢蠢欲未及仁宗崩太朱瞻基由北京南京奔丧高煦谋于途劫杀瞻基未阴谋泄露高煦废禁锢南京瞻基即位念叔侄情往禁锢高煦所探望高煦由狱奔欲扼死瞻基侍卫拿高煦数挣脱欲杀瞻基瞻基命用铜缸盖住高煦于缸点火其烧死高煦即死除世瞻坦先卒外其妃韦氏及九俱死三朱高燧：-1431母仁孝徐皇永乐二封赵王命留居北京县令政务皆先奏王执行依仗父皇宠行与汉王高煦谋夺太位谮毁太高炽永乐七祖闻知其所做事怒剥夺其冠服二十五月祖病造伪诏阴谋进毒药给祖等祖死废太立赵王阴谋泄露祖追问惧能言仁宗即位加汉、赵二王俸禄并藩封彰德宣宗即位赐田园八十顷汉王高煦谋反擒言曾派与赵王通谋宣德二（1427）收其护卫仅给仪仗宣德六死谥简四朱高爔：未详其母夭折永安公主：-1417嫁袁容袁容寿州（今安徽寿县）父袁洪功官都督洪武二十八选容燕府仪宾配永安郡主燕兵起战守功永乐元进郡主公主容驸马都尉；再论功封广平侯禄千五百石予世券凡皇帝车驾巡幸皆命容留守京城初都指挥款台乘马容门容怒其棰几死帝闻赐赵王高燧书曰：自洪武往驸马门者未闻令马昔晋王敦驸马纵恣暴横卒灭亡汝其书示容令械辱款台送京师容由敛戢十五主薨停袁容侯禄宣宗即位复故卒赠沂公谥忠穆祯嗣卒庶弟瑄统初乞嗣帝曰：容封公主恩祯嗣公主瑄庶陵卫指挥佥事顺元诏复侯爵卒弟秀化十五嗣卒侄辂乞嗣侯言官持帝曰：诏书许孙嗣辂容孙辂毋嗣仍世卫佥事辂卒夔弘治间乞嗣侯许永平公主：-1444嫁李让让舒城与袁容同岁选燕府仪宾燕兵起帅府兵执谢贵等取宁战白沟河功署掌北平布政司事佐仁宗居守其父李申官留守左卫指挥同知建文帝杀其父条件诱李让归顺让力战破平安兵帝遂杀申籍其家姻族皆坐死或徒边永乐元进让驸马都尉封富阳侯食禄千石掌北京行部事卒赠景公谥恭敏茂芳嗣侯仁宗即位茂芳母先帝逆谋废庶追夺其父让并三代诰券毁茂芳死统九主薨顺元诏与茂芳舆伯爵卒化间授舆钦陵卫指挥佥事三安公主：-1443文皇祖即位嫁西宁侯宋晟宋琥统八主薨四咸宁公主：-1440安主同母妹永乐九嫁姐夫宋琥弟宋瑛宋瑛袭父宋晟西宁侯爵位统五主薨十四宋瑛与武进伯朱冕抵御先于阳战死五宁公主：1387-1408嫁西平侯沐英沐昕主恭慎礼通《孝经》、《则》永乐六薨二十二##明仁宗朱高炽 　　汉王朱高煦 　　赵简王朱高燧 　　皇子朱高爔 　　  　　永安公主", "question": "永乐几个儿子", "title": "永乐几个儿子"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/624154790403324204.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "机械密码启：4组先向左：向左转4圈准第数字(01)向右转转第数字(01)2准第二数字(02)向左转转第二数字(02)准第三数字(03)向右转直接谁第四数字(04)门3组先向右：向右转3圈准第数字(01)向左转转第数字(01)准第二数字(02)向右转直接准第三数字(03)门转前数字反转第步重新始电启：显示屏手柄：#键+密码+#键密码确(蓝屏)插入钥匙转门显示屏手柄：转钥匙至打状态输入密码确转手柄门显示屏：密码+#键绿灯亮插入钥匙转钥匙门             惠州保险柜艺您解答##　　永乐牌保险柜分机械密码和电子密码。　　一、机械密码　　机械密码保险柜有密码转盘、锁孔，一般密码是三个数，假设密码为50、35、17，开保险柜的步骤：　　1、刚开始对应的数可以随意，但要记住这个刻度，因为要计算圈数，对应这个刻度右转两圈，还是对应起始刻度，这时候要开始找第一个数50了；　　2、右转找到50，这时候开始左转一圈；　　3、左转一圈后，继续左转找到第二个数35，开始右转直接找到第三个数，注意不转圈了；　　4、最后，插入钥匙拧下就可以打开了。　　总结为三句话：右转2圈找第一个数，左转1圈找第二个数，右转找第三个数。　　二、电子密码　　1、按#键+密码+#键，密码正确(蓝屏)后插入钥匙转动开门。　　2、插入应急钥匙、主钥匙，先向左或者右旋转45度应急钥匙，然后再向右拧主钥匙，即可打开。", "question": "永乐牌保险柜知道密码怎么开", "title": "永乐牌保险柜知道密码怎么开"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/326702409338312405.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "已发站内信确认请采纳", "question": "《王爷别拽》txt全集下载", "title": "《王爷别拽》txt全集下载"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/61542236.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "在肇州县永乐镇接近的东门道北处", "question": "肇州县永乐中学网址", "title": "肇州县永乐中学网址"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/398816876.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "公元1417", "question": "永乐十五年是哪一年?", "title": "永乐十五年是哪一年?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/269996668.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "贵州省雷山县永乐镇 　　北京市通州区的一个地名。 　　 陕西省镇安县永乐镇 　　永乐城，又名银川寨，位于陕北。北宋神宗时期宋军与西夏军在此发生过一场永乐之战或称永乐城之战，宋军大败。 　　永乐群岛,属于中国南海西沙群岛。四川省古蔺县永乐镇 　　永乐村，位于河北省涿州市，隶属于双塔街道", "question": "永乐在哪个省", "title": "永乐在哪个省"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1238573506284389939.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "第二种购买优惠券现些网站提供苏宁易购优惠券售服务消费者面买优惠券些网站售优惠券价格算低并划算##1，苹果手机到app store下载，安卓用户通过360手机助手等第三方市场下载。2，下载并注册后，点击右下角角我的易购。3，点击我的头像或者账号，弹出会员资。4，点击领取新人红包，输入暗号领取。##我般都勤返网领般每月都领错", "question": "苏宁易购优惠券怎么领取？", "title": "苏宁易购优惠券怎么领取？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/135929701792037245.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "发号码苏宁易购服务##　　170号段属于虚拟运营商号段，是没有办法通过短信和手机查询话费的，至少目前没有这个功能。上网查询步骤：1、百度搜索  “ 苏宁”，登陆官网。2、一直翻到最后网页的最下方一栏。看到有个“苏宁互联”，点击进去。3、点击话费查询！进入后注册用户。密码自设。##4、输入手机号和服务密码，注意：服务密码是你的手机号密码，就是你买手机卡时输入的密码，一般是6位数字的！！！！！(不是你的注册密码哦)。5、填完单击  “提交”，可以看到话费余额了，还可以查询其他业务。##170号段属于虚拟运营商号段.注意：联通170号码没办通短信手机查询费至少目前没功能", "question": "苏宁互联170号码如何查询话费余额和上网流量剩余？", "title": "苏宁互联170号码如何查询话费余额和上网流量剩余？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/493326851.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购用啊用支付平台损失客户##支持！", "question": "苏宁易购支不支持支付宝付钱？", "title": "苏宁易购支不支持支付宝付钱？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/519856890.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "长颈鹿。《瑞应麒麟图》描绘了1414年郑和下西洋时榜葛剌国进贡的麒麟。（麒麟即索马里语giri 长颈鹿的对音）##长颈鹿。1414年郑和下西洋时孟加拉国进贡麒麟的《瑞应麒麟图》临摹本##鬼知道！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！##从非洲带回的长颈鹿啊，亲##后被证实是长颈鹿##就是长颈鹿而已。##长颈鹿。。。或者。。。麋鹿。##麋鹿啊 麋鹿啊##长颈鹿。。。。。。。。。。。。。。。##永乐十三(四五)东非麻林(今坦桑尼亚基尔瓦基西瓦尼)郑使团访遣使牵着麒麟即颈鹿北京向永乐帝进献著名郑研究专家郑钧称事认郑西洋政绩体现明初海外诸外交针已初步实现重事件受朝野民间广泛称颂迎接麒麟仪式盛况空前郑钧介绍说麒麟非洲寻物却千载难逢且视麒麟瑞兽赋予神秘色彩据说太平盛世才现更何况麒麟视位于际极远家麻林所献明王朝声威与德望远四海象征所麻林使者献麒麟际整明朝宫廷都轰朝廷官员于非洲贡使游行展示珍奇物莫引领快睹顿足骇鄂希世罕闻所未见", "question": "明朝永乐年间，郑和船队带回了一只西方异域兽“麒麟...", "title": "明朝永乐年间，郑和船队带回了一只西方异域兽“麒麟..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/574297796.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁各店营业间店营业间般八点半九点或十点候夜市24营业店郊区门店营业间比较短搬九点半七点或八点##一般都是早上九点开门，周一至周五晚上七点下班，周六日九点下班。", "question": "苏宁营业时间", "title": "苏宁营业时间"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/559387232.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "即公元1405明朝郑西洋##1405年！他在位公元1403年至1424年，前后共二十二年。##永乐元年是1403年，顺着数，1405也就是永乐三年。##永乐三年(1405)", "question": "永乐三年指的是哪一年", "title": "永乐三年指的是哪一年"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/303956035037374684.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "永乐电器早起源于海南汇县供销社营企业19941996间永乐电器改制转民改制首位创始杨秋平", "question": "永乐电器的创始人是谁？", "title": "永乐电器的创始人是谁？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/541447272.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁电器核价值观： 苏宁电器核价值观：做百苏宁家、企业、员工、利益共享；树家庭氛围沟通、指导、协助、责任共##苏宁的企业文化 企业的基本法则 以市场为导向，持续增强企业盈利能力，多元化，连锁化，信息化，追求更高的企业价值；以顾客为导向，持续增强企业控制能力，重目标，重执行，重结果，追求更高的顾客满意；矢志不移，持之以恒，打造中国最优秀的连锁网络服务品牌。 苏宁管理理念 制度重于权力，同事重于亲朋。 苏宁经营理念 整合社会资源，合作共赢，满足顾客需要，至真至诚。 苏宁价值观 做百年苏宁，国家、企业、员工，利益共享。 树家庭氛围，沟通、指导、协助，责任共当。 苏宁人才观 人品优先，能力适中，敬业为本，团队第一。 苏宁服务观 至真至诚，苏宁服务。服务是苏宁的唯一产品，顾客满意是苏宁服务的终极目标。 苏宁竞争观 创新标准，超越竞争。 苏宁精神 执著拼搏，永不言败。 苏宁员工职业道德 维护企业利益，严禁包庇纵容，交往来礼物，严禁索贿索酬，做人诚实守信，严禁欺瞒推 诿，做事勤俭节约，严禁铺张虚荣。 苏宁营销人员行为准则 待人热情礼貌，切忌诋毁同行；谈吐有理有节，切忌独断独行；交往互敬互惠，切忌损人 利己。 苏宁管理人员行为准则 管理就是服务，切忌权力本位；制度重在执行，切忌流于形式；奖惩依据结果，切忌主观 印象。 苏宁服务人员行为准则 微笑发自内心，切忌虚情假意；服务细微入致，切忌敷衍了事；技能精益求精，切忌得过 且过。", "question": "苏宁的价值观是什么", "title": "苏宁的价值观是什么"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1574037018743879940.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "近315网站,看 永乐承诺其实欺骗消费者, 并理由退货,请家要误 解所谓七理由退货.详见 --------------------刚才问问,看托,应该美或者永乐,家看看空间: 看看理由退货解释:7理由退换货按理说家三包内应该属于商场自承诺要买家电现永乐、美承诺间延9承诺定限制范围：商品要未安装、未使用包装、附件齐全程所产运费由顾客自承担些工作员,解释,  面托解释\"未安装,未使用\",谁买商品,使用呢? ------骗耻行!!!!!!!!!!!!!丑恶嘴脸!!!!!!!!!!!!!", "question": "永乐家电是不是七天内无理由退货", "title": "永乐家电是不是七天内无理由退货"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1046737359329126979.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "明代永乐4公元1406明祖朱棣位期号朱棣位22##永乐四年（1406年）", "question": "明纪永乐4年是什么年代", "title": "明纪永乐4年是什么年代"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1671146614301216867.html?fr=iks&word=%E6%B4%97%E8.%E6%9C&ie=gbk", "answer": "泰电影争钱斗atm主角 ice##娜娜—晋勇太##nana##挺漂亮的，，，，，，，，，，，##Nana", "question": "请问她叫什么名字？ 泰国的一明星，", "title": "请问她叫什么名字？ 泰国的一明星，"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/959cac7bc7195952ed196d5872585359.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "明朝永乐年间发生了多少件大事", "title": "明朝永乐年间发生了多少件大事"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/585272484.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐票务能用快捷支付吗", "title": "永乐票务能用快捷支付吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1573795839947335340.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "2009-1404=605（）##600年左右##几百年了啊##606年##永乐明朝第三皇帝明袓朱棣号相于公元1403至1424前共二十二概600", "question": "明朝永乐至今大概有几年了", "title": "明朝永乐至今大概有几年了"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/585255658.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "货门店能提##可以的，全国连锁，统一价格，统一发货##当然了。", "question": "在苏宁电器网上购物到任何苏宁电器门店都可以自提吗？", "title": "在苏宁电器网上购物到任何苏宁电器门店都可以自提吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/647761723281250405.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "　　明仁宗朱高炽（1378年－1425年），汉族，明朝第四位皇帝，永乐大帝、明成祖朱棣长子。永乐二十二年（1424年）八月登基，次年改元“洪熙”。　　朱高炽生性端重沉静，言行识度，喜好读书。由于他的儒雅与仁爱深得皇祖父朱元璋的喜爱。但身形较胖，导致身体较弱。朱高炽虽然在位时间很短，但是在位期间发展生产、与民休息，他赦免了建文帝的许多旧臣，...##　　明仁宗朱高炽（1378年－1425年），汉族，明朝第四位皇帝，永乐大帝、明成祖朱棣长子。永乐二十二年（1424年）八月登基，次年改元“洪熙”。　　朱高炽生性端重沉静，言行识度，喜好读书。由于他的儒雅与仁爱深得皇祖父朱元璋的喜爱。但身形较胖，导致身体较弱。朱高炽虽然在位时间很短，但是在位期间发展生产、与民休息，他赦免了建文帝的许多旧臣，平反了许多冤狱，废除了许多苛政，停止了朱棣时期的大规模用兵，天下百姓得到了休息，文化得到了复兴，读书人的待遇比洪武、永乐两朝要好。朱高炽天禀纯明，从善改过，恭检爱民，因此后世对他的评价很高，为“仁宣之治”打下基础。　　洪熙元年（1425）五月，只做了十个月皇帝的朱高炽病重，不久之后就去世了。终年47岁。庙号仁宗，谥号敬天体道纯诚至德弘文钦武章圣达孝昭皇帝。葬于十三陵献陵。其陵墓称献陵，建造得庄严简朴，象征着他的统治作风。##1424年即位，在位1年，死于1425年，政治比较清明，时年48岁，采取一些缓和社会矛盾的措施。 在位1年朱高炽（明仁宗） 年号 洪熙。 明成祖朱棣长子##宣德##[2] 洪熙元年（1425）五月，因此后世对他的评价很高，不久之后就去世了。由于他的儒雅与仁爱深得皇祖父朱元璋的喜爱，喜好读书，他赦免了建文帝的许多旧臣、与民休息，读书人的待遇比洪武。永乐二十二年（1424年）八月登基。但身形较胖。[1] 朱高炽虽然在位时间很短。终年47岁。庙号仁宗，恭检爱民。长子朱瞻基为他与张后所生，但是在位期间发展生产。其陵墓称献陵，天下百姓得到了休息，言行识度。朱高炽有10子7女，废除了许多苛政，文化得到了复兴，停止了朱棣开始的大规模用兵，只做了十个月皇帝的朱高炽病重，次年改元“洪熙”。朱高炽天禀纯明，平反了许多冤狱；其中9子4女成年，为“仁宣之治”打下基础、永乐两朝要好。葬于十三陵献陵，建造得庄严简朴。朱高炽生性端重沉静，谥号敬天体道纯诚至德弘文钦武章圣达孝昭皇帝，明朝第四位皇帝，导致身体较弱，象征着他的统治作风，明成祖朱棣长子，从善改过明仁宗朱高炽（1378年－1425年）", "question": "永乐大帝之后的皇帝是谁", "title": "永乐大帝之后的皇帝是谁"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/305795768928201004.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "我在填写邮编的时候居然说格式错误。无语了。。##不是你的错", "question": "永乐票务二代身份证格式提示错误怎么回事", "title": "永乐票务二代身份证格式提示错误怎么回事"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/57d57985cfb3faa13cf166cd49e103d8.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐大典是什么书？", "title": "永乐大典是什么书？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1821277662082858828.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "朱元璋朱棣号永乐朱棣原燕王发靖难役其侄朱允炆手夺皇位##父子俩##他们是父子关系呀。。。。。。。##父与子##永乐帝朱棣朱棣朱元璋##朱元璋明朝皇帝二朱棣封燕王朱元璋皇位传给孙朱允文（建文帝）朱棣封打进南京取代侄皇帝自皇帝号改永乐关于永乐两东西比较名永乐典另永乐钟", "question": "永乐和朱元璋是什么关系？", "title": "永乐和朱元璋是什么关系？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/327544380518898005.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "更何况这麒麟是当时视为位于“际天极地”之远方国家麻林所献，东非麻林国(今坦桑尼亚基尔瓦基西瓦尼)因郑和使团的来访，“莫不引领快睹，赋予神秘色彩，以为希世之罕闻，遣使牵着一只麒麟即长颈鹿来到北京向永乐帝进献，在中国却千载难逢，整个明朝宫廷都轰动了，顿足骇鄂，且中国视麒麟为瑞兽，受到了朝野和民间的广泛称颂长颈鹿 永乐十三年(一四一五)，据说只有太平盛世才会出现，迎接麒麟的仪式盛况空前。著名郑和研究专家郑一钧称，体现了明初对海外诸国外交方针已初步实现的重大事件。朝廷官员们对于非洲贡使游行展示的珍奇动物，中国所未见”，所以，是明王朝声威与德望远被四海的象征，麒麟在非洲只是寻常动物。 郑一钧介绍说，此事在当时被认为是郑和下西洋的一大政绩，当麻林国使者来献麒麟之际", "question": "明朝永乐年间，从西洋归来的郑和船队带回了一只西...", "title": "明朝永乐年间，从西洋归来的郑和船队带回了一只西..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/751794578738448204.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购其实苏宁自发网络销售价格商品都苏宁没任何区别苏宁易购优势家采购苏宁电器产品足户便并且质量保障意思我想给我礼物台IPD迷希望亲能采纳谢谢##您好！自购商品由苏宁易购来承担责任##自营商品指产品自苏宁电器商城产品售由苏宁承担第三指卖家类似淘宝商家售商品售发票类都第三卖家提供其实苏宁易购电商网站苏宁自货私卖货", "question": "苏宁易购里面的 苏宁易购自营商品是什么意思？有什...", "title": "苏宁易购里面的 苏宁易购自营商品是什么意思？有什..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/176028845531797444.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐票务在线支付可以用信用卡么", "title": "永乐票务在线支付可以用信用卡么"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1829813071318805100.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "《永乐大典》初名《文献大成》。明永乐元年（1403年）七月，明成祖朱棣命解缙、姚广孝、王景、邹辑等人纂修大型类书，永乐二年（1404年）十一月编成《文献大成》。 《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，上至先秦，下达明初，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大，统会古今之异同”。宋元以前的佚文秘典，多得藉以保存流传。收录的内容包括：经、史、子、集、释庄、道经、戏剧、平话、工技、农艺、医卜、文学等，无所不包。所辑录书籍，一字不易，悉照原著整部、整篇、或整段分别编入，这就更加提高了保存资料的文献价值。全书体例“用韵以统字，用字以系事”，检索非常方便。 解缙（1369－1415年），字大绅，江西吉水人。明著名作家。 《永乐大典》，明代官修的大型综合性类书。始纂于永乐元年...##道经。 《永乐大典》、医卜，下达明初，永乐五年完成、风、人伦，《永乐大典》遭浩劫。计两万二千九百三十七卷。收录的内容包括、集，辑录上自先秦、农艺，统会古今之异同”，上至先秦，1986年中华书局将已征集到的现存的《永乐大典》近八百卷，并加以汇聚群分、月《永乐大典》初名《文献大成》、文学等、姚广孝等、名物，甚为详备，加上复制副本等。嘉靖四十一年(1562年)八月，无所不包、宗教、江河等均随字收载。明著名作家、奇闻异见以及日、艺术，从此《永乐大典》才具有正副两部，部分被抢走，这就更加提高了保存资料的文献价值、露和山海、政治制度，多得藉以保存流传、星，即珍藏在南京的文渊阁，誊写副本一部，三亿七千万字。主编为解缙、语言、云：经、或整段分别编入。 《永乐大典》正文为两万二千八百七十七卷、释庄、整篇。宋元以前的佚文秘典、雨。永乐迁都后，用字以系事”。全书分门别类，深藏在故宫内的文楼(即文昭阁)里，江西吉水人，字大绅、历史，永乐二年（1404年）十一月编成《文献大成》、医卜杂家之书均予收辑，明成祖朱棣命解缙，缩印精装出版、道德、科学技术等方面丰富而可贵的资料。该书编成后。 《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，大凡经史子集与道释。它保存了明代以前大量的哲学、霜。 清咸丰十年(1860年)英法联军和光绪二十六年(1900年)八国联军入侵北京。始纂于永乐元年(1403年)、工技、邹辑等人纂修大型类书。到1959年为止。全书举凡天文，一字不易，1960年由中华书局影印出版，装订为一万一千零九十五册，悉照原著整部，分别珍藏在文渊阁和皇史两处，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大、地理、戏剧、姚广孝，检索非常方便、史，并亲撰序言以纪其事。成祖朱棣赐书名为《永乐大典》，共得七百三十卷、平话。 解缙（1369－1415年），收集到《永乐大典》原本两百一十五册、国统。所辑录书籍，凡例目录六十卷、下迄明初的八千余种古书资料，余者寥寥无几，部分被烧毁，又移至北京、子、文学、地理、王景，明代官修的大型综合性类书。全书体例“用韵以统字。明永乐元年（1403年）七月##只剩下64册了、日本京都大学人文科学研究所，希望世界各地藏书机构。前景上世纪60年代以后、英国牛津大学图书馆，赶走建文帝、日本静培堂文库，明亡之后下落不明。嘉靖三十六年（1557年）宫中火灾、英国马登，这些书册慢慢面世。收藏经历一、美国波士顿图书馆，比如英美法各国，以10两银子1册售与洋人、日本斯道文训：中国国家图书馆，藏书四散、英国伦敦大学东方语言学校。永乐十九年北京紫禁城建成，在皇史宬发现了嘉靖副本。乾隆三十七年修篡《四库全书》时，作为战利品运回本国，卖给美国国会图书馆，住附近的人看到书阁罹火将烧失。此后一些利欲熏心的官吏偷盗《大典》后。1408年冬，火势危及文楼。我也每到北京时。永乐五年全书大体定稿、德国科隆大学图书馆，《大典》几乎全部遭到焚毁、纸张装帧仿真出版，八国联军侵入北京，与永乐正本的格式、宣统元年（1908年）筹建京师图书馆时：“这《永乐大典》是义和团事变后才从皇宫流出于外的，宋元以后的佚文秘典《永乐大典》是我国古代编篡的一部大型类书。当时其价格是每册150日元左右、光绪元年（1875年）清理《大典》时，到1923年前后。二、日本石黑传六，最后散佚甚巨，使这一文化遗产重现于世，“密迩各使馆”，夺取政权。近来，编篡一本大型类书。1920年莫利孙逝世。经过几年。到光绪二十年（1894年），但是价格大大提高、日本小川广己、韩国旧京李王职文库等，其他图书馆藏有的至多只1，海峡两岸的中华书局和世界书局几度影印出版《大典》，几乎囊括了当时能够搜集到的世界各地的全部卷页，一共买到大约20册，八国联军的焚掠、台湾中央图书馆。单位有，又移贮到天安门以南的翰林院敬一亭，1922年东洋文库购买了7册，英法联军侵占北京、再版之用，东洋文库曾想购买吴兴嘉业堂所藏《永乐大典》49册，到清朝雍正年间。五、上海图书馆。全书正文22877卷刚愎自用例和目录60卷，已佚不少，可能总共有20几册，苏联归还至北京图书馆，也有人提出可能作为嘉靖皇帝殉葬品埋入永陵、道光年间修《全唐文》和《大清统一志》时。三、日本国会图书馆.7亿字、嘉靖副本先是存放在故宫东南的皇家档案库皇史宬，装成11095册、嘉庆、装帧完全一致。猜想，共襄盛举。六，经过情况如下、1940年左右。任继愈馆长呼吁，是中国古代最大的百科全书。四，丢失《大典》不计其数。尤以英军抢掠最多，提供拍照，目前散落在10多个国家的30多个单位，朱棣迁都北京，幸存的或被侵略者作为战利品劫掠而走，是中华民族珍贵的文化遗产、国图于1983年也陆续征集到1册、英国剑桥大学，国图首先将馆藏的161册依照原书的版式规格、日本东洋文库。陆续购买、咸丰十年（1860年）、日本三理图书馆、英国图书馆，《永乐大典》随之运到了北京。现状《大典》残本星散于世界各地公私藏家之手、光绪二十六年（1900年）六月。七、美国国会图书馆，罗叔言（罗振玉）来京都，被翰林院官员又偷盗出100余册。今年4月中国国图“《永乐大典》编篡600周年国际研讨会”召开。辛亥革命以后，在事变中，垂之永久，目前每册大约5，英法联军的盗购、日本东洋文库很早就开始收藏《大典》：学术界一般认为，1000余册，时常购买，发现仅存5000余册。书中保存了我国上自先秦，长期贮藏于宫城内的文楼，嘉靖皇帝萌生了将《永乐大典》再抄一部副本另外保存的念头、越南河内法国远东学院。三。侵略者对《大典》肆意抢掠。我国所藏最多的是东洋文训。比较可靠的情况是一、日本大阪府立图书馆，不多见，东洋文库目前共收藏34册63卷，很可能把其书册带到自家而藏起来。四、2册而已，大批书毁于明清之际的战火。八、日本武田长兵卫、台湾历史语言研究所、四川大学图书馆、6000日元，曾清查嘉靖抄本。为了炫耀文治，拿出《永乐大典》原书，书肆文求堂主人）在20世纪20年代回忆说，年号“永乐”，二战后、6册，发现已缺失2422卷，变卖所藏《大典》。这些书屡遭厄运、德国柏林人种博物馆，通过董绶经（董康）输入10册左右，居世界各处收藏之首。其中5。永乐正本移放到文渊阁。火灾之后。东洋文库也买莫利孙所藏的，或被国内一些懂得此书价值的翻检拾走、四川大学图书馆、康熙年间、美国康奈大学。1920年以前从田中太郎手中购买了10册、收藏家群策群力、日本京都大学附属图书馆，朱棣正式定名为《永乐大典》、因为官吏的窃取。这书也流出外国。中国国家图书馆拥有221册（包括现存台北故宫博物院的60册）、德国汉堡大学图书馆，翰林院遭到破坏和抢劫，东交民巷成为战场。流失经过现在《永乐大典》存世仅百之三四。散落民间的可能性还有、田中庆太郎（1881—1951年、美国哈佛大学图书馆。成书经过1403年朱元璋第四子朱棣借“靖难”之名。届时每个图书馆作为样板各种购买1册。重录副本直到隆庆元年（1567年）方告完成、近年来上海图书馆，大约400册，《永乐大典》全书抄写完毕，他命系统收集天下古今书籍。”二，有些学者称之为未解之谜，更只剩下800余册，总字数约3，下迄明初的各种典籍资料达8000余种", "question": "《永乐大典》现存多少部？", "title": "《永乐大典》现存多少部？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/71482908.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "公元1403至1424##明朝永乐年间是公元1403-1424年，距今约600年##明朝永乐（公元1403--1424年），共22年。到现在的年数你自己算一下吧……##明朝永乐年间是从公元1403-1424年，距今约600年", "question": "永乐年间 到现在有多少年了?", "title": "永乐年间 到现在有多少年了?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2203060660867781388.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "朱高燧为赵王：册胡氏为皇太孙妃：皇太子即皇帝位。永乐八年(1410年)二月、定海，明年元旦定北京为京师，俱掌内制。其妹第年同日自尽身亡：修《永乐大典》成。命泰宁侯陈珪董治其事。十一月、顺妃任氏，死一万零五百八十余人。四月、金幼孜为文渊阁大学士，黔国公沐晟诣山川坛奉安山川诸神主，去行在之称、象山五县疫。九月。七月，别铸南诸司印加“南京”二字，设六部，杨士奇辅助太子：帝还南京，夺民田。永乐四年（1406年）闰七月。永乐十一年（1413年）正月。凡二万二千九百三十七卷，九月回北京，江潮滔天、陕西。十一月、河南左参政孟骥俱为右布政使、奉化、金幼孜扈从、河南。太子力救，决意亲征塞北阿鲁台，召英国公张辅受遗命，并册贵妃郭氏。十一月：帝大败瓦剌。永乐二年（1404年）四月，分遣宋礼等采木烧砖，加壮，杨士奇礼部左侍郎兼华盖殿大学士永乐元年（1403年）正月：太监郑和敕往赐满加剌、金幼孜户部侍郎仍兼大学士。永乐十四年（1416年）八月。二月，命皇太子监国，徙封乐安，立赵王朱高燧。四月。永乐十二年（1414年）六月，历十三年至是成：北京始设东厂。永乐十九年（1421年）正月朔，欲谋反：北京宫殿将成。命泰宁侯陈珪仍督北京营建事，率先命集中山西：命皇长孙留守北京：皇后徐氏卒。行冠礼于华盖殿、美人崔氏。永乐十八年（1420年）闰正月、贤妃权氏：遣郑和复使西洋，东西五十余里，浙江乌程。五月：驻于榆木川、山东、妃胡氏。十月谥曰仁孝皇后：上永乐帝谥号为“太宗体天弘道高明广运圣武神功纯仁至孝文皇帝”，死九千一百余人，皇太孙从：作北京西宫，帝复亲征、烈风：阿鲁台又来犯，存者流移，高燧得免死，以行人蒋廷瓒：以大胜班师，南北约十余里，诏改北平为北京。十二月，将军汉匡或（后为仙唤做三十六天罡主事星宿）救妹身亡、德清三县疫：帝北巡。次日、贤妃李氏。十二月、瓜哇等国：选陵地于昌平：乾清宫灾，期十二月终至北京：以明年五月建北京宫殿。永乐二十年（1422年）正月。十一月：郑和二次出使西洋。立世子朱高炽为皇太子，然后废太子。册贵妃张氏，孟贤等伏诛：帝力排众谏。进杨荣太常寺卿。仁孝皇后葬长陵：复命郑和使西洋。命郑和复使西洋：立朱瞻基为皇太孙，班师，规制如南京，乃削两护卫，皇太子监国：帝至北京：帝至北京。又命皇太孙从行，杭州大风潮。永乐十五年（1417年）二月、昭容王氏、葱溪：天乐关发生大火：复议建北京宫殿、昭容王氏：以学士杨荣，由于太子解救。五月：皇太子。十月回南京：汉王朱高煦屡行不法事。论营建功，甚骄肆。七月、华盖、昭仪李氏、淑妃王氏：奉天。永乐三年（1405年）六月，年六十五，田庐漂没殆尽。永乐二十一年（1423年）五月，大学士杨荣，废为庶人，卒：太子少师姚广孝卒。仁和十九。七月。永乐九年（1411年）十一月：帝诣太庙奉五庙神主，封其山曰天寿山，发自南京，汉王护行。北京新宫成，遣行在户部尚书夏原吉敕召皇太子，皇太孙诣社稷坛奉安神主。帝亲征塞外：常山护卫指挥孟遇等欲毒杀永乐帝。以明年为洪熙元年，并取南京诸司印给北京各衙门，擢工部郎中蔡信为工部右侍郎。永乐十六年（1418年）三月：以迁都北京诏告天下。封王及王世子一批。帝御奉天殿受朝贺。事发：仁孝皇后梓宫发京师：帝北巡，获胜，杀无罪之人，七月还北京。八月。谕行在礼部。七月十七日。自戊子（永乐六年）六月肇工。六月，天地水高数丈。永乐十年（1412年）十月：以僧道衍为太子少师。四月，甘露降、谨身三殿灾：立太子妃张氏为皇后。九月，群臣表贺：帝自北京出发。九月，将废为庶人。十月。永乐五年（1407年）七月，余升赉有差，大宴群臣。永乐二十二年（1424年）正月。十一月、归安，名曰长陵。怀有异谋：遣中官郑和出使西洋诸国。时天淫雨、辽东五都司及另三卫兵会合于宣府之大军北征、二十居民陷溺死者不计其数：皇太孙演武于方山。永乐十三年（1415年）五月。命安远侯柳升。死九千余人，追至图拉河。十二月。设贵州等处承宣布政使司。八月，复姚姓：谷王橞恃建文四年为燕兵开金川门功，后曰“仁孝慈懿诚明庄献配天齐圣文皇后”、成山侯王通副之：“传位皇太子”，黄淮通政使兼武英殿大学士。天寿山陵成。御西宫新殿受朝贺。四月。册皇太孙朱瞻基为皇太子、皇太孙至京师，皇太子诣郊坛奉安天地神主。命皇太子监国。四月、婕妤李氏：郑和还。八月十五日、惠妃赵氏：北京西宫成：宴诸王于华盖殿，赐名广孝。十二月，封朱高煦为汉王，浙江宁波府鄞县。九月。成祖病危。永乐七年（1409年）二月。闰十二月，囚之。立北平布政司为京师：葬太宗文皇帝于长陵", "question": "永乐大帝大事年表。", "title": "永乐大帝大事年表。"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1818813303805534308.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐票务物流信息无法查", "title": "永乐票务物流信息无法查"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/553224554505428852.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "可以的，具体可以咨询京东在线客服##可以，要信用卡##可以啊，是一样的##京东APP是不支持分期付款和打白条的。要分期付款和大白条只能在电脑操作！", "question": "京东的手机客户端可以分期付款买东西么？", "title": "京东的手机客户端可以分期付款买东西么？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/488315613812743772.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "明代，##明##永乐（1403年－1424年）为中国明朝第三个皇帝明成祖朱棣的年号。前后共22年。", "question": "永乐大帝是那个朝代的", "title": "永乐大帝是那个朝代的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/240692745971780284.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐票务重庆站在哪儿？", "title": "永乐票务重庆站在哪儿？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1689804924421747428.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "建文四年，燕军兵锋达到安徽灵璧。建文帝竟然再次听从臣僚意见，把唯一能打战的徐达之子徐辉祖所率领的军队调回京城。燕王朱棣也顺利完成了渡江的准备。同年四月十三日进抵金陵金川门，守卫金川门的李景隆和谷王为朱棣开门迎降。靖难之役完毕，建文帝不知所踪。有两种人在规矩之外，一是规矩的制定者，一是具有强大实力不遵守规矩，且能规避规矩制裁者。封建王朝是没有任何所谓道德规范可以制约的，虽然在表面上王朝的统治者以及统治阶级全力宣扬道德力量，宣扬法律，但是无论是夏代的《禹刑》,商代的《汤刑》,汉朝的《九章律》、大唐的《大唐律历》、明朝的《大明律》还是清朝的《大清律》，都是对于一般平民的百姓。这就是“胜王败寇”。可笑的齐泰、黄子澄以为只要有了皇帝的旗帜，只要有了经书复古就可以“...##明永乐七年(1409)，有位伟大的人物给中国历史做了非常经典的总结。那么对于大明王朝来说，现在有一个已经使用了五十多年的王都。虽说从统治理念上来说，择国之中而立宫，一个曾经小小藩王，而且可以随身携带。封建王朝是没有任何所谓道德规范可以制约的，用北京控制北方边防”；金钱是自然的了？“用南京控制南方财赋：枪杆子中出政权，一是具有强大实力不遵守规矩。”古代分封诸侯的时候有个“分土裂茅”的仪式，宣扬法律。假如王朝都城的南方。建文四年(1402)六月十七日燕王朱棣在南京登基成帝；女人，到了晚明时期。他的庙号是太宗。王朝建立了，在史籍文献里经常和狗马珠宝放在一起，诏书不草、女人与金钱。江南人并没有在暖风细雨中变成软骨头，高毋近旱而水用足、黄子澄，守卫金川门的李景隆和谷王为朱棣开门迎降，北平府改称顺天府。有两种人在规矩之外，包括土地，皇帝被瓦剌人给掳走，现在是广有四海顶天踏地的大明王朝的拥有者，必于不倾之地,汉朝的《九章律》；第二杀了杀掉建文帝的亲信大臣齐泰、大唐的《大唐律历》，燕军兵锋达到安徽灵璧，至少在南京。永乐元年(1403)正月，而择地形之肥饶者”，蒙古族就有纳后母，都是对于一般平民的百姓，择天下之中而立国。那么王朝为什么要花这么大力气去迁都呢。这就是“胜王败寇”。建文帝竟然再次听从臣僚意见，且能规避规矩制裁者,商代的《汤刑》。三百年后，迁都北京。封建社会历代君主对于建国定都莫不注重其地理形势，虽然在表面上王朝的统治者以及统治阶级全力宣扬道德力量，而且是历朝唯一在午门内凌迟处死的一个案例，株连了很多人，如果我们依靠南宋来算的话，年号永乐，又特别讲究“凡立国都，死后的谥号是“文皇帝”、“燕贼篡位”的浙江宁海人方孝孺，全面开始营建新都，国家力量软弱无法把敌对势力压制在长城以外，共计2169人、百家之书的，大清的骑兵从喜蜂口越过长城绕宁远锦州过通州直逼京师，开了灭十族的先河，建文帝不知所踪、规模上。但在实际操作中，另外一个显著的特点，所以在《明实录》中他的实录就被称作《太宗实录》。可笑的齐泰。 说句题外话，把唯一能打战的徐达之子徐辉祖所率领的军队调回京城，所以后人便一直称他为“明成祖”，包括经史子集。燕王朱棣也顺利完成了渡江的准备。永乐四年(1406)明成祖下诏。明永乐十九年(1421)正月，就直接把国家京畿暴露在了来自草原关外铁骑之下，膝盖依旧顶天立地，古代征战主要目的是为了财务外，一般来说对已有的东西自然是全盘接收享受的，嘉靖皇帝将他的庙号改为“成祖”，包括名儒。永乐十五年(1417)，后代就有战争赔款。后来，“天子守国门” 局面对于明初国家力量强盛还好，“古之王者，无论在体制上，下毋近水而沟防省，第一领导完成由学术大师姚广孝为总裁，讲出颠不破的真理，修纂的自有图书以来，包罗万象的大规模的丛书《永乐大典》，这是最直接的东西，又言“圣人之处国者、方孝孺等、嫂子的习俗。同年四月十三日进抵金陵金川门、名士。靖难之役完毕，后代文人对成祖看法很奇特、弟媳，决定迁都京，宣布次年营建北京，因天材，君王用茅包好一包土地递交给受封的人，就是新皇帝上位以后经常把大行皇帝的后宫直接充纳后宫——武则天就是唐太宗后宫才人，只要有了经书复古就可以“远近咸服”，有生力量的维持王朝至少可以继续维持三到五年，明成祖在奉天殿接受朝贺。中国历史上唯一拥有“二祖”的朝代开始建立。 明永乐十五年(1417)，一是规矩的制定者，就地利”，而且在游牧民族更为严重的成为惯例，但是无论是夏代的《禹刑》，六十多岁的大明天子太宗朱棣回到了阔别二十二年的潜龙之邸！”：“厥贡惟土五色。可是他开始老了。                             迁都之谜明永乐十九年(1421)正月，《尚书·禹贡》，尤其是被称为天下读书种子拒绝写诏说 “死即死耳，包括金银细软、明朝的《大明律》还是清朝的《大清律》、黄子澄以为只要有了皇帝的旗帜。二十年今非昔比啊， “天子守边” 、名医。永乐十八年基本竣工？这个问题一直横亘在我们的面前，择宫之中而立庙”，必于广川之上，所以有的史书又称他为“文皇”，在古代是没有任何地位的，中心内容是强调地理形势对国都的重要性。在冷兵器时代，优越的地理位置在一定程度上保证了统治者政权的安全和稳固、名僧等，脊梁依旧可以支撑王朝与个人的尊严，还是国民的认同上都根深蒂固的情况下，土地是最重要的保障，升北平为北京，五十年还是相当有可能的。这些观点是古人在当时的认识条件下总结出来的立都原则和标准，北京皇宫建成。英宗时期，有了土地就有了生产资料，迁都北边呢，非于大山之下建文四年##洪武卅一年（１３９８）闰五月，七十一岁的老人，大明帝国的缔造者最高统治者终于死了，皇太孙朱允炆继位，是即建文帝。大明王朝开始了他悲剧的一页。    洪武帝在他活着的时候，一直防范功臣祸国，登基开始就大肆分封朱氏家族为藩王，分列各地拱卫王都从来没有停止对功臣的屠戮：洪武十三年（１３８０）诛杀左丞相胡惟庸，分相权，中国王朝开始相的历史终结；同年宋濂于茂州，死于道；洪武十五年（１３８２），借空印案发，株连死者数万；洪武十七年（１３８４）曹国公李文忠被毒死；洪武十八年（１３８５）魏国公徐达中毒死；洪武廿三年（１３９０）韩国公李善长因胡惟庸案发，坐诛，牵连死者甚众；洪武廿六年（１３９３）凉国公蓝玉被杀，功臣死者甚众洪武廿七年（１３９４）颖国公傅友德坐诛，从龙之臣皆...##洪武卅一年（１３９８）闰五月，七十一岁的老人，大明帝国的缔造者最高统治者终于死了，皇太孙朱允炆继位，是即建文帝。大明王朝开始了他悲剧的一页。    洪武帝在他活着的时候，一直防范功臣祸国，登基开始就大肆分封朱氏家族为藩王，分列各地拱卫王都从来没有停止对功臣的屠戮：洪武十三年（１３８０）诛杀左丞相胡惟庸，分相权，中国王朝开始相的历史终结；同年宋濂于茂州，死于道；洪武十五年（１３８２），借空印案发，株连死者数万；洪武十七年（１３８４）曹国公李文忠被毒死；洪武十八年（１３８５）魏国公徐达中毒死；洪武廿三年（１３９０）韩国公李善长因胡惟庸案发，坐诛，牵连死者甚众；洪武廿六年（１３９３）凉国公蓝玉被杀，功臣死者甚众洪武廿七年（１３９４）颖国公傅友德坐诛，从龙之臣皆亡。此外还在《皇明祖训》中说：“朝无正臣，内有奸逆，必举兵诛讨，以清君侧。”直接给藩王有移文中央索取奸臣和举兵清君侧的权利（注意这个后来成为靖难之役的“口实”）。也许，洪武从来没想过这些享受高级政治待遇朱家的后代竟然成为王朝的祸害。洪武末年的时候，一个叫叶伯巨的人指出，藩王势力过重，数代之后尾大不掉，到那时再削夺诸藩，恐怕会酿成 汉代“七国之叛”、西晋“八王之乱”的悲剧，提醒朱元璋“节其都邑之制，减其卫兵，限其疆土”。朱元璋不但听不进劝告，反而把叶氏抓进监牢，囚死狱中。       洪武九年定诸王公主年俸：亲王米５万石，钞２1５万贯，锦４０疋，纻丝３００疋，纱罗各１００匹，绢５００匹，绵２０００两，盐２００引，茶１０００斤，马料草月支５０匹；公主已受封，赐庄田１所，每年收粮１５００石，并给钞２０００贯；郡王米６０００石；郡主米１０００石；以下依次递减。亲王嫡子及１０岁，立为王世子，长孙立为世孙，世代承袭。诸子封郡王，郡王由嫡长子承袭；诸子封镇国将军，孙封辅国将军，曾孙封奉国将军，以下四、五、六世孙封为相应中尉。帝王之女封为公主，亲王之女封为郡主，郡王之女封为县主。公主婿号驸马，郡主婿号仪宾。凡皇族出生，概由礼部命名，成人后由皇家主婚。从生到死，全由政府负担。    但是，靖难是注定的，一方面是藩王势力的作大；一方面是中央的综合力量萎缩，导致双方的不对称和中央权利的边缘化，此外最严重的“清君侧”的权力——任何权力集团都可以以此来作为自己的道德旗帜反抗一切来自中央的号令，甚至以此来作为政治资本来窥觑大位。改造山阴公主：孤与陛下,君臣虽殊,俱托体先帝。陛下拥有天下，为什么我就不能？欲望是无限的，尤其是权力的吸引力。接下就看你有没这个能力了。    朱棣，明太祖的第四子，封号燕王，封地北平。洪武三年（１３７０），朱元璋派大将徐达和李文忠率大军分兵北进，直接把蒙古元顺帝和他的“党羽”送回了漠北大漠。李文忠这小子更是把顺帝的小孙子给逮住押回京城。同年，朱元璋大封皇子（二十三人）和功臣，二十四岁的朱棣在这次成为燕王。直到洪武七年（１３７４）元顺帝孙才得以北归。洪武十年（１３７７）以羽林等卫军益秦、晋、燕三府护卫。洪武十三年（１３８０）洪武廿六年（１３９３）冯胜傅友德备边北平。其属卫将校悉听晋王燕王节制。大宁为宁王朱权的封藩，所属朵颜诸卫，多为蒙古骑兵，骁勇善战。朱元璋在《皇明祖训》中还规定，亲王是地方守军的监视人，是皇帝在地方的军权代表。平时以护卫军监视地方守军，单独可以应变；战时指挥两军，独当一面。诸塞王每年秋天勒兵巡边，远到塞外，练兵习武，叫做“肃清沙漠”。塞王都参与军务，其中晋、燕二王屡次受命领兵出塞、筑城、屯田，大将如宋国公冯胜、颖国公傅友德都受其节制，军中小事专决，大事才报告朝廷，二王军权独重，立功也最多。起兵前，朱棣用奇计挟持宁王回北平，合并了宁王的部属及朵颜三卫的军队。这就是燕王朱棣最初的军事实力。    朱棣这个人并不相一般的王孙一样，甚至不像同为藩王代王朱桂和伊王朱木彝一样，他是个非常具有个人才能和领导能力的一个藩王。早在他四岁的时候，就已经出现在朱元璋和陈友谅相征的兵船上了。从小接触到的也只有武将还有同样是武将的军事天才表哥李文忠和他儿子李景隆——注意这个军事白痴，听到的只有战场与杀伐从二十岁开始就当任地方军事最高长官，直接负责国家边防，常年在北方征战，这个自然是后来的建文帝朱允炆所无法比拟的部分。当皇太子朱标和后来的建文帝朱允炆在宫廷里接受孔孟之道、圣人之言，接受大儒们“腐化”的时候，朱棣正在大漠里看垂死的将士在战场上挣扎。他学会了怎么让自己在死亡目前活下去。    现在，建文帝朱允炆在宫中发号施令了。建文帝早就有了削藩的想法“一次只有燕王和他在的场合，燕王以手拍他的后背，以开玩笑的口吻对他说：\"不意儿乃有今日！\"这情景恰巧被太祖朱元璋看见了，责问朱棣怎敢如此无礼。建文帝急忙为朱棣开脱，但心里却久久不能平静，从那时就开始考虑如何处理宗藩问题了”。作为未来的帝王现在的皇太孙，竟然被叫为“你小子”，无论是谁都有想法，就像一个男人被带了绿帽子，没举动的还是个男人吗？何况贵为皇太孙，颜面何在？现在老皇帝朱元璋还在，等他老人家一挂，还不把他剥皮给吃了？另外，太孙身边两个人也在那里点火，一个叫齐泰，一个叫黄子澄，两个只懂谈周易谈复古不知杀伐兵阵的腐儒。    朱允炆选择第一个下手的周王。周王是燕王的同母弟，二人皆为妃所生（在此问题上有异议，见下节），关系最为密切，因此建文帝先废周王，有去燕王手足的用意。建文帝密令李景隆以北上备边的名义兵临开封，趁周王毫无准备之际突然将其抓捕，送至京师。建文帝将周王谪遣到\"烟瘴之地\"的云南蒙化，后又把他召回京师禁锢起来。随后，建文帝又先后废湘王、齐王、代王、岷王等四王，目标直指燕王朱棣。削藩就这样拉开序幕。    其实，个人觉得这是个非常臭的一招。在政治常态下，中央具有相当大实力与权力能够驾奴的时候，对于一般的人来说这样敲山震虎是有道理。但是燕王是一般的人吗？人家早就心怀叵测了。所以，个人意见应该是在作好最坏打算的前提下，集中力量把燕王给摆平了。大家都知道“擒贼先擒王”的道理，现在几乎已经告诉对方，下一个目标就是你了燕王，你做好准备吧！    还有个最重要的情况，也是要命的情况是，开国能打战的功臣们早已凋零。拿得出手的也只有李隆景——燕王的表哥，一个军事白痴。我的天呐。再看对手，燕王用奇计挟持宁王回北平，合并了宁王的部属及朵颜三卫的军队，一支在战争中站起来从死亡中爬出来的队伍——那是相当于晚明的宁远铁骑啊——王三桂没这支王牌成不成得了汉奸都是个问题，精明如清如多尔衮会养个废物吗？    建文帝命令将臣监视朱棣，并乘机逮捕之。朱棣得到这一消息，立即诱杀了前来执行监视逮捕任务的将臣，于建文元年（1399年）七月起兵反抗朝廷。可怜朱允炆只好派出古稀老将耿炳文为大将军，率军13万伐燕。建文元年八月耿师到河北滹沱河地区。朱棣派兵在滹沱河北岸大败耿师，中央可以机动大军主力基本上消失了。太常侍卿黄子澄出了巨馊主意派出曹国公李景隆替代老将耿炳文：一临阵换将大忌；二李景隆一个军事白痴，南军安能不败？    十一月朱棣至北平郊外，进逼李景隆军营。李景隆乘夜率先逃跑，退至德州。次日，士兵听说主帅已逃，“乃弃兵粮，晨夜南奔”。建文二年（1400年）四月，李景隆会同郭英、吴杰等集合兵将60万众，号称百万，进抵白沟河（今河北雄县北）。朱棣命令张玉、朱能、陈亨、丘福等率军十余万迎战于白沟河。战斗打得十分激烈，燕军一度受挫。但南军政令不一，不能乘机扩大战果。燕军利用有利时机，力挫南军主将，南军兵败如山倒。李景隆再次退走德州。燕军跟踪追至德州。五月，李景隆又从德州逃到济南。朱棣率燕军尾追不舍，于济南打败李景隆率领的立足未稳的十余万众。建文帝为大臣所蒙蔽，反而奖励打了败仗的李景隆。建文二年（1400年）四月，李 景隆会同郭英、吴杰等集合兵将60万众，号称百万，进抵白沟河（今河北雄县北）。朱棣命令张玉、朱能、陈亨、丘福等率军十余万迎战于白沟河。战斗打得十分激烈，燕军一度受挫。但南军政令不一，不能乘机扩大战果。燕军利用有利时机，力挫南军主将，南军兵败如山倒。李景隆再次退走德州。燕军跟踪追至德州。五月，李景隆又从德州逃到济南。朱棣率燕军尾追不舍，于济南打败李景隆率领的立足未稳的十余万众。接下，除去因为燕军轻敌而失败的东昌战役以外，中央军再也没打过胜战。##部下兵精将勇，联结九边。随着朱棣军事实力的加强和政治权力的扩大，燕王之师是孤立的，一步步向南推进，建文帝派大将李景隆率数十万兵勇围困北平。朱棣以燕王身份就藩北平以后，直至夺取南京，谋臣如云，积极参与对元朝残余势力的征战。在长期征战中。 ( 《明史》卷 105) 他们多为其北平都司属下将校首先，几次深入塞北，积聚了雄厚的军事实力。 永乐帝迁都北京，他以北平都师所属将校为核心，帷幄之谋臣”，逐步成为明王朝统率北方军队的最高统帅。其次，北平一直是朱棣大军的指挥中心和后勤基地，终于转败为胜。朱棣在北平经营了 20 年之久，有力地抗击了元朝残余势力的侵扰，节制诸王，形势一度十分严峻，尤以燕山三护卫将校为主。起兵之初。但是朱棣所部皆是久经沙场能征善战之将士，冲锋陷阵，朱棣抓住时机，将都城自南京北移，密切了同北方少数民族上层人物的联系，北下是朱棣发动“靖难之役”的策源地和军事基地，有效地实施了对周边少数民族的统治、十二侯，论功封爵者有二公。他通过 “ 靖难之役 ” 夺得皇位以后，他谋夺最高权力的欲望也日益强烈，北京是朱棣的藩地所在，发兵“靖难”，具有重要的军事意义，是他辉煌业绩的起点和根据地。洪武帝死后，均为共“熊罴之宿将", "question": "明代永乐帝迁都北京是出于何种利弊考虑？", "title": "明代永乐帝迁都北京是出于何种利弊考虑？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/581991975.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "到最后是打蟒王和蟒后，在城中可以看到很多的NPC，祝！，队友协作能力强的话是没多大难度的：好运，比虎神台好打多了，它的名字叫做“邪月蟒王”只有活动时间到了，组队进入！，你装备好", "question": "守卫永乐哪里参加", "title": "守卫永乐哪里参加"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/556111354.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "在朝廷中逐渐形成了后来内阁制度的雏形，设置内阁制度、多次派郑和下西洋　在位期间将由靖难之后的疮痍局面发展至经济繁荣，在东北设立奴儿干都司，史称“永乐盛世”、疏浚大运河  、对外五次亲征蒙古。　　5，巩固了南北边防，维护了中国版图的统一与完整、改革机构、命人编修《永乐大典》  ，加强了中外友好往来 。　　4。　　3。　1，在西南贵州等地区建立行省行政区划、西北设立哈密卫 。　　2，收复安南（交趾）、国力强盛的盛世##1、编修永乐大典《永乐大典》初名《文献大成》。明永乐元年（1403年）七月，明成祖朱棣命解缙、姚广孝、王景、邹辑等人纂修大型类书，永乐二年（1404年）十一月编成《文献大成》。《永乐大典》是我国古代编纂的一部大型类书，收录入《永乐大典》的图书均未删未改，是中华民族珍贵的文化遗产，是中国古代最大的百科全书。《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，上至先秦，下达明初，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大，统会古今之异同”。宋元以前的佚文秘典，多得藉以保存流传。收录的内容包括：经、史、子、集、释庄、道经、戏剧、平话、工技、农艺、医卜、文学等，无所不包。所辑录书籍，一字不易，悉照原著整部、整篇、或整段分别编入，这就更加提高了保存资料的文献价值。全书体例“用韵以统字...##1、编修永乐大典《永乐大典》初名《文献大成》。明永乐元年（1403年）七月，明成祖朱棣命解缙、姚广孝、王景、邹辑等人纂修大型类书，永乐二年（1404年）十一月编成《文献大成》。《永乐大典》是我国古代编纂的一部大型类书，收录入《永乐大典》的图书均未删未改，是中华民族珍贵的文化遗产，是中国古代最大的百科全书。《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，上至先秦，下达明初，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大，统会古今之异同”。宋元以前的佚文秘典，多得藉以保存流传。收录的内容包括：经、史、子、集、释庄、道经、戏剧、平话、工技、农艺、医卜、文学等，无所不包。所辑录书籍，一字不易，悉照原著整部、整篇、或整段分别编入，这就更加提高了保存资料的文献价值。全书体例“用韵以统字，用字以系事”，检索非常方便。《永乐大典》是我国古代编纂的一部大型类书，是中华民族珍贵的文化遗产。全书正文22877卷，目录60卷，装成11095册，总字数约3.7亿字。书中保存了我国上自先秦，宋元以后的佚文秘典，下迄明初的各种典籍资料达8000余种，是中国古代最大的百科全书。2、郑和下西洋1405年7月11日（明永乐三年），明成祖命郑和率领庞大的二百四十多艘海船、二万七千四百名船员组成的船队远航，访问了30多个在西太平洋和印度洋的国家和地区，加深了中国同东南亚、东非的友好关系。每次都由苏州刘家港出发，一直到1433年（明宣德八年），他一共远航了有八次之多。最后一次，宣德八年四月回程到古里时，在船上因病过逝。民间故事《三宝太监西洋记通俗演义》将他的旅行探险称之为三宝太监下西洋。郑和曾到达过爪哇、苏门答腊、苏禄、 彭亨、真腊、古里、暹罗、阿丹、天方、左法尔、忽鲁谟斯、木骨都束等三十多个国家，最远曾达非洲东岸，红海、麦加，并有可能到过澳大利亚。郑和在公元1414年（永乐十二年）由非洲带来长颈鹿。沈度《瑞应麒麟颂》的附图，由明宫廷画师所绘。下‘西洋’的定义：明朝初期以婆罗（Borneo）文莱为界，以东称为东洋，以西称为西洋，故过去所称南海、西南海之处，明朝称为东洋、西洋，且暹罗湾之海，称为涨海。3、改革吏治明太祖朱元璋时，由于废除了丞相制度，皇帝直接领导六部，事无巨细都要皇帝亲自处理，所以皇帝非常累。明成祖时期，完善了文官制度，在朝廷中逐渐形成了后来内阁制度的雏形。这个内阁制度后来被西方国家所效仿，一直延续到现在。但内阁品级不高，一般要经过翰林院庶吉士锻炼，后来形成了“不是庶吉士不能进内阁”的潜规则。4、迁都北京明成祖将都城由南京迁至北京（原名北平）的事件。因发生于永乐年间，故名。北平是朱棣兴王之地，他在此经营30多年，统治比较稳定；另外北平处于北方农业区与牧区接壤处，交通便利，形势险要，是汉蒙各族贸易的中心以及北方政治与军事要地，定都于此不仅可抗击自北入侵的蒙古人，且可进一步控制东北地区，有利于维护全国统一。因此，朱棣即位后，即开始准备迁都。永乐元年，诏以北平为北京，改北平府为顺天府。四年，诏以明年五月建北京宫殿。九年，命工部尚书宋礼等修会通河。十三年五月，平江伯陈瑄等开凿淮安附近之清江浦，使久废的运河重新畅通；十八年九月，诏自明年改京师为南京，北京为京师。十二月，北京郊庙宫殿成。十九年正月，朱棣在北京御奉天殿，朝百官，大祀南郊。迁都大政至此基本完成。此后至明亡，北京一直是明朝的京师。明十三陵位于北京北面昌平县境天寿山南麓，距首都北京约五十公里，陵域面积达一百二十余平方公里，环葬着明代的十三位皇帝，统称十三陵。十三陵中的首陵，是成祖永乐皇帝的长陵。永乐四年（公元1406年），北平方面的臣僚开始奉旨征调工匠、民夫上百万人，正式营建北京宫殿。今天游客看到的故宫、天坛、太庙（劳动人民文化宫）等规模宏大的建筑，就是自此开始陆续建造的。他的这个抉择，客观上为后人留下了一笔珍贵的文化遗产。永乐五年，皇后徐氏（开国名将徐达之女）死去，朱棣经过慎重考虑，没有在南京建陵安葬，而是派礼部尚书及“江西派”风水大师廖均卿等人去北京寻找“吉壤”，也就是通常说的风水宝地。5、建造紫禁城北京紫禁城占地面积724250平方米，还没把护城河与城墙的绿化带计算在内。宫殿建筑总面积达163,000㎡。紫禁城是一座长方形的城池，南北长961米，东西宽753米，四周有高10米多的城墙围绕，城墙的外沿周长为3428米，城墙外有宽52米的护城河，是护卫紫禁城的重要设施。城墙四边各有一门，南为午门，北为神武门，东为东华门，西为西华门。城墙的四角有四座设计精巧的角楼。紫禁城宫殿都是木结构、黄琉璃瓦顶、青白石底座，饰以金碧辉煌的彩画。其平面布局，立体效果，以及形式上的雄伟、堂皇、庄严、和谐，都可以说世上罕见的。集中国古代建筑艺术之大成，是中国二千多年专制社会皇权思想的集中体现。与中国历代皇宫一样，故宫的总体规划和建筑形制完全服从并体现了古代宗法礼制的要求，突出了至高无上的帝王权威。北京紫禁城筹建于明成祖永乐(公元1404年～公元1424年)五年，兴建于永乐十五年至十八年。整个营造工程由侯爵陈圭督造，具体负责是规划师吴中。从明永乐五年（公元1407）年起，明成祖集中全国匠师，征调了二、三十万民工和军工，经过14年的时间，建成了这组规模宏大的宫殿组群，成为世界历史上最著名的建筑之一。##我个人认为他最大的功绩就是让郑和下西洋！不论他的动机如何，在当时和现在都是一个奇迹。在当今我们国家的经济越来越趋向于外向型，我们国家也开始向海洋国家发展，大力发展海军。但是在发展中需要一个凝聚力，这个凝聚力就是郑和下西洋！说明我们国家很早就是一个重视海权的国家！大国的崛起都需要这个国家当年的辉煌历史来激励自己的国人，很显然，郑和下西洋就是激励我们向大海权国家发展的动力！##永乐之治出自他的努力，１５世纪初明朝经济，文化趋向繁荣．中华文明远播海外的辉煌时期，．郑和下西洋是在这个背景之下进行的．##迁都北京，修建紫禁城##永乐之治``郑和下西洋##编修永乐大典《永乐大典》初名《文献大成》。明永乐元年（1403年）七月，明成祖朱棣命解缙、姚广孝、王景、邹辑等人纂修大型类书，永乐二年（1404年）十一月编成《文献大成》。《永乐大典》是我国古代编纂的一部大型类书，收录入《永乐大典》的图书均未删未改，是中华民族珍贵的文化遗产，是中国古代最大的百科全书。《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，上至先秦，下达明初，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大，统会古今之异同”。宋元以前的佚文秘典，多得藉以保存流传。收录的内容包括：经、史、子、集、释庄、道经、戏剧、平话、工技、农艺、医卜、文学等，无所不包。所辑录书籍，一字不易，悉照原著整部、整篇、或整段分别编入，这就更加提高了保存资料的文献价值。全书体例“用韵以统字，用字以系事”，检索非常方便。《永乐大典》是我国古代编纂的一部大型类书，是中华民族珍贵的文化遗产。全书正文22877卷，目录60卷，装成11095册，总字数约3.7亿字。书中保存了我国上自先秦，宋元以后的佚文秘典，下迄明初的各种典籍资料达8000余种，是中国古代最大的百科全书。郑和下西洋1405年7月11日（明永乐三年），明成祖命郑和率领庞大的二百四十多艘海船、二万七千四百名船员组成的船队远航，访问了30多个在西太平洋和印度洋的国家和地区，加深了中国同东南亚、东非的友好关系。每次都由苏州刘家港出发，一直到1433年（明宣德八年），他一共远航了有八次之多。最后一次，宣德八年四月回程到古里时，在船上因病过逝。民间故事《三宝太监西洋记通俗演义》将他的旅行探险称之为三宝太监下西洋。郑和曾到达过爪哇、苏门答腊、苏禄、 彭亨、真腊、古里、暹罗、阿丹、天方、左法尔、忽鲁谟斯、木骨都束等三十多个国家，最远曾达非洲东岸，红海、麦加，并有可能到过澳大利亚。郑和在公元1414年（永乐十二年）由非洲带来长颈鹿。沈度《瑞应麒麟颂》的附图，由明宫廷画师所绘。下‘西洋’的定义：明朝初期以婆罗（Borneo）文莱为界，以东称为东洋，以西称为西洋，故过去所称南海、西南海之处，明朝称为东洋、西洋，且暹罗湾之海，称为涨海。改革吏治明太祖朱元璋时，由于废除了丞相制度，皇帝直接领导六部，事无巨细都要皇帝亲自处理，所以皇帝非常累。明成祖时期，完善了文官制度，在朝廷中逐渐形成了后来内阁制度的雏形。这个内阁制度后来被西方国家所效仿，一直延续到现在。但内阁品级不高，一般要经过翰林院庶吉士锻炼，后来形成了“不是庶吉士不能进内阁”的潜规则。迁都北京明成祖将都城由南京迁至北京（原名北平）的事件。因发生于永乐年间，故名。北平是朱棣兴王之地，他在此经营30多年，统治比较稳定；另外北平处于北方农业区与牧区接壤处，交通便利，形势险要，是汉蒙各族贸易的中心以及北方政治与军事要地，定都于此不仅可抗击自北入侵的蒙古人，且可进一步控制东北地区，有利于维护全国统一。因此，朱棣即位后，即开始准备迁都。永乐元年，诏以北平为北京，改北平府为顺天府。四年，诏以明年五月建北京宫殿。九年，命工部尚书宋礼等修会通河。十三年五月，平江伯陈瑄等开凿淮安附近之清江浦，使久废的运河重新畅通；十八年九月，诏自明年改京师为南京，北京为京师。十二月，北京郊庙宫殿成。十九年正月，朱棣在北京御奉天殿，朝百官，大祀南郊。迁都大政至此基本完成。此后至明亡，北京一直是明朝的京师。明十三陵位于北京北面昌平县境天寿山南麓，距首都北京约五十公里，陵域面积达一百二十余平方公里，环葬着明代的十三位皇帝，统称十三陵。十三陵中的首陵，是成祖永乐皇帝的长陵。永乐四年（公元1406年），北平方面的臣僚开始奉旨征调工匠、民夫上百万人，正式营建北京宫殿。今天游客看到的故宫、天坛、太庙（劳动人民文化宫）等规模宏大的建筑，就是自此开始陆续建造的。他的这个抉择，客观上为后人留下了一笔珍贵的文化遗产。永乐五年，皇后徐氏（开国名将徐达之女）死去，朱棣经过慎重考虑，没有在南京建陵安葬，而是派礼部尚书及“江西派”风水大师廖均卿等人去北京寻找“吉壤”，也就是通常说的风水宝地。建造紫禁城北京紫禁城占地面积724250平方米，还没把护城河与城墙的绿化带计算在内。宫殿建筑总面积达163,000㎡。紫禁城是一座长方形的城池，南北长961米，东西宽753米，四周有高10米多的城墙围绕，城墙的外沿周长为3428米，城墙外有宽52米的护城河，是护卫紫禁城的重要设施。城墙四边各有一门，南为午门，北为神武门，东为东华门，西为西华门。城墙的四角有四座设计精巧的角楼。紫禁城宫殿都是木结构、黄琉璃瓦顶、青白石底座，饰以金碧辉煌的彩画。其平面布局，立体效果，以及形式上的雄伟、堂皇、庄严、和谐，都可以说世上罕见的。集中国古代建筑艺术之大成，是中国二千多年专制社会皇权思想的集中体现。与中国历代皇宫一样，故宫的总体规划和建筑形制完全服从并体现了古代宗法礼制的要求，突出了至高无上的帝王权威。北京紫禁城筹建于明成祖永乐(公元1404年～公元1424年)五年，兴建于永乐十五年至十八年。整个营造工程由侯爵陈圭督造，具体负责是规划师吴中。从明永乐五年（公元1407）年起，明成祖集中全国匠师，征调了二、三十万民工和军工，经过14年的时间，建成了这组规模宏大的宫殿组群，成为世界历史上最著名的建筑之一。##于永乐六年（１４０８年）编成，夺取帝位。”他又说，尊为帝师。迁都后。后来，“文渊阁”，选择官吏力求因才而用，所以有的史书又称他为“文皇”，以南京为留都，装成１１０９５册，给予封赐、“瓜蔓抄”之类的残暴行为联系在一起，宣扬儒家思想以改变明初嗜佛之风，最远到达非洲东海岸，太子朱标、专征。他利用宦官出使，并多次派遣陈诚、代。现仅存世3％、代，在河内设立了交趾布政司（行省）。永乐年（１４０３年）命解缙等人编纂“凡书契以来经史子集百家之书，残酷屠杀。极力肃整内政。       朱棣即位之初。就让我们来看看这位大明皇帝的波澜壮阔的一生吧，继位的建文帝朱允炆实行削藩，庙号太宗，辑古今图书８０００余种、李达等人赴西域(今新疆)。建文元年（１３９９年）起兵自称“靖难”，十九年（公元1421年）正式迁都北京，庶奇书可得”，明朝第三位皇帝，但由于国家支出过大，均未删未改、“斯民小康”是天下治平的根本。 在我国古代著名的帝王当中，大肆株连，嘉靖时改成祖。       永乐时全国范围阶级矛盾相对缓和。初封燕王。但是，他对建文时逆命诸臣，加强儒家文化思想的统治；迁宁王于南昌。       朱棣在位期间进一步强化君主专制，巩固了北部边防，实行迁民宽乡，发展和强化了专制统治，从永乐三年（公元1405年）起，把《永乐大典》运至北京后。七年在女真地区，加强了政治.7亿字的百科全书《永乐大典》、建文两朝政策进行了某些调整。朱棣为保证北京粮食与各项物资的需要、奴儿干都司、医卜、技艺之言。四年朱棣派兵征安南，谓“纂集四库之书，杀方孝孺等人，沟通了中国同东南亚和印度河沿岸国家。洪武三年(1370年)，设行在六部，以招抚为主要手段管辖东北少数民族、驻军和贸易往来，争取与蒙古族建立友好关系、阴阳。他利用科举制及编修书籍等笼络地主知识分子、刺臣民隐事，设立贵州布政使司，他的名字也和“诛十族”，于九年疏浚会通河，1402至1424年在位，所以后人便一直称他为“明成祖”。永乐四年（１４０６年）、分镇，督民耕作等方法以促进生产，因而使得他的形象严重受损。十四年开工修建北京宫殿，及购天下遗籍，所以在《明实录》中他的实录就被称作《太宗实录》、军事，南京之书，并注意蠲免赈济等措施，使运河重新畅通，解决了废罢中书省后行政机构的空缺。永乐十九年，朱棣派郑和率领船队七次出使西洋，厂卫合势，至于天文。明太祖朱元璋第四子。通过这些措施，永乐初即改北平为北京。八年至二十二年，十八年山东发生的唐赛儿起义是其中规模较大的一支、晋王朱棡先后死去，大力扩充国家藏书，在宫内东庑南。他的庙号是太宗、经济。在文化事业上？”解缙回答，年号“永乐”，明成祖能干好其中一件事就足可济身到著名帝王之列，不幸病故，问大学士解缙。十三年就藩北平(今北京)，有重要贡献，增设北京周围卫所。       即位后五次北征蒙古；迁都并营建北京，对南北经济文化交流与发展起了重要的作用，朱棣遂于建文元年(1399年)七月发动靖难之役；削辽王护卫。周，恢复洪武时废罢的锦衣卫。使明代国家藏书建设发展迅速、《永乐大典》等等，缓解其对明朝的威胁，又建。朱元璋晚年。       朱棣十分重视经营北方，子集尚多阙。作为一个封建帝王，鼓励官吏互相告讦，专贮于“文楼”、齐，（１４２１年）迁都北京，朱棣派遣官吏迎番僧入京，奠定了北京此后500余年的首都地位。藏于“文渊阁”中，对洪武、文化等方面的发展奠定了思想和组织基础。浡泥王和苏禄东王亲自率使臣来中国，作为历史上第一个定都北京的汉人皇帝，大规模营建北京，达到有明一代最高峰，便欲购书，为当时政治。他还继续实行朱元璋的徙富民政策。曾居凤阳。明成祖（1360一1424年）名朱棣，所历三十余国，十三年凿清江浦，朱元璋去世后，巩固边防，生于应天(今江苏南京)。       朱棣注意社会经济的恢复与发展，但当其皇位较巩固时。谥号启天弘道高明肇运圣武神功纯仁至孝文皇帝，认为“家给人足”，浚通大运河？遂召礼部尚书郑赐遣使购访天下遗书。永乐二十二年朱棣死于北征回师途中的榆木川(今内蒙古乌珠穆沁)。永乐初开始设置内阁、瓦剌各部先后接受明政府封号，共２２８７７卷，防止农民破产、秦王朱樉，多次受命参预北方军事活动、思州土司叛乱后，政绩颇著，以加强对豪强地主的控制，永乐时“赋入盈羡”，对保存古代文化典籍，分别葬于南京和德州；组织学者编撰长达3，朱棣不仅在军事实力上，使有些地区发生了农民流亡与起义，“书值不可计价值，而事实上还不止这一些，四年六月攻入南京。他是明太祖朱元璋的第四子。朱棣重视监察机构的作用，士从家稍有余资，朱棣亲自率兵五次北征，受封燕王，设置镇守内臣和东厂衙门。明朝第三代皇帝，以示立足北方的决心。明成祖可谓功绩累累的一代雄主，原来被封为燕王、地志，明成祖五征漠北。又指示购奇书要不惜代价。更令他闻名世界的是郑和下西洋。他还于四年设立哈密卫。次年改元永乐(1403～1424年)，镇守北平。”动用文人儒臣３０００余人，赋役征派繁重，曾先后复周，毋厌浩繁。稍有点历史知识的人还知道、岷诸王旧封：“文渊阁内经史子集全备否。派夏原吉治水江南，扩大明朝的影响。在此基础上，和明成祖的名字联系在一起的是郑和下西洋，定名为《永乐大典》，他却干成了那么多。在中原各地鼓励垦种荒闲田土，加强了他在北方军队中的影响：“经史粗备。永乐初，疏浚吴淞。他死后的谥号是“文皇帝”。他大力发展和完善军事屯田制度和盐商开中则例。收录入永乐大典的图书，设立分遣御史巡行天下的制度，逐渐建立起北方新的政治军事中心，况于朝廷、监军。七年开始了营建北京天寿山长陵。鞑靼。       明成祖朱棣(1360～1424年)，进行直接统治。四年，实为中华文化的一大贡献，唯其所欲与之，夺取了皇位，成为明初盛事(见郑和下西洋)，后通过“靖难之役”从侄儿建文帝手中夺取了皇位，保证军粮和边饷的供给，对其他边疆地区的统治也得到发展，追击蒙古残部。永乐时派使臣来朝者亦达三十余国，葬于长陵，上自古初，设立奴儿干都司，于其地设交趾布政使司，80万大军下安南；徙谷王于长沙，全国统一形势得到进一步发展和巩固，中亚的帖木儿帝国也与明朝多次互派使者往来；设立奴儿干都司，至御殿观览图书，破京师（今江苏南京），对民情颇有所知，而且在家族尊序上都成为诸王之首、齐，旋废为庶人。       为开展对外交流；疏通大运河。与此同时，两次率师北征，保证了赋役征派，各辑为一书，为加强对乌斯藏(今西藏)地区的控制，大量北运，又继续实行削藩，次年安南内属。五年派兵统一安南（今越南），迄于当世”，选资历较浅的官僚入阁参与机务、岷诸王再次遭到削夺，嘉靖皇帝将他的庙号改为“成祖”，前后七次。朱元璋第四子。十一年平定思南，提出“为治之道在宽猛适中”的原则朱棣", "question": "朱棣的历史功绩有哪些？", "title": "朱棣的历史功绩有哪些？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/199135783605008045.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "从非洲带来的长颈鹿##水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水##晋中之窗提醒您：是长颈鹿", "question": "明朝永乐年间，从西洋归来的郑和船队带回了一只西...", "title": "明朝永乐年间，从西洋归来的郑和船队带回了一只西..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2010457420674593148.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "请问我在永乐票务网上订演唱会的票，是哪家快递公...", "title": "请问我在永乐票务网上订演唱会的票，是哪家快递公..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2140400101367205948.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "　　苏宁的总部在江苏南京，其创始人是张桂平和张近东，他们的简历如下： 　　张桂平：1951年8月生于江苏省南京市，1976年7月毕业于南京东南大学建筑系。1976年2月至1977年12月任南京市勘测设计院设计员，1978年1月至1987年4月任南京市房地产管理局工程师。1987年创办苏宁公司，成功组建苏宁集团。张桂平现任苏宁环球集团（苏宁集团）董事长、总裁，江苏省政协常委、委员、全国工商联住宅产业商会副会长、江苏省工商联副会长、江苏省工商联住宅产业商会会长、南京东南大学董事、南京市人大代表以及南京师范大学董事、教授。张桂平先生曾荣获“先进企业家”、“建设新南京有功个人”、“中国十大诚信英才”、“中国管理100人”等荣誉称号。 　　张桂平先生率领的苏宁集团旗下苏宁地产至今已累计开发苏宁馨瑰园、...##　　苏宁的总部在江苏南京，其创始人是张桂平和张近东，他们的简历如下： 　　张桂平：1951年8月生于江苏省南京市，1976年7月毕业于南京东南大学建筑系。1976年2月至1977年12月任南京市勘测设计院设计员，1978年1月至1987年4月任南京市房地产管理局工程师。1987年创办苏宁公司，成功组建苏宁集团。张桂平现任苏宁环球集团（苏宁集团）董事长、总裁，江苏省政协常委、委员、全国工商联住宅产业商会副会长、江苏省工商联副会长、江苏省工商联住宅产业商会会长、南京东南大学董事、南京市人大代表以及南京师范大学董事、教授。张桂平先生曾荣获“先进企业憨郸封肝莩菲凤十脯姜家”、“建设新南京有功个人”、“中国十大诚信英才”、“中国管理100人”等荣誉称号。 　　张桂平先生率领的苏宁集团旗下苏宁地产至今已累计开发苏宁馨瑰园、苏宁雅瑰园、苏宁千秋情缘、苏宁天润城等房地产项目近40个，开发面积超过300万平方米，另有储备用地700公顷。 　　张近东,出生于安徽，毕业于南京师范大学。张近东大学毕业后曾在一家服装企业工作。1990年，他和他的哥哥张桂平(本排名第148位)创办了一家空调专卖店，后兄弟分家，张桂平开始投资建筑业。张近东继续经营电器连锁。经过十几年的发展，苏宁电器已成为中国最大的家电连锁零售商之一，在全国拥有200多家连锁店。苏宁目前正计划上市。在其带领下，凭借独创的苏宁模式称雄家电流通市场。他本人也被业界成为\"家电大鳄\"\"连锁战车\"\"价格屠夫\".去年提出的三年建设1500家连锁店的战略更是令业界震动。 　　苏是江苏的简称，宁是南京的简称，所以叫苏宁。", "question": "苏宁在哪个省哪个区", "title": "苏宁在哪个省哪个区"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1430994246182614939.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁积分分为易购积分和门店积分，原来门店积分与易购积分是共享的，不知道现在憨储封肥莩堵凤瑟脯鸡是否一样？门店积分可以到门店客服进行查询，易购积分可以到易购上进行查询，积分自你购物后一年内有效，一年后系统自动清零，现行积分好像是消费传统家电每4元积1分，消费3C类家电每5元积1分，希望能帮助到你##苏宁积分您可以在【我的易购】-我的积分查看相关的明细。##苏宁会员卡是苏宁用户的证明，每次在苏宁购物都会产生积分，而积分是可以用来兑换礼品的，可以到苏宁电器门店服务中心查询。提供会员卡号让服务中心的客服查询即可。也可以在苏宁易购网页上查询。这种方法比较简单，不需要出门即可查询。（1）注册一个苏宁易购账号，如果本来就有的话也可以直接使用。 （2）登陆苏宁易购，点击“我的易购”。（3）点击“账户管理”——“门店会员卡”。（4）输入门店会员卡号和密码即可完成绑定，绑定成功即可查询积分。", "question": "苏宁积分怎么查询", "title": "苏宁积分怎么查询"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/550722053.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "我们目前所见的乾清宫并不是建成于这个年代，《永乐大典》几乎丧失殆尽， 《永乐大典》除了永乐年间的这个版本之外。侵略者对《永乐大典》肆意抢掠。然而。如果要转移大量《永乐大典》，一人就盗走100多本《永乐大典》。 　　官员早上进翰林院时随带棉袍一件。 　　4月29日，可是这种辉煌只维持了短短40天？《永乐大典》的灾难源于国人说熟知的那段民族屈辱史？对于正本的下落，所有善本典籍全部集中在一起，重录的《永乐大典》的在内容，专家们发现，也叫白棉纸，重录官员选择了按照原本进行“对本抄写”这个最为简单也最为正确的方法。 　　据史书记载。现在人们习惯于把永乐年间的第一个版本称为正本。他将怒火发泄在京城这些几百年的宫殿和城楼上？然而。当夜晚降临的时候，工程浩大的重录工作正式开始。崇祯十七年的3月，历史上被八国联军毁掠的是明嘉靖后期重抄的副本，《永乐大典》散落在日本、浙江寻查副本呢。他一夜下了三四道命令。幸亏抢运及时。大火消息传来。而且几经展转、多尔衮的满汉联军便击败了这支由农民组成的军队，康熙八年重修，已经被沦为战场，每本《永乐大典》相当于现在普通书籍的两倍大小。 　　那么。他们一般选择在冬天进行偷窃，但一本也没有找到，火势连绵，清政府曾对宫中藏书清理过，用什么方式毁灭的，可以推断的是，开始重录《永乐大典》呢，嘉靖三十六年(1557年)四月,朝政昏庸,明朝各代帝王中查阅过《永乐大典》的却寥寥可数。这就是说，而被搁置下来。是什么原因将这些《永乐大典》远离祖国，这些“偷书官”又是用什么方法将《永乐大典》偷出去的呢。嘉靖皇帝因此心有余悸。 　　目前，收藏有161册举世闻名的《永乐大典》，国图收藏的所有《永乐大典》全都是明朝嘉靖时期的副本，毁于清乾清宫大火说、分校官，吴三桂，流失海外和国内陆续搜集的残本也均为嘉靖重录副本或其抄本、英国：每本书的书后都注明了当时的重录官员，国家图书馆收藏的所有《永乐大典》都不是永乐年间编篆的，达到了辉煌的顶峰，情况非常危急，《永乐大典》就被大量流失出去？据清人缪荃孙记载。新皇帝明穆宗继位之后。那些价值连城。那么《永乐大典》除了永乐年间的这个版本之外，其难度可想而知。然而，是极容易发现的？ 　　据史书记载？据史书记载。嘉靖皇帝当然也应该非常清楚，徐乾学。重建的原因,就是这样一个皇帝。从明成祖朱棣编写《永乐大典》至今。 　　假如当时正本存放在乾清宫。当时有人怀疑在康熙年间修书时、浙江巡抚三宝到两家查访，史书中关于乾隆时期曾经大规模查访《永乐大典》的记载似乎也质疑了《永乐大典》正本毁于乾清宫大火的真实性？ 　　围绕着《永乐大典》正本的是一个又一个讳莫如深的谜团，《永乐大典》便有了两个版本，而且不幸毁于这场大火呢。工作进行了整整六年，克服各种困难。 　　在中国国家图书馆，“两处收藏，《永乐大典》修成之后？这样看来，400册左右的《永乐大典》流散在世界各地，八国联军入侵北京, 李自成和他的大顺军队攻占北京，令左右登上文楼督促抢救《永乐大典》、高士奇等人常在皇史宬翻阅此书，卖给洋人或者古董商，被谁。 　　翰林院座落在东交民巷，已经有600余年，在文明古都烧杀掠抢，就是被李自成焚毁了。光绪二十六年(1900)，让嘉靖皇帝感到最为担心的就是《永乐大典》的安全，因为要从《永乐大典》裒辑佚书，翻开这历经几百年沧桑的《永乐大典》，并不追究。 　　明世宗嘉靖皇帝却是一个例外，一些没有被焚烧的古籍被随意的抛在院子里。 　　那么，它到底在哪，要重录这样一部大型书籍，甚至有学者将之称为“中国书籍史上的最大疑案”，李自成即位称帝之后便匆匆撤离北京，编成了《天禄琳琅书目》。于是乾隆下令两江总督高晋？张忱石对这种说法提出了不同意见，这里收藏的所有《永乐大典》有一些共同的特征，曾经在宫里宫外都查找过《永乐大典》，而这些官员全都是明朝嘉靖皇帝时期的官员，重录难度太高。在这样一个人人自危的乱世。对于这样一部史无前例的大类书，晚上带包袱而去，目前全世界所能见到的《永乐大典》都有一些共同特征，这些《永乐大典》用的是嘉靖时期的皮纸，把嘉靖年间的重录本称为副本，到底还有几个版本呢，《永乐大典》才能逃过这次浩劫，在张忱石看来。乾隆九年至四十年间：翰林院的一些官员偷书伎俩极为巧妙，而是在1797年嘉庆二年之后重建的。就这样。在漫长的岁月中，直到嘉靖皇帝去世。 　　据记载。所以，嘉靖皇帝很想将《永乐大典》重录一部。他们的办法是将两本《大典》包入包袱里，令人叹为观止，重录工作才得以完成。这就是说。 　　这就是说。而《永乐大典》的正本至今一卷也没有发现、美国等几个国家。特别讲明《大典》是官物。清朝末年的一位学者缪荃孙提出了这种看法，假如正本在乾清宫。而且？ 　　在中国国家图书馆的地库里，丢失了一万多册，将整个乾清宫几乎彻底毁灭，流散到异域远邦呢。在这场灾难过后，正是因为嘉庆二年发生的一次大火？如果已经不存在于世界上，无从寻觅这些被盗出的《永乐大典》的下落了，目前世界上所有能见到的所有《永乐大典》都不是永乐年间编篆的？如果存在。乾清宫的历史可以追溯到清顺治十二年(公元1655年)，专家们发现。文廷式死后、格式？ 　　关于正本失踪的第二种说法是毁于明亡之际说，又有一万多册。 《永乐大典》正本是否在此时无声无息的全部化为灰烬了呢。 　　不仅如此，这些书又被其后人出售，构筑工事，有可能取走查阅未能交回,却似乎对《永乐大典》产生了特别的兴趣！《永乐大典》正本究竟何去何从，怎么可能不编入《天禄琳琅书目》。目前全书仅有不足百分之四。那么。与其他皇帝不同，重录工作还在进行。 　　大火之后的第五年秋天，为什么历代史书中不见任何准确记载，已经没有人会去顾及一部书的存在和命运。看守人员见到早上曾带包袱而来。　　关于正本的第一种说法，仅存的数百册也散落世界各地，似乎更加困难、装帧方面与原本如出一辙，又是什么事情让嘉靖皇帝下定决心，《永乐大典》正本失踪了，池塘中，既然正本毁于乾清宫大火的说法站不住脚，靠近使馆区，甚至代替砖块，书后都注明了重录总校官，《永乐大典》正本是否象缪荃孙所说。此后，并且其下落也一直不见准确的记载。但这个想法都因为工程过于浩大,崇信道教。继位于1521年的嘉靖皇帝在明朝历史上并不是一个光彩的角色，在当时藏于乾清宫。 　　一直以来、写书官及圈点人姓名，何必舍近求远，下令放火焚烧，这些《永乐大典》全都是明朝嘉靖时期的抄本？它还存在于这个世界上吗，《永乐大典》经历各种不幸遭遇，它又是什么时候，也是无意收藏，却把原本包在包袱里的棉袍穿在身上，说穿了,嘉靖皇帝的案头常常放置了几册《永乐大典》以便随时翻阅，不穿在身上，已经不是一件易事,在位45年，到底还有几个版本呢。那么、有些甚至从未在皇宫之外面世的古版书籍正在被大火一点一点的吞没。要拿走一两本《永乐大典》而不被人发现，即使当年拿取，那么正本的失踪会不会早在清朝以前呢。《永乐大典》是书籍中的庞然大物，决心将《永乐大典》重新抄录一部？ 　　无独有偶，以备不虞”，去江苏，也就不起疑心了。乾隆年间编辑《四库全书》时，只要交出，打成包袱形状如两本《永乐大典》大小！ 　　11095册《永乐大典》正本已经彻底消失了几个世纪，光绪年间一位翰林侍读文廷式。这就是说。然而。存放《永乐大典》的文楼受到威胁，皇宫发生大火，多次同大学士徐阶谈过：从纸张看，一些官员也开始实施他们偷书的计划，《永乐大典》在书籍中可以称的上是庞然巨帙", "question": "《永乐大典》的正本是在嘉靖帝的永陵里吗？", "title": "《永乐大典》的正本是在嘉靖帝的永陵里吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/579137438.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "星期1-5  19点星期6-7，节假日20点##一般都是9点左右##21:00", "question": "苏宁晚上几点下班呀?", "title": "苏宁晚上几点下班呀?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/559916304053644044.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "我在永乐票务买的孙燕姿北京的预售票。可是我想改...", "title": "我在永乐票务买的孙燕姿北京的预售票。可是我想改..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/681733985290330772.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "京东微店的意思吧##访客通过手机或IPAD等平台电脑用第三方浏览器访问m.jd.com进入您的店铺##M端意思是平板电脑一类的入口", "question": "京东M端什么意思", "title": "京东M端什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1366981213902919379.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "概况　　1405年7月11日﹙明永乐三年﹚明成祖命郑和（原姓马，小字三保，云南昆阳（今昆明市晋宁县）人。）率领庞大的二百四十多艘海船、二万七千四百名士兵和船员组成的船队远航，访问了30多个在西太平洋和印度洋的国家和地区，加深了中国同东南亚、东非的友好关系。每次都由苏州刘家港出发，一直到1433年﹙明宣德8年﹚，他一共远航了有七次之多。最后一次，宣德八年四月回程到古里时，在船上因病过逝。民间故事《三保太监西洋记通俗演义》将他的旅行探险称之为三保太监下西洋。　　郑和曾到达过爪哇、苏门答腊、苏禄、彭亨、真腊、古里、暹罗、阿丹、天方、左法尔、忽鲁谟斯、木骨都束等三十多个国家，最远曾达非洲东海岸，红海、麦加，并有可能到过今天的澳大利亚。下‘西洋’的定义：明朝初期以婆罗（Bo...##于宣德八年 1433年 四月初在印度西海岸古里逝世，他传播的是“以和为贵”的中国传统礼仪，仍能保持极大的克制。为赶东北季风，于永乐九年六月十六日（1411年7月6日）回到了祖国概况　　1405年7月11日﹙明永乐三年﹚明成祖命郑和（原姓马。最后一次,一支船队直达忽鲁谟斯、刺撒.由于郑和下西洋的政治目的大于经济目的；　　2。在锡兰、幔八萨 今肯尼亚的蒙巴萨 ,回到太仓刘家港、古里，再无郑和、南巫里到锡兰，委曲求全。在锡兰郑和再次派分船队到加异勒、满刺加），今印度尼西亚爪哇岛、柯枝，而且不要赔偿，为南洋要冲，平等对待，在船上因病过逝。 【第一次下西洋】　　永乐四年(一四0六年)六月，到达爪哇岛上的麻喏八歇国，盛世追迹汉唐；　　3。 【第二次下西洋】　　永乐五年九月十三日（1407年10月13日），称为涨海，派使者谢罪，人口稠密：明朝初期以婆罗（Borneo）/、满刺加等地。下‘西洋’的定义,返航时都在这里聚集。郑和船队于永乐十三年七月八日 1415年8月12日 回国，顺风经过十昼夜到达占城，十分感动，给以报复,然后顺风到了爪哇。然而、阿丹.展示了明朝前期中国国力的强盛、阿鲁。郑和在处理“爪哇事件”中、苏门答刺、柯枝。后来郑和船队把溜山国作为横渡印度洋前往东非的中途停靠点、暹罗，这个国家的东王，请罪受罚，下西洋随之停止，给南洋。郑和回国后，没有对中国带来什么经济实惠,明成祖命令郑和送十六国使臣回国。明王朝决定放弃对麻喏八歇国的赔偿要求.加强了中国明朝政府与海外各国的联系,都存放在这些仓库里、古里,经苏门答刺、柯枝。郑和亲率船队去小葛兰、柯枝,郑和率船队很快出发，说郑和对各国不论强弱亲疏、彭亨，以东称为东洋、不刺哇，外交家，立即进行第二次远航准备、阿丹，再也没有雄厚的经济实力来支持这项庞大的工程了，两国从此和睦相处,一支船队驶向阿拉伯半岛的祖法儿。 【第六次下西洋】　　永乐十九年正月三十日 1421年3月3日 ,然后由溜山西行到达非洲东海岸的木骨都束 今索马里摩加迪沙 、天方、苏门答腊、木骨都束等三十多个国家、香油等。永乐十七年七月十七日 1419年8月8日 郑和船队回国，明朝全盛时期过后，计一百七十人，化干戈为玉帛、南巫里.明帝国雄厚的经济实力支持和强大的军事力量保障。郑和船队由此启航回国。郑和船队由正使太监王景弘率领返航，西王知道这件事后。 　　爪哇岛三宝垄纪念郑和六百周年活动组委会成员向记者谈及此事，真正意义上的对外战争仅有锡兰(今斯里兰卡)一次，他一共远航了有七次之多、苏门答刺,首先到达占城、溜山，不但不动用武力;文莱为界。郑和船队的人员上岸到集市上做生意，装点货物，后派出一支船队从占城直接驶向暹罗、不刺哇 今索马里境内、南巫里、西洋，主要是送外国使节回国，睦邻友好，同年12月从福建五虎门出洋,以备使用.唐宋以来领先世界的先进的航海技术和发达的造船技术。永乐二十年八月十八日 1422年9月3日 郑和船队回国，使中国和印尼两国人民的传统友谊源远流长、王景弘立《布施锡兰山佛寺碑》。这次远航经占城。 　　当时，都十分敬佩，小字三保。郑和船队去各国的船只.这是中国古代历史上最后一件世界性的盛举。　　郑和下西洋的目的。首先到达占城。 　　第七次下西洋人数据载有27550人，而且是在被迫无奈的情况下的防卫性作战，西王十分惧怕。宣德八年七月初六（1433年7月22日）郑和船队到达南京,后率大船队驶往爪哇,而大船队驶向古里，一视同仁，且暹罗湾之海，中国的海军纵横西洋，访问了30多个在西太平洋和印度洋的国家和地区、满刺加，故过去所称南海.扩展海外贸易（经济目的），我们以郑和为骄傲，从此、东非的友好关系.还有一说法是：　　1，和平处理这一事件、西王正在打内战，急于向麻喏八歇国进行宣战,再向南到达非洲南端接近莫桑比克海峡。这次航行郑和船队跨越印度洋到达了波斯湾，加深了中国同东南亚，郑和舰队是当时世界上最强大的海上特混舰队。 　　印尼的学者认为。郑和船队于永乐七年（1409年）夏回国。郑和第一次下西洋就出师不利，表现出对邻国的和平共处，郑和第一次下西洋。 【第三次下西洋】　　永乐七年九月（1409年10月）、锡兰山。大船队到古里后又分成两支,郑和因劳累过度一病不起；　　3、爪哇的苏鲁马益、暹罗。　　4，明成祖为了寻找可能流亡海外的建文帝。这里是东西方之间进行商业往来的重要都会，郑和、古里等，以及“四海一家”；　　2、苏门答腊、沙里湾尼 今印度半岛南端东海岸，即时两国发生冲突。郑和船队离开占城又到真腊，郑和之后、满刺加，被占领军误认为是来援助东王的、甘巴里：　　1。郑和船队从满刺加开航，明朝称为东洋.有永乐帝朱棣这样雄才大略的统治者。船队到达福建长乐太平港、锡兰。当船队航行到古里附近时、忽鲁谟斯，船队从太仓刘家港启航、加异勒，11月到福建长乐太平港驻泊伺风，说将士的血不能白流、阿鲁、苏门答刺和阿丹等国使节.宣扬明朝国威（政治目的）。第四次下西洋人数据载有27670多人，按常情必然会引发一场大规模战斗：　　1，顺风南下、阿丹和刺撒 今也门民主共和国境内 ,然后返航。爪哇古名阇婆。每次都由苏州刘家港出发、麻林。郑和部下的军官纷纷请战，万国朝贡，充分体现了郑和是传播和平的使者、苏门答刺、旧港。　　郑和曾到达过爪哇、暹罗（今泰国），其属地被西王的军队占领，被西王麻喏八歇王误杀，商业发达，西洋各国带来了经济实惠，以理服人、竹步,然后到爪哇，又鉴于西王诚惶诚恐、古里、银。郑和船队于永乐十五年五月 1417年 冬远航。而郑和七下西洋的二十八年中。永乐七年二月初一（1409年2月15日）、“天下为公”的中华文明,到达国家及地区有占城、满刺加、渤尼（今文莱）,随船来访的有暹罗、苏禄、祖法儿、彭亨。郑和在满刺加建造仓库。 　　“爪哇事件”发生后，并有可能到过今天的澳大利亚。这次出访所到国家有占城，一直到1433年﹙明宣德8年﹚。同年闰十二月初六，要赔偿六万两黄金以赎罪、忽鲁谟斯。此碑现存科伦坡博物馆。 【第四次下西洋】　　永乐十年十一月十五日 1412年12月18日 朝廷令郑和进行规模更大的一次远航、锡兰，物产丰富,船队从龙湾 今南京下关 启航、古里、真腊，最远曾达非洲东海岸,途经溜山国，我们定居在这里也感到脸上有光、旧港、淡马锡（今新加坡、苏门答刺，宣德八年四月回程到古里时，最后抵古里、木骨都束，于是,2月3日集结于刘家港，经阿鲁。到锡兰时郑和船队向有关佛寺布施了金。宣德六年十二月九日船队从五虎门出洋。从这里郑和又派分船队到溜山 今马尔代夫群岛,郑和等立《娄东刘家港天妃宫石刻通番事绩碑》。 【第五次下西洋】　　永乐十四年十二月十日 1416年12月28日 朝廷命郑和送“十九国”使臣回国、满刺加。　　郑和下西洋的意义，郑和又另派出一支船队到加异勒（今印度半岛南端东岸）。 　　第二次下西洋人数据载有27000多人。民间故事《三保太监西洋记通俗演义》将他的旅行探险称之为三保太监下西洋；　　2、左法尔、阿拔巴丹和甘巴里。两碑都记下了他们六次出航的历程。 【第七次下西洋】　　宝船从龙江关出水宣德五年六月九日 1430年6月29日 。永乐十一年 1413年 冬开航，以西称为西洋，而且又无辜损失了一百七十名将士，于是禀明皇朝,在南山三峰塔寺立《天妃灵应之记》石碑。　　郑和下西洋的条件和前提,下西洋所需的钱粮货物、麦加。在刘家港、麻林 今肯尼亚马林迪、爪哇；　　3，红海、西南海之处,明宣宗朱瞻基命郑和再次出使西洋，郑和得知这是一场误杀,再由古里直航忽鲁谟斯 今伊朗波斯湾口阿巴斯港格什姆岛 、竹步 今索马里朱巴河，和郑和这样出色的航海家。船队到达锡兰时郑和派一支船队驶向溜山。）率领庞大的二百四十多艘海船。东王战败。而大船队从苏门答腊驶向锡兰、丝绢、真腊（今柬埔寨)、二万七千四百名士兵和船员组成的船队远航，等候南风开航回国，云南昆阳（今昆明市晋宁县）人，记述了所施之物，全部的开支都依赖明朝强大的国力来支撑##是在永乐、宣德年间##是的，##是", "question": "郑和是在永乐年间七次下西洋的吗？", "title": "郑和是在永乐年间七次下西洋的吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1894294273943603660.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "希望对你有所帮助，好像预售票好处理些：你可以跟永乐客服沟通一下，重新订购一笔然后告诉永乐你之前这笔退掉。哥们解答完了，可以在永乐的百度贴吧或知道里或其他途径转让；方法二，这样的话你可以直接转让给需要的人：如果是临近演出热卖中的票可能永乐不会给你退票方法一", "question": "永乐票务已经付款的票可以取消订单吗？ 想加钱换更...", "title": "永乐票务已经付款的票可以取消订单吗？ 想加钱换更..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2116559560638845227.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "在永乐票务买票 需要什么证件吗 还是收票或者取票...", "title": "在永乐票务买票 需要什么证件吗 还是收票或者取票..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2052181212539445147.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "您好，需要您提前注册的。", "question": "在永乐票务上购票用注册吗", "title": "在永乐票务上购票用注册吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/753206716500342764.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "登陆永乐票务提示验证码错误，一直登陆不上，咋回事", "title": "登陆永乐票务提示验证码错误，一直登陆不上，咋回事"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/584404685.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "北京 明成祖朱棣的地盘 他抢了皇位后还是回北京的 南京的皇宫已经被他烧了 办公的地方在北京  《永乐大典》是他下令编的 那肯定是在北京了##南京《永乐大典》是明成祖朱棣命太子少师姚广孝和翰林学士解缙主持，三千多人参加，历时四年，于永乐六年（1408）在金陵（今南京）修成的大型类书，全书共二万二千七百三十三卷，书中保存了我国上自先秦，宋元以后的佚文秘典，下迄明初的各种典籍资料达8000余种，是中国古代最为成熟、最为杰出的\"百科全书\"。它努力将中华民族有史以来的经验、知识和智慧作出总结和重构，因此也是人类文化史上的丰碑。##南京.朱棣是在《永乐大典》编完后才迁都的.##南京##永乐大典》初名《文献大成》。明永乐元年（1403年）七月，明成祖朱棣命解缙、姚广孝、王景、邹辑等人纂修大型类书，永乐二年（1404年）十一月编成后，明成祖赐名《永乐大典》。《永乐大典》是我国古代编篡的一部大型类书，是中华民族珍贵的文化遗产，是中国古代最大的百科全书。《永乐大典》收录古代重要典籍至七八千种之多，上至先秦，下达明初，这在当时真可以说是“包括宇宙之广大，统会古今之异同”。宋元以前的佚文秘典，多得藉以保存流传。收录的内容包括：经、史、子、集、释庄、道经、戏剧、平话、工技、农艺、医卜、文学等，无所不包。所辑录书籍，一字不易，悉照原著整部、整篇、或整段分别编入，这就更加提高了保存资料的文献价值。全书体例“用韵以统字，用字以系事”，检索非常方便。全书二万二千八百七十七卷，目录六十卷，共一万一千零九十五册，三亿七千万字。该书编成后，即珍藏在南京的文渊阁。永乐迁都后，又移至北京，深藏在故宫内的文楼(即文昭阁)里。嘉靖四十一年(1562年)八月，誊写副本一部，从此《永乐大典》才具有正副两部，分别珍藏在文渊阁和皇史两处。全书举凡天文、地理、人伦、国统、道德、政治制度、名物、奇闻异见以及日、月、星、雨、风、云、霜、露和山海、江河等均随字收载。全书分门别类，辑录上自先秦、下迄明初的八千余种古书资料，大凡经史子集与道释、医卜杂家之书均予收辑，并加以汇聚群分，甚为详备。它保存了明代以前大量的哲学、历史、地理、语言、文学、艺术、宗教、科学技术等方面丰富而可贵的资料。1360年（永乐元年）：明成祖下令修书 1404年（永乐二年）：首次成书，当时叫《文献大成》 1405年（永乐三年）：重修 1410年（永乐六年）：正式成书 嘉靖年间：收藏在南京文渊阁的《永乐大典》原稿毁於火灾 1562年（嘉靖四十一年）：明世宗令人抄写一本副本，耗时六年。 明末清初：正本下落不明，疑毁於此时的战火 雍正年间：副本收藏在翰林院 乾隆年间：修《四库全书》，发现《永乐大典》有千余册不知所踪 1875年（光绪元年）：仅存五千余册 1894年（光绪二十年）：仅存八百余册 1900年（光绪二十六年）：翰林院遭纵火，《永乐大典》所余无几，到1959年为止，收集到《永乐大典》原本两百一十五册，加上复制副本等，共得七百三十卷，今天国内所幸存者有1960年中华书局影印的《永乐大典》730卷，加上后来从世界各地征集的65卷，共计795卷。《永乐大典》全书按《洪武正韵》的韵目编排，每韵下列单字，每字下列各项文史记载，保存了宋元以前大量的珍贵文献资料。现状《大典》残本星散于世界各地公私藏家之手，目前散落在10多个国家的30多个单位，大约400册。单位有：中国国家图书馆、上海图书馆、四川大学图书馆、台湾中央图书馆、台湾历史语言研究所、日本国会图书馆、日本东洋文库、日本京都大学人文科学研究所、日本京都大学附属图书馆、日本三理图书馆、日本静培堂文库、日本斯道文训、日本大阪府立图书馆、日本武田长兵卫、日本石黑传六、日本小川广己、英国图书馆、英国牛津大学图书馆、英国伦敦大学东方语言学校、英国剑桥大学、英国马登、德国汉堡大学图书馆、德国科隆大学图书馆、德国柏林人种博物馆、美国国会图书馆、美国哈佛大学图书馆、美国康奈大学、美国波士顿图书馆、越南河内法国远东学院、韩国旧京李王职文库等。中国国家图书馆拥有221册（包括现存台北故宫博物院的60册），居世界各处收藏之首", "question": "“永乐大典”是在哪里编写的？", "title": "“永乐大典”是在哪里编写的？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/582880869.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "如果是从正规渠道购买的票并且验证防伪码正确的话那就肯定是真票。如果不是从正规渠道购买的演出票，建议参考下面几条自己进行初步验证。1、永乐票务所使用的票纸均采用优质专用纸张，票纸表面光滑，有质感。 2、演出门票正反面的文字清晰。没有涂改过的痕迹或者字迹模糊的情况。3、永乐票务的票纸正面有多处“隐藏”的“永乐票务”标识，在正对光线下肉眼很难感知，需将票张侧对光线方可看清 另外，防伪码被查询的次数多少也可以作为判断票品真假的参考哦。 温馨提示：即使验证码正确，也存在假票复制真票验证码的可能，所以提醒购票人请选择正规渠道购票，以确保门票安全、真实有效", "question": "永乐票务的票怎么验明真假", "title": "永乐票务的票怎么验明真假"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/454803743867684605.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "所以如果以总公司物流大库为中心的偏远地区基本上都是要收取费用的，苏宁的物流送货是由当地苏宁总公司物流大库统一发货的，但有些偏远地区是需要加收运费的，门店基本都是样机，这个要看每个苏宁大区的物流制度基本上是免费的##苏宁直接销售的不要。除非你是偏远地区。给一点点远程费。如果你买的是苏宁第三方公司的商品。页面有明确说明##现在就苏宁是无限制全免费。真是土豪，小小东西也免费送上门！##不需要的呦", "question": "苏宁易购买东西要运费吗？", "title": "苏宁易购买东西要运费吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2052345700726591787.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁电器将实现经营与管理的剥离、社会和谐发展，作为江苏本土的企业，是当前南京的中心任务，苏宁从一家200平方米的空调专营店起步、LG、SAP、分级管理的基础上。他说，苏宁电器总部基地将在今年完成主体分项工程、属地经营，在过去统一标准。在当前形势下，依托自主创新和自主发展，苏宁电器集团总部基地的落户将推动软件园和整个江苏现代服务业的蓬勃发展、财务费用，苏宁电器总部基地将是面向未来跨区域扩张。民营经济是南京经济发展的一支重要方面军，希望他们把更多的目光聚焦在南京。他说，将有1万多人在此同时办公和生活、从优秀到卓越的跨越发展，届时将打造成国际一流的管理平台，苏宁电器在这个时候大手笔启动规模巨大的总部基地建设项目。经过3年努力。他说，基地还规划了1万平方米的供应商协同办公专区，企业要善于“弯道超越”，也必将对区域软件产业的振兴及中国商业现代化管理水平的提升、人事管理，标志着苏宁开始迈上一个崭新的发展阶段，维护民生促稳定，同时满足2000人的培训，发挥重要的作用，打造全球现代化零售人才孵化中心、思科等全球IT巨头则提供管理和技术培训，南京市委书记朱善璐等出席奠基仪式，成为中国消费者服务创新的最大试验田，苏宁电器集团总部基地在南京徐庄软件产业园开工，希望全省各部门都要支持好、服务创新研发中心和供应链合作优化中心，给人启迪，立足当前保增长，苏宁是江苏人自己的企业，设立中国第一个商业设计中心。基地规划了2万平方米的零售技术试验和消费体验专区、思科，依托全球性师资力量和国际化创新课程。  赵克志说、海尔、服务好，IBM，增加财政税收和扩大内需等方面承担了重要责任、结算支付，着眼长远促转型，清华、SAP、佳能等国内外知名企业的高层代表说，促进江苏经济、江苏软件产业国际技术转移中心，帮助苏宁继续做大做强。  据介绍。  据悉、明年底整体竣工，满怀抱负地到南京投资兴业，建成后、索尼、多体系整合的管理平台，进一步强化各地区顾客导向的属地化销售与服务、江苏软件产业服务中心及江苏软件园金融服务中心均已落户徐庄软件园，苏宁在短短19年里；在管理上:48 推荐 评论 【 字号、呼叫中心等若干个专业化的共享平台： 大中小】  【龙虎网报道】28日、南大等高等学府商学院将对其给予学术支持，代表国家水平的江苏虚拟软件园，在推动地方经济发展，扩展于全国的本土民营企业，苏宁是南京具有代表性的民营企业。他对前来参加奠基仪式的IBM:06，在推动产业结构升级方面也起到了表率作用，不断推进结构转型和生态再造，作为创建于南京，堪称是一个现代化的“微型城市”。  朱善璐在奠基仪式上说，南京将提供前所未有的广阔舞台。其四大中心的功能定位，赵克志在讲话中给予充分肯定，把集团的层级管理演变成统一的共享服务，苏宁电器集团总部基地的奠基、全球零售人才孵化中心，成为江苏的骄傲、三星、国家软件与集成电路公共服务平台南方中心、诺基亚。另外，对南京经济社会的发展功不可没。  据悉。苏宁电器集团董事长张近东在奠基仪式上致辞。江苏省常务副省长赵克志.net 2009-3-29 10，标志着苏宁国际化战略平台工程的正式启动，最终成就了一个民营商业企业从崛起到强大，总部基地将建设全国第一个全球零售研究院，搭建采购供应。  按照规划，建立集团内部的管理外包运作模式，不仅会给苏宁带来更加美好的发展前景。  对于苏宁电器总部基地的规划与定位，在30万平方米的建筑面积中、西门子，成为国际化集成管理中心，解决地方就业.longhoo、松下。在经营上，由世界排名前列的建筑设计公司——NBBJ担纲设计，现已发展成为中国家电连锁行业的领头羊苏宁总部基地落户南京徐庄软件园  news", "question": "苏宁电器是南京人自己的品牌吗", "title": "苏宁电器是南京人自己的品牌吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/448314188.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "网银##截止到2015.7.5号，您问题的答案是     有支付宝也不可以 因为 苏宁易购不支持使用支付宝支付订单。##一、苏宁易付宝支付　　您选择苏宁易付宝支付方式时，需先开通苏宁易付宝账户。苏宁易付宝支付方便、安全、快捷，是苏宁易购特有的支付方式，苏宁易购所有商品支持苏宁易付宝支付。　　当苏宁易付宝账户中金额充足时，直接选择苏宁易付宝支付；当苏宁易付宝账户中金额不足时，可以对苏宁易付宝账户进行充值并支付。　　二、网银支付　　目前苏宁易购支持多家银行网银支付，请及时使用网银支付，订单24小时内有效，逾期系统将自动取消，为保证每个顾客均有公平购买的机会，在您实际完成全部金额支付前网站不提供价格、库存保护，因工厂调价、促销结束、抢购等造成的价格、库存变化以付款时为准。　　您在下订单时选择网银支付，并选择所要支付银行，进入网银支付页面，目前苏宁易购支持招商银行、中国银行、交通银行、工商银行、建设银行、农业银行、兴业银行等多家银行网银支付功能。当您提交订单之后，点击去网银支付，系统会自动转向您指定的银行支付页面。　　订单24小时内有效，为保证每个顾客均有公平购买的机会，在您实际完成全部金额支付前网站不提供价格、库存保护，因工厂调价、促销结束、抢购等造成的价格、库存变化以付款时为准。过期系统将自动取消，请进入“我的易购”查询订单状态。如您仍需购买，请您重新下订单并支付。　　三、银联在线支付　　目前苏宁易购支持银联在线支付，无需开通网银，选择银联在线支付方式就可支付成功。购物时，选择银联在线支付，无需选择银行，直接点击确认支付方式按钮，订单提交成功后，点击“去银行支付”，在银联在线界面上输入相应的信息即可完成支付。　　订单24小时内有效，过期系统将自动取消，请进入“我的易购”查询订单状态。如您仍需购买，请您重新下订单并支付。现银联在线支付支持多家银行，包括全国性银行、外资银行、区域性银行和其他机构。具体银行详见银联网页。　　“银联在线支付”是中国银联为满足各方网上支付需求而打造的银行卡网上交易转接清算平台，也是中国首个具有金融级预授权担保交易功能、全面支持所有类型银联卡的集成化、综合性网上支付平台,具有方便快捷、安全可靠、全球通用、金融级担保交易、综合性商户服务和无门槛网上支付六大显著特点。涵盖认证支付、快捷支付、储值卡支付、网银支付等多种支付方式，可为银联卡持卡人的境内外网上购物、水电气缴费、商旅预定、转账还款、基金申购、慈善捐款以及企业代收付等提供“安全、快捷、全球化”的支付服务。　　四、货到付款　　在苏宁易购您可以选择货到付款的支付方式，目前货到付款支持现金支付、移动POS刷卡支付。　　您在使用货到付款支付方式时，请在确认订单信息支付方式处选择货到付款，并且选择货到付款支付使用的支付形式（现金、移动POS），订单生成后，货到付款的支付形式不能更换成其他支付方式，如果您想换成其他支付方式时，请务必删除原货到付款订单，重新在网站下订单选择其他支付方式。　　下单时选择货到付款：　　选择货到付款的支付方式，您可以选择移动POS、现金（一般订单金额在10000元以下推荐使用）等形式。　　当您选择货到付款支付方式生成订单后，会有苏宁易购的工作人员会根据您的订购要求，为您发货，货物到达您指定地点后，会有工作人员通过电话方式与您联系，在您确认后，根据您的要求将货物送达，请您按照您选择的支付形式做好准备，以提高收货效率。当商品配送到您指定地址，请您提供校验码（现金支付形式无校验码）并完成支付，苏宁易购物流人员会向您交接商品和发票等相关事宜。如果您在货物送达时拒收货物，苏宁易购将相应扣减您的积分并降低您的信用级别。　　一.货到付款的具体规则如下：　　1.支持货到付款城市：苏宁已进入的城市。　　2.\t 支持移动POS支付城市：支持北京、上海、广州、深圳、杭州、扬州、泰州、盐城、常州、南京、成都、重庆、西安、武汉、苏州、天津、福州、宁波、东莞、济南、佛山、温州、厦门、大连、长沙、无锡、沈阳、青岛、徐州、南通、郑州、绵阳、内江、昆明、攀枝花、贵阳、淮安、连云港、包头、锦州、石家庄、太原、秦皇岛、唐山、哈尔滨、长春、呼和浩特、乌鲁木齐、兰州、宜昌、洛阳、合肥、芜湖、肇庆、烟台、济宁、嘉兴、泉州、南昌、汕头、中山、桂林、南宁、海口，等城市，后期将不断添加更多的城市。　　3..购买两件及以上商品的订单中商品既选择配送又选择自提时，或商品的配送地址不一致时，不能选择货到付款。　　4.同一订单中购买多件商品，如每件商品到货日期不一致时，到货时间以最后到货日期为准。　　5.货到付款包含现金和移动POS刷卡两种支付方式：当您的订单应付金额低于10000元且高于0.01元时，即可使用现金和移动POS刷卡两种支付方式；当您的订单应付金额高于10000元时，为了您的财产安全，我司将只支持移动POS刷卡支付方式。　　6.对于有货到付款拒收不良信用记录的用户，我们将取消您选择货到付款的资格。但可以通过非货到付款方式购买，才可重新获得选择货到付款订单信用。　　二.不能选择货到付款的原因：##　　快捷支付是应网上用户对第三方支付的更高要求而产生的——更加安全、快捷。　　快捷支付方式通过用户与银行签约，形成委托代付关系，无需登录网银，也可以完成网上支付。并且无需跳转到银行页面，只在易付宝支付页面输入易付宝支付密码和手机校验码即可，这样既减少了信息输入量，提升了支付速度，又减少了页面跳转，降低了用户被钓鱼的风险。          六.苏宁门店付款　　苏宁门店付款有2种模式：　　1、苏宁门店自提　　顾客下单后，选择到苏宁门店自提，且付款方式选择苏宁门店支付，顾客选择自提的门店，去指定的门店进行付款并提货。　　提交了订单，苏宁在货物送达门店后，发送短信通知顾客前往指定的门店进行付款，付款完成方可去仓库提货。去门店支付时可使用现金，银行卡付款，但是仅限于选择以上一种方式支付。付款完成后，凭付款打印的收款凭证和提交订单时收到的短信内容前往门店仓库处提取商品。　　2、苏宁门店支付后配送　　顾客下单，选择非自提的配送方式，支付方式选择到实体店支付，支付完成后，苏宁安排物流发货。　　顾客下单时，选择配送的物流方式，提交订单时，选择苏宁门店付款，提交成功后，苏宁会短信提示顾客前往门店付款，顾客可选择大陆任一一家门店进行付款（包括乐购仕门店）。　　此模式可以使用现金，刷卡，礼品卡付款，顾客可选择以上一种或多种支付方式支付。　　关于苏宁门店支付后配送的注意事项：确认订单后，请在24小时内至门店付款，否则订单超时即无法支付。　　    ##支付宝也是需要网银吧", "question": "苏宁易购的支付方式是什么", "title": "苏宁易购的支付方式是什么"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2266002894413857108.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "可以选择送货上门或者以电子票的形式发送至手机。如果订票金额达到200，可免送票费。如果订票金额小于200，可直接选择电子票，订票成功后会供哗垛狙艹缴讹斜番铆收到短信，到演出日期直接现场兑换票券即可。##补填之后送上家门~##永乐票务订票方式有两种，分别为电话订票、在线订票。首先介绍在线订票：在永乐票务官网订票时，先选择商品，可以选择立即购买或者加入购物车，这时如果是会员需要登录帐号，非会员需要先注册;然后填写订单相关信息，提交订单，在选择支付方式时，可以选择网银支付，如果有领取的永乐票务优惠券也可以在这个时候使用，直接输入券号，验证成功即可;最后完成支付，追踪订单。电话订票：电话订票时间是早8:30-晚9:30，可以直接拨打订票热线。如果有时候碰到电话打不进去，可能是因为订购人数多，可以选择稍后拨打或者直接到永乐票务官网订购。永乐票务之所以如此受欢迎，还有一个很重要的原因就是配送方式人性化，可以选择送货上门或者以电子票的形式发送至手机。如果订票金额达到200，可免送票费。如果订票金额小于200，可直接选择电子票，订票成功后会收到短信，到演出日期直接现场兑换票券即可。", "question": "永乐票务订完票怎么取啊？", "title": "永乐票务订完票怎么取啊？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1539607662936587827.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "历阴历阳历阴阳历三种公元阳历用2属于阴阳历间并能重合永乐2致公元14031404间##永乐，明成祖朱棣的年号。公元1403年至1424年，前后共22年。所以，永乐2年应该是1404年##公元1404年##永乐2年为公元1404年##见公元1404永乐二（1404）郑奉命使本率领水师十万威风凛凛抵达本代表明皇帝向室町幕府第三任军——足利义满宣读旨意意思表达明确：使其自行剿寇治本说白责本自擦屁股并给明朝痛快答复《明书·戎马志》记载：足利义满闻风立随即捉二十江洋盗做给明朝看令用蒸杀残酷处死蒸杀呢犯放甑面燃起柴火蒸死足利义满同受明朝封赏与明式建立外交关系双签订《勘合贸易条约》本属名义明朝进行朝贡贸易明朝永乐皇帝本嘉其勤诚赐王九章随即赐给足利义满本王金印枚赠送冠服、文绮、金银、瓷器、书画等贵重物品允许本十贡副使等至二百同允诺本商江浙进行贸易足利义满则谦恭信自称本王臣……诚惶诚恐并献金千两、马十匹、薄千帖、扇百本、屏风三双、铠领、铜丸领、剑十腰、刀柄、砚筥合、同文台解决倭寇犯边问题干净利落永乐十五我东南沿海现海洋平静喜局面", "question": "永乐2年是公元多少年", "title": "永乐2年是公元多少年"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/454759087243045205.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "你用的是QQ返利吧,会有一个京东临时账户但是无法注册邮箱.##直接申请京东账号通过购物累计成长值就可自动加入京东会员。京东会员级别的升降均由系统自动处理，无需申请。京东的会员级别共分为5个等级，分别为：注册会员、铜牌会员、银牌会员、金牌会员、钻石会员。会员级别由成长值决定，成长值越高会员等级越高，享受到的会员权益越大。 成长值是京东会员通过登录、购物、评价、晒单所获得的， 累积的成长值总额决定会员级别。查看京东会员级别介绍 会员购物获取的成长值，可通过会员“购物行为评级”加速，“购物行为评级”越高，加速系数越大。特别说明：1、注册会员登录不送成长值2、注册会员购买机票、酒店、彩票、卡券、游戏点卡、景点门票、租车、旅行等虚拟、服务类商品不送成长值3、铜牌、银牌、金牌、钻石会员购买充值卡、京东卡/京东E卡不送成长值4、商品单价低于10元，评价不送成长值，图书音像类商品晒单不获得成长值5、订单实际支付金额(现金、银行卡、余额、京东卡/京东E卡支付的金额)小于10元，不送成长值6、购物天数送成长值，限铜牌（包含铜牌）以上会员享有，以订单的完成时间为不同天次的计量单位7、购物成长值中的结算金额是指以现金、银行卡、余额、京东卡/京东E卡支付的金额，不包括使用余额、优惠券、手机红包、京东卡/京东E卡和京豆等其他方式支付的金额，入驻卖家商品运费部分不计入结算金额##//www去京东网站 注册账号即可  ", "question": "如何加入京东会员", "title": "如何加入京东会员"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1175696700643072539.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "你要是退货的话，商家会退给你邮费的，要是质量问题京东没有。京东按照会员等级可以减免运费，都是商家给你上的运费险##京东自营退货不要运费的##　　京东没有买家运费险，但有卖家运费险。　　京东商城为减少在退换货过程中与商家产生的运费支付方面的纠纷，由保险公司向京东第三方卖家推出运费险（卖家版）保障服务。当发生退换货时，卖家同意退换货申请，安排物流将货物寄回商家，卖家收货后为买家处理，完成退换货后触发理赔申请，保险公司收到申请后24小时审核处理，并将按照相应理赔标准对退换货产生的单程运费进行赔付。##　　购买的商品已投保运费险，后续发生了退换货，由此产生的运费由保险公司给予赔付，具体流程如下：　　第一步：发起换货或退款申请；　　第二步：卖家同意退换货申请，并通知将货物寄回商家售后；　　第三步：卖家确认收到货物，完成退换货操作后，系统自动发起理赔申请，保险公司会在24小时内进行审批处理，确认理赔后赔付金额将直接支付至京东余额，不需要做任何操作。　　第四步：理赔成功后，可以在余额账户内查看“收支明细”。", "question": "京东有运费险吗", "title": "京东有运费险吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1046643667912919619.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "标示有“自营“的是”京东自营“商品。与之有区别的是”非自营“。京东自营是京东B2C网络销售模式，也就是business to consumer,商家直接到买家的模式。货物由京东采购，并负责配送，售后，有发票。货品质量由京东保障。非自营模式是京东提供销售平台，由厂家或者其他商家发货，京台向商家收取平台使用费用。如果商品“服务”写的是京东发货并提供售后服务说明就是自营的；如果“服务”一项填写的是由XX卖家负责发货并提供售后服务，那么就是非自营的。自营：##非自营：##所有的售后什么的都是京东负责。所谓自营就是京东自己卖的产品京东的产品是分为两部分的，一部分是自营产品，一部分是加盟店的产品", "question": "京东网上东西标有自营是什么意思", "title": "京东网上东西标有自营是什么意思"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/5947664edd0dedfb2e4d48e3b757aa12.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐大辞典是谁写的", "title": "永乐大辞典是谁写的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/479220267.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "北京苏宁电器电话地址大全 苏宁电器安贞店：电话：64414488地址：东城区安定路20号（北三环安贞桥向北200米） 苏宁电器朝阳路店：电话：65579996地址：朝阳区东四环慈云寺桥东200米（昆泰科技商厦内）苏宁电器联想桥店：电话：82138239地址：海淀区北三环大钟寺出口联想桥向北50米（金五星电子市场）苏宁电器广外店：电话：63317911地址：宣武区广安门外大街248号（马连道北口） 苏宁电器石景山店：电话：68639191地址：石景山区银河大街3号（万商大厦南50米）苏宁电器花园桥店：电话：68438686地址：海淀区北洼路19号（花园桥向西300米）苏宁电器马家堡店：电话：51186222地址：丰台区嘉园一里26号楼苏宁电器学院路店：电话：62325866地址：海淀区学院路9号（原首都图书批发市场）苏宁电器四季青桥店：电话：88499098地址：西四环四季青桥西南角（金四季购物中心二楼）苏宁电器西翠路店：电话：88283108地址：海淀区西翠路5号（今日商业中心）苏宁电器望京店：电话：64717866地址：广顺北大街望京花园116号（原亿腾电器）苏宁电器天通苑店：电话：81759166地址：天通东苑三区2号（天通家园物美超市旁）苏宁电器亚运村店: 电话：58246066地址：朝阳区北四环北苑路168号(北苑路与慧忠路交叉路口欧陆经典向北50米)苏宁电器通州银地店:电话：80884488地址：通州区新华大街103号(银地大厦2-3层)苏宁电器大兴店:电话：69266716地址：黄村镇兴政街28号(大兴宾馆斜对面)苏宁电器顺义店:电话：81499998地址：新顺南街怡馨家园4号楼(怡园对面)苏宁电器怀柔店:电话：69691588地址：怀柔区青春路湖光小区5号楼苏宁电器立水桥店:电话：51370158地址：朝阳区安定门外立水桥南1号苏宁电器苏荷时代店:电话：58014888地址：通州区果园站南苏荷雅居18号楼苏宁电器正阳店:电话：51377688地址：丰台区正阳大街127号(原丰台百货商场)苏宁电器通州八里桥店:电话：60511199地址：通州八里桥批发市场万客隆超市2层苏宁电器酒仙桥店:电话：64382766地址：朝阳区酒仙桥路12号 苏宁电器洋桥店:电话：67268599地址：丰台区大红门西路19号万客隆超市一层苏宁电器廊坊店：电话：0316-2091199地址：廊坊市新华路159号（北京女人街旁）苏宁电器汉华店：电话：87322121地址：朝阳区东三环华威桥向东50米（首图东侧）苏宁电器地安门店：电话：84050999地址：西城区地安门外大街29号（鼓楼向南200米）苏宁电器良乡店:电话：69365622地址：房山区良乡镇拱辰大街47号(拱辰大厦1-3层)", "question": "北京苏宁门店各店的电话？", "title": "北京苏宁门店各店的电话？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/442507896.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "按照付款顺序先后安排好位置。预购没法选座，等到出票再买可能就没有好位置了，所以还是供户垛鞠艹角讹携番毛看你的情况了，要是就想要紧俏的好位置，还是先买的好，一预售就订下付款。##您好，如果上供户垛鞠艹角讹携番毛门购买，可以由您来选座。网络在线购买，如果该场演出开通在线选座，您可以在线选座购买。如果是电话订票，您可以向客服描述您的位置偏好，由客服为您选择最符合您要求的位置。如果是网络直接购买、不支持在线选座、预售票品或是您不自己选座的情况下，会按照付款先后顺序为您安排当前好位置。很抱歉现在才回答您的问题，希望以上回答能够对您有所帮助。", "question": "永乐票务订演唱会门票位置怎么安排的", "title": "永乐票务订演唱会门票位置怎么安排的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/369359800155941324.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "我是满城县公安局的中层干部，我不选边站，只是客观的说几句，目的是了结双方的争论，是不是可以作为结束语呢？1、无论谁违法乱纪，都必将受到党纪国法的处罚，不受到处罚只是暂时的侥幸。但他（她）终日提心吊胆，睡卧不安。时刻被人鄙视、唾骂。比如我局黄远方，冒充朝阳分局民警（朝阳分局已更名高新区分局多年了，还冒充）。还欺骗媳妇离婚，找服务员生孩子，再勾引别人离婚、受贿、敲诈等，勾结汉奸（敌后武工队汉奸刘魁胜）的孙子告老马，这种人不会有好下场。2、老马挨告是必然的。他太任性，刚直不阿，疾恶如仇。现在不少人是见着问题绕着走，你老马非打黑除恶，非得罪小人干吗？ 我想安刚和黄远方是一类人。但好人终有好报，正义的民警、群众和领导是支持的。老马进常委在全市公安系统近几年是首例...##我是满城县公安局的中层干部，我不选边站，只是客观的说几句，目的是了结双方的争论，是不是可以作为结束语呢？1、无论谁违法乱纪，都必将受到党纪国法的处罚，不受到处罚只是暂时的侥幸。但他（她）终日提心吊胆，睡卧不安。时刻被人鄙视、唾骂。比如我局黄远方，冒充朝阳分局民警（朝阳分局已更名高新区分局多年了，还冒充）。还欺骗媳妇离婚，找服务员生孩子，再勾引别人离婚、受贿、敲诈等，勾结汉奸（敌后武工队汉奸刘魁胜）的孙子告老马，这种人不会有好下场。2、老马挨告是必然的。他太任性，刚直不阿，疾恶如仇。现在不少人是见着问题绕着走，你老马非打黑除恶，非得罪小人干吗？ 我想安刚和黄远方是一类人。但好人终有好报，正义的民警、群众和领导是支持的。老马进常委在全市公安系统近几年穿单扁竿壮放憋虱铂僵是首例。3、杨志国和安刚被依法严惩也是必然的。杨志国兄弟三人都是外逃犯，在全市乃至全省是首创。安刚作为民警和这些人搅在一起也是首创。有句俗话：”躲得了初一躲不了十五”，被抓捕归案不会时间太久，必然会受到严惩。同时还会牵连亲朋好友也被刑事追究。明智的话，应该早日投案，知情人也应劝其归案。不然越陷越深，牵连人越来越多。结论：依法依纪办事，正正经经做人，多行不义必自毙。##收钱，替人消灾的水军们，你们的良知在哪？找个正式的工作，挺起胸膛做人！##安刚和杨志国炮制的惊天阴谋破产了。他们给社会带来了极大的伤害，也深深地毒害了人们的心灵。法律可以清算他们的罪恶，但人们心灵受到的伤害短时间内难以肃清。不给造谣者提供平台，是我们应该吸取的一条有益的教训。##安刚把人民警察的脸丢尽了。杨志国为什么对他出手那么大方，一次就给他几十万元？因为他看准了安刚的死穴，安刚是个钻到钱眼里出不来的人，见到钱就两眼瞪圆了。什么警规党纪，国家王法，统统抛于脑后。杨治国是黄鼠狼给鸡拜年没安好心，安刚心甘情愿的干起了罪恶的勾当。对安刚这种人光靠教育没用，必须用法律这根鞭子使劲抽他，抽的他遍体鳞伤，抽的他头破血流，抽的他满地找牙，抽的他找不着北。只有这样他才能长住记性。为安刚说话的人，不要感情用事，鼠目寸光。安刚只有经过法律的无情洗礼，才能洗心革面，重新做人，也只有这样，才会避免他继续伤害老婆孩子和他人。这些人要学会登高望远。##你的回答真让人可笑##怀疑这个童叟无欺就是马永乐，恶霸本人，自己夸自己，不要脸！！呸！##马永乐臭不要脸，还找人说这些话，你死定了，总之你不死网络就永不休止，别以为时间久了就把你这个臭不要脸的给放过了##因为他桶钱了呗", "question": "纪委为什么不查查马永乐", "title": "纪委为什么不查查马永乐"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/78f71f07516999b3e912f020ac22977f.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "明永乐年间发生过什么大事", "title": "明永乐年间发生过什么大事"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/c3290b03f5c4d8420eae575b0df426a7.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "《永乐大典》有多少字", "title": "《永乐大典》有多少字"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/9523040.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "明成祖（1360一1424）名朱棣，14O2至1424年在位，年号“永乐”。他是明太祖朱元璋的第四子，原来被封为燕王，后通过“靖难之役”从侄儿建文帝手中夺取了皇位。他死后的谥号是“文皇帝”，所以有的史书又称他为“文皇”。他的庙号是太宗，所以在《明实录》中他的实录就被称作《太宗实录》。后来，嘉靖皇帝将他的庙号改为“成祖”，所以后人便一直称他为“明成祖” 在我国古代著名的帝王当中，和明成祖的名字联系在一起的是郑和下西洋、奴儿干都司、《永乐大典》等等。稍有点历史知识的人还知道，明成祖五征漠北，80万大军下安南，浚通大运河，大规模营建北京。作为一个封建帝王，明成祖能干好其中一件事就足可济身到著名帝王之列，他却干成了那么多，而事实上还不止这一些。但是，他的名字也和“诛十族”、“...##奴儿干都司。后来，所以在《明实录》中他的实录就被称作《太宗实录》。他的庙号是太宗。他是明太祖朱元璋的第四子，他却干成了那么多，80万大军下安南，大规模营建北京，原来被封为燕王、“瓜蔓抄”之类的残暴行为联系在一起，14O2至1424年在位明成祖（1360一1424）名朱棣，明成祖五征漠北。他死后的谥号是“文皇帝”。作为一个封建帝王，他的名字也和“诛十族”，而事实上还不止这一些、《永乐大典》等等。但是，所以后人便一直称他为“明成祖” 在我国古代著名的帝王当中，嘉靖皇帝将他的庙号改为“成祖”，所以有的史书又称他为“文皇”，明成祖能干好其中一件事就足可济身到著名帝王之列，年号“永乐”，后通过“靖难之役”从侄儿建文帝手中夺取了皇位，和明成祖的名字联系在一起的是郑和下西洋，浚通大运河，因而使得他的形象严重受损。稍有点历史知识的人还知道##明成祖永乐皇帝朱棣##明成祖永乐皇帝朱棣##明成祖朱棣##明成祖朱棣##朱棣##朱棣##朱棣##　　永乐是明成祖朱棣年号。　　永乐为明朝第三个皇帝（1403年－1424年），明成祖朱棣的年号。公元1403年至1424年，前后共22年。永乐年间，定都北京、郑和下西洋、编修中国古代类书之冠的《永乐大典》等重大历史事件都发生在这一时期。期间，经济社会得到进一步巩固和发展，全国统一形势得到进一步发展和巩固。永乐年间，明朝国力达到鼎盛，百姓安乐。朱棣重视农业发展，勤政亲贤，重用人才，后世将朱棣尊称为永乐大帝。　　明成祖朱棣（1360年—1424年），明朝第三位皇帝。明太祖朱元璋第四子，生于应天（今江苏省南京市）。　　洪武三年（1370年），朱棣受封燕王。曾居凤阳，对民情颇有所知。洪武十三年（1380年）就藩北平，多次受命参预北方军事活动，两次率师北征，加强了他在北方军队中的影响。朱元璋晚年，太子朱标、秦王朱樉、晋王朱棡先后死去，朱棣不仅在军事实力上，而且在家族尊序上都成为诸王之首，朱元璋驾崩后，继位的明惠宗朱允炆实行削藩，朱棣遂于建文元年（1399年）七月发动靖难之役，建文四年（1402年）六月攻入南京，夺取了皇位。次年改元永乐。　　朱棣即位之初，对洪武、建文两朝政策进行了某些调整，提出“为治之道在宽猛适中”的原则。他利用科举制及编修书籍等笼络地主知识分子，宣扬儒家思想以改变明初嗜佛之风，选择官吏力求因才而用，为当时政治、经济、军事、文化等方面的发展奠定了思想和组织基础。　　朱棣在位期间进一步强化君主专制，他对建文时逆命诸臣，残酷屠杀，大肆株连。永乐初，曾先后复周、齐、代、岷诸王旧封，但当其皇位较巩固时，又继续实行削藩。削齐王护卫及官属，不久废为庶人；迁宁王于南昌；徙谷王于长沙，旋废为庶人；削周、岷、代、辽诸王护卫。他还继续实行朱元璋的徙富民政策，以加强对豪强地主的控制。永乐初开始设置内阁，选资历较浅的官僚入阁参与机务，解决了废罢中书省后行政机构的空缺。　　朱棣重视监察机构的作用，设立分遣御史巡行天下的制度，鼓励官吏互相告讦。他利用宦官出使、专征、监军、分镇、刺臣民隐事，设置镇守内臣和东厂衙门，恢复洪武时废罢的锦衣卫，厂卫合势，发展和强化了专制 统治。　　朱棣十分重视经营北方，永乐初即改北平为北京，设行在六部，增设北京周围卫所，逐渐建立起北方新的政治军事中心。七年在女真地区，设立奴儿干都司。与此同时，争取与蒙古族建立友好关系。鞑靼、瓦剌各部先后接受明政府封号。八年至二十二年，朱棣亲自率兵五次北征，巩固了北部边防。七年开始了营建北京天寿山长陵，以示立足北方的决心。十四年开工修建北京宫殿也就是紫禁城(但后来毁于李自成，清初又重新修复)，永乐十九年（1421年）正式迁都北京。朱棣为保证北京粮食与各项物资的需要，于九年疏浚会通河，十三年凿清江浦，使大运河重新畅通，对南北经济文化交流与发展起了重要的作用。在此基础上，对其他边疆地区的统治也得到发展。十一年平定思南、思州土司叛乱后，设立贵州布政使司，为加强对乌斯藏（今西藏）地区的控制，朱棣派遣官吏迎番僧入京，给予封赐，尊为帝师。他还于四年设立哈密卫，并多次派遣吏部验封司员外郎陈诚、中官李达等官员出使西域，随后西域的帖木儿帝国、吐鲁番、失剌斯、俺都准、火州也与明朝多次互派使者往来，加强了政治、驻军和贸易往来，全国统一形势得到进一步发展和巩固。　　朱棣注意社会经济的恢复与发展，认为“家给人足”、“斯民小康”是天下治平的根本。他大力发展和完善军事屯田制度和盐商开中则例，保证军粮和边饷的供给。派夏原吉治水江南，疏浚吴淞。　　在中原各地鼓励垦种荒闲田土，实行迁民宽乡，督民耕作等方法以促进生产，并注意蠲免赈济等措施，防止农民破产，保证了赋役征派。通过这些措施，永乐时“赋入盈羡”，达到有明一代最高峰。在政治稳定、经济繁荣的局面下，朱棣对典籍的整理也比较重视，组织大批人力编修了中国古代类书之冠的《永乐大典》。　　为开展对外交流，扩大明朝的影响，从永乐三年起，朱棣派三宝太监郑和率领船队七次出使西洋，所历三十余国，成为明初盛事(见郑和下西洋)。永乐时派使臣来朝者亦达三十余国。浡泥王和苏禄东王亲自率使臣来中国，不幸病故，分别葬于南京和德州。四年朱棣派兵征安南，次年安南内属，于其地设交趾布政使司。　　永乐时全国范围阶级矛盾相对缓和，但由于国家支出过大，赋役征派繁重，使有些地区发生了农民流亡与起义，十八年山东发生的唐赛儿起义是其中规模较大的一支。　　二十二年朱棣死于北征回师途中的榆木川（今内蒙古乌珠穆沁），这是朱棣第五次出兵大漠；出征前户部尚书夏元吉以国库空虚，曾劝他勿起战事，但他不听，反系之大狱，后葬于长陵，庙号太宗，嘉靖时改成祖。##“致使流 民复业者十二万余户、官兵27800余人，以苏民困、费信著《星搓胜览》，四方多水旱疾疫,}。 由于明成祖采取了一系列开明有力的措施、 天文:“自古受命帝王，称封，吏部 上了一道奏章，参奏某些地方官吏违反“祖训”制度推荐人士的行为应予治罪，曰禅。当然，为世界上最早的大百科 全书，管辖今黑龙江，悉逮治，而且深恶痛绝，幅员之广，报地之功。 他在位期间，在当时的历 史背景下。对那些饱食终日、班超出使 西域，包括经.”(《明史·成祖本纪》)因此他不 搞长途跋涉，即古代帝王祭夭地的典礼:“果有才。历代封建王朝都把封 禅作为国家大典，他不是不祭天地，大开中外交通，受朝命入贡者殆三十国。”永乐六年(1408年)。该书辑入古今各类图书七八千种。是 年以北平为北京,书。他立即下诏对灾区减免田租凡338万石，四方宾服，明成祖派遣宦官郑和为正使。他不信什么仙术灵丹。对此，明成祖断然 拒绝，即“祀夭地于南郊”而已。永乐三年(1405年)，“威德遐被，京师发生地震、僧道，言有不当者勿问’、红海和伊斯兰教圣地麦加。举行这种大典。之后，镇守北平(今北京)。《明史》说他“貌奇伟，初封燕王;说得不实在或说错的可以不迫 究，并藉以歌颂帝王的功业，最远曾达非洲东岸，要问罪，到占城(今越南南部)、参议，四年，使当时的中国颇称JJI盛，更胜一筹、唐，以南京为留都，不信仙术灵丹。这些航行比西方哥伦布，他浪p诏令减免一年租税，大获胜利、集，在京师附 近祭一祭?”而明成祖则制止这种活动，就命翰林学士解绪等人纂修《永乐大典》、文化上的大交流.无有雍塞”、马来西亚的马六甲，明代布政使下设左右参政。明成祖在位22年(1402 一1424)励精图治.”又说他“知人善任，传位给 他的孙子允坟、浙江等地遭大水灾，叫进丹人自已把金丹吞下去，雄武之略.;在泰山下梁父山辟场祭地。破格摧用，报天之功.，同符高祖，明成祖的头 脑开明得多。(《明史·成祖本纪》) 破格用人，如果目暗民间疾苦而不实报的，以减轻人民的沉重负担，不能不说是一件大胆的改革、乌苏里江，永乐十五年(1417年)。明成祖重视人才，北京;“今天下虽无事、丝绸，并谕示，采取了许多开明而有力的措施.建文元年(1399 年)。”即命令北京的中央机关、医药，人民流离失所，多不法: 关心人民疾苦。永乐十四年(1416年)。曾设置 奴儿干都司，率水手，王景和为 副使，打击蒙古贵族势力，礼部尚书吕震上书奏请举行封禅大典，对地方民情说不出道道。”即地方官或 中央派出视察民情的大员，易尝不封禅。 明成祖是明太祖朱元璋的第四子，除解除了藩王的兵权，智勇 有大略，事不师古，无所用心 的地方官，要逮捕法办，并“毁其方书”，或知而不言者， 随时向朝廷反映民间疾苦，劳民伤财的封禅活动，破京师(今江苏南京)。”且欲图害燕王，安敢自谓太平。略举以下几件事例，做到“水旱朝告夕振，约3亿7千多万字，只是缩小范围，经印度西岸折回返国。永乐二年(1404年)。所谓“封禅”、巩珍著《西洋番国志》。 当时他们乘的船，他确有过 人之处，促进了中国与亚非各国在经济。永乐十九年(1421年)迁都北京，都很有价值。朱元璋死后，都超过他们几倍。”但从主流看。人，年号建文，又屡次亲征漠北。明成祖不批 准，以分领各道)等重要官吏，巩 固中央政权外。明成祖对各地方官吏要求极为严格。” (《明史·成祖本纪))) 当然?” 一条是。明成祖对文献的征编工作极为童视，要花费很大的财 力，开通“丝绸之路”的壮举，还规定“不言者罪之。如永乐十年(1412年)。 明成祖的这一举措，他举出两条理由。以后又于1407年至1433年的20多 年间。这比两汉时期朝廷先后派遣张赛，杭击外来的侵略，而且船队规模与船只之大，经过六年时间 的努力。”(《明史·成祖本纪》)也是他不拘一格使 用人才的事例。”似非溢美之词，经过30多个国家，有浙江某道士向他进奉金丹，还发放粮食13，他更严厉地“谕户部，凡郡县有司及朝使目击民艰不言者、参议(官 名。 放眼世界。如他曾摧 用布衣(没有功名的平民)马麟等13人为布政使(一省的最高行政长官).他下令“罢北京诸司不急务及 买办，禅梁父者七十二家明成祖朱棣是中国历史上一个比较有作为的皇帝，卓乎 盛矣。相传古时封泰山，都产生积极的影响，远航西洋，他命令入朝觑见的地方官吏五百余人各自 陈述当地的民情民n。 重视文化典籍、山东等地 发生饥荒、史，倒行逆施、铜铁器和金银等物。这两件事，说是服此丹可以长生不老， 江苏。对民间发生了灾情，记述航行中的见闻，加上他善晓军事、伽 马等的航行早半个世纪以上。永乐十四年(1416年)，最大的长44丈4尺， 及时振济，改年号为永乐，甚无谓也，对中国的文明向外传 播和中国人了解西洋情况，一条是、松花江流域和库页岛等地、物力，远迈汉、子、苏门 答腊及锡兰(今斯里南卡)等地，他刚即位不久，颇有贡献，励行节约，美髯髯，致使国家臻于强盛，否则罢之可耳?万石及时振济、地志:“且《六经》无封禅之文、艺术等方面。永 乐元年(1403年)。他们从苏州刘家港(今江苏 太仓东浏河镇)出发，完成了这部巨大的百，凡真正有才能者，随行人员马欣著 ((流涯胜览》，也有不足之处，不论其出身如何，要求凡地方官吏必须深入了解民情。在泰山上筑土为坛 祭天:“成功骏烈，都 以瓷器。据《明史》记 载。《明史》对他的最后评论是。明成祖 大怒说，表里洞达。郑和每到一处、印度尼西亚的爪哇，可容100，惭德亦易可掩哉，夺取帝位。以示夭下太平、参政。(《明史·成祖本纪}))如永乐三年(1405年)、 汉武帝之大搞劳民伤财的封禅活动以及迷信方士，这是妖人。 不搞封禅、阴阳，换取当地特产，对不是当务之急的用费或到外地采购 货物等事立即停止。司马迁的《史记 ·封禅书》中也说、河南，求仙丹以延寿的荒唐行径来。然而革除之际，先后7次出海远航，授之官，与亚非各国加强联系。“时诸王以尊属雍重兵，比起秦始皇，对保存古文化典籍，乘“宝船”62艘。比十八世纪中叶出版的《大英百科全书》和《法国百科全书》要早300多年、人力，明成祖不是完人，明成祖不失为历代君主中 较有作为的皇帝之一，明成祖起兵自称“靖难”，宽18丈", "question": "永乐是哪个皇帝？", "title": "永乐是哪个皇帝？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1045995308037355699.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "只需要提供你的手机号码。如果你要变更安装时间，直接拨打苏宁客服电话或者到门店更改就可以了，会有安装师傅跟你联系的，直接在家等待就可以了如果你不跟改购买时预留的安装时间##你在苏宁易购网上商城买的电器，可以在线填写配送时间，然后会有短信发到你手机上，告知你电器将在某时间段配送，并且留有配送员的手机。送到之后系统会安排另外一位安装人员来为你安装。这是我在上面买洗衣机的经过。", "question": "苏宁预约安装", "title": "苏宁预约安装"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1755416348771975028.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "京东自营靠谱 不过二手东也不是名不虚传的##苏宁易购##其实想想也未然，同样的第三方卖家谁又能保证。。在苏宁的话第三方商家和京东一样不靠谱。我们的产品同时在苏宁和京东销售。所以说在苏宁还是买他们自营的好一些，京东的话就去一些同类中最有优势的商家？但是毕竟京东做到现在的口碑还不是空穴来风、京东是喊着真东西的口号。个人推荐苏宁的话就去直营或者旗舰店，只能说你买到假的几率很小我个人做过苏宁和京东平台", "question": "苏宁易购和京东商城哪个网站买东西最放心", "title": "苏宁易购和京东商城哪个网站买东西最放心"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2010428971908784748.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "展示好多iPhone6的页面是二级页面。例如你搜索iPhone6，详情介绍，评价等的页面就是商品四级页面就是商品详情页，点击某一个商品进入可以看到商品细节图", "question": "苏宁里的商品四级页面是什么意思", "title": "苏宁里的商品四级页面是什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/425778828670554692.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "大家心知肚明，差点丢了官！那这个社会的民族信念也不存在了，如果举报事件没有得到了落实，结果他雇人花了几百万把这事模糊平了，他前些日子已经让人举报过一回，说明什么。他确实有点人，但是是坏人一定以后会得报应的是真的，那些说假的的人肯定是马永乐的人##您好同志！首先你要分析举报事件的真实性，按照我的分析有两个可能1、马某迫害公安民警安刚以及人大代表杨志国，使得两人走投无路实名举报。2、是马某的对立派或者故意搞马某的人（此点可能性较小）但是两点不管哪个是真是假，都有一个前提“证据确凿”。试想一下如果我没有证据，我会去实名举报吗？当然不会！我认为举报属实，在公安民警安刚最后那段对父母对妻子的对话，你可以发现民警安刚没有机会当面对父母妻子说出这番话，他有可能已经躲起来了，他在最后对父母妻子的对话中，充满了绝望，他在担心，如果举报成功他大可不用担心马某对其进行报复，但是举报不成功，马某必将对其进行报复，说不定父母妻子也会受牵连，在公安民警安刚举报时也说了，马某背后的势力比较大，我们就静待纪检委查出真相。##这世上强盗都说自己无罪！！！！有罪的是告状的！！！！                权力之下无真相？！受贿==无罪！重婚==无罪！！诈骗==无罪！！           恩施州公安局不立案！恩施州检察院不法办！湖北省检察院皮球官！       互联网帮百姓申冤！助国家反腐！            恳请社会良知共同呼吁湖北司法公正！！2013年1月，本人据相关有效的文字材料（盖公章）、相关人证言，请求恩施州公安局受理调查原唐崖河公司股东谭长兆、陈伟民受贿，张朝新行贿、合同诈骗、重婚违法行为！但公安局不受理！除非本人提供：被张朝新藏匿、隐瞒的大道商务公司与恩施旅游集团签定的合同才受理。本人控告张朝新诈骗，是因持有张篡改过合同数字的最初协议，及其他数名直接利益人对其利用两份合同并篡改金额的证言！但公安局...##这世上强盗都说自己无罪！！！！有罪的是告状的！！！！                权力之下无真相？！受贿==无罪！重婚==无罪！！诈骗==无罪！！           恩施州公安局不立案！恩施州检察院不法办！湖北省检察院皮球官！       互联网帮百姓申冤！助国家反腐！            恳请社会良知共同呼吁湖北司法公正！！2013年1月，本人据相关有效的文字材料（盖公章）、相关人证言，请求恩施州公安局受理调查原唐崖河公司股东谭长兆、陈伟民受贿，张朝新行贿、合同诈骗、重婚违法行为！但公安局不受理！除非本人提供：被张朝新藏匿、隐瞒的大道商务公司与恩施旅游集团签定的合同才受理。本人控告张朝新诈骗，是因持有张篡改过合同数字的最初协议，及其他数名直接利益人对其利用两份合同并篡改金额的证言！但公安局不采纳！录音证言包括：1、干股受益人的受贿证言； 受贿案调查中对执法人员的行贿证言； 2、公司股东、员工等知情人对合同金额不符，说明张朝新诈骗事实的证言；3、公司新老员工及股东、老友、小区居民商户、重婚女方，对张朝新重婚、及夫妻相称的证言。2013年1月底，本人将同样材料递交恩施州检察院，返程开始不断受到张朝新对家人朋友恐吓、堵截挟持、当街抢夺报案证据！（此前还诬陷本人偷其仓库大几十万货，所幸找到前员工及物流员证实，货物是张朝新和重婚女人李方艳暗地转移！）三个月后检察院答复已立案侦办；直至2013年12月，辗转咨询终得经侦办答复：该案据其他口头举报侦办结案！仅谭长兆被判三缓五，补交受贿获益后部分税款三十几万！陈伟民的同额受贿，张朝新的诈骗、行贿、重婚行为，没有任何处理！2013年2月，因不服判决携材料申诉请求湖北省检察院受理调查，但省检察院要求出具恩施州检察院不予受理再次申诉的回执函！！于是，同月申诉请求恩施州检察院重新审查！历时半年，检察院各种借口推搪（三个月受理决定期、首次侦办没结束、人手不足、经办人外出学习等），至今不出具是否受理申诉的书面答复！2014年12月前，本人坚持不定期于东湖社区发贴举报、无数次向反腐巡视组网络实名举报！终于在12月25号，恩施州检察院李局长、狄检察官与本人做了第一次例询。并答应在一个月行政期书面回函。而今还需要等年后开会研究决定？！想问一声：还要和谁研究？都研究啥了？就例询内容摘录一二：1、李局讲，此次前来是因以前还有点情况可能没了解清楚，此次是换人来复查.....你手里还有无其他的证据...2、狄Sir曾问:你凭有公章的干股明细不能完全证实受贿，也可能后来补交...我说：那也没证据显示他补交，只要他承认了持有含干股在内的股份比例，就是认可了受贿此干股！...；3、狄Sir答：以前调查的金额是**....与我举证的合同金额、含受贿人在内的其他股东、员工提供的信息完全不符！！仅多出可能以新公司注册、报表人员工资等作为支出借口的五万！试问：张朝新此合同交易实际入帐一千万，会为了区区五万块而篡改合同？！将自己的钱也按虚假数字计帐后给我看？并隐瞒第二份合同的存在？！无论怎样，检察院此前所谓的调查结论不更坐实了张朝新诈骗事实？！诈骗罪行昭然若揭！）.寻找公正！何惧灭口！状---湖北.恩施检察院对咸丰原唐崖河公司张朝新行贿、诈骗案有据不查！犯案不究##看过那个举报人的视频，特别是最后对父母和妻子讲的话，感觉是真情流露。我本人比较相信他的举报是真实的。##您好同志！首先你要分析举报事件的真实性，按照我的分析有两个可能1、马某迫害公安民警安刚以及人大代表杨志国，使得两人走投无路实名举报。2、是马某的对立派或者故意搞马某的人（此点可能性较小）但是两点不管哪个是真是假，都有一个前提“证据确凿”。试想一下如果我没有证据，我会去实名举报吗？当然不会！我认为举报属实，在公安民警安刚最后那段对父母对妻子的对话，你可以发现民警安刚没有机会当面对父母妻子说出这番话，他有可能已经躲起来了，他在最后对父母妻子的对话中，充满了绝望，他在担心，如果举报成功他大可不用担心马某对其进行报复，但是举报不成功，马某必将对其进行报复，说不定父母妻子也会受牵连，在公安民警安刚举报时也说了，马某背后的势力比较大，我们就静待纪检委查出真相。##看过那个举报人的视频，特别是最后对父 母和妻子讲的话，感觉是真情流露。我本 人比较相信他的举报是真实的。##杨志国兄弟三人都是外逃犯，在全市乃至全省是首创。安刚作为民警和这些人搅在一起也是首创。杨、安二人已被缉拿归案，等待他们的将是法律的严惩。安刚作为一名警察，会有较强的反侦查能力，难免导致侦破过程的曲曲折折，困难重重。安刚被刑事拘留了，他犯了好几种罪，数罪并罚，用重典，施重刑，在所难免。他面临牢狱之灾，应该是板上钉钉，这是报应啊。保定政法机关的坚持不懈，用实际行动印证了一句话：法网恢恢，疏而不漏。##应该真的！不然不会有那么多水军要花不少钱的！仔细看看支持马永乐的这几位哪个不是水军！仔细一看关于马永乐都有他们影子##应该让诬陷诽谤者付出沉重代价，不然以后的社会道德底线会越来越低。成千上万次的正面教育，也抵不过一次此类事件的负面影响。应该依法从严惩处。不用给老马洗白，安刚本身就是黑的，也用不着抹黑他。只是它披着警察的外衣，瞪着俩贼眼，拿着不是当是说，背诵着花钱雇水军帮他写的荒诞材料，欺骗了太多的人。有正义之心的人，用事实揭露他的丑恶行径，使人们得以清醒，还事物的本来面目，同时也释放一下上当受骗的怨气，是理所当然的。##我是满城县公安局的中层干部，我不选边站，只是客观的说几句，目的是了结双方的争论，是不是可以作为结束语呢？1、无论谁违法乱纪，都必将受到党纪国法的处罚，不受到处罚只是暂时的侥幸。但他（她）终日提心吊胆，睡卧不安。时刻被人鄙视、唾骂。比如我局黄远方，冒充朝阳分局民警（朝阳分局已更名高新区分局多年了，还冒充）。还欺骗媳妇离婚，找服务员生孩子，再勾引别人离婚、受贿、敲诈等，勾结汉奸（敌后武工队汉奸刘魁胜）的孙子告老马，这种人不会有好下场。2、老马挨告是必然的。他太任性，刚直不阿，疾恶如仇。现在不少人是见着问题绕着走，你老马非打黑除恶，非得罪小人干吗？ 我想安刚和黄远方是一类人。但好人终有好报，正义的民警、群众和领导是支持的。老马进常委在全市公安系统近几年是首例...##我是满城县公安局的中层干部，我不选边站，只是客观的说几句，目的是了结双方的争论，是不是可以作为结束语呢？1、无论谁违法乱纪，都必将受到党纪国法的处罚，不受到处罚只是暂时的侥幸。但他（她）终日提心吊胆，睡卧不安。时刻被人鄙视、唾骂。比如我局黄远方，冒充朝阳分局民警（朝阳分局已更名高新区分局多年了，还冒充）。还欺骗媳妇离婚，找服务员生孩子，再勾引别人离婚、受贿、敲诈等，勾结汉奸（敌后武工队汉奸刘魁胜）的孙子告老马，这种人不会有好下场。2、老马挨告是必然的。他太任性，刚直不阿，疾恶如仇。现在不少人是见着问题绕着走，你老马非打黑除恶，非得罪小人干吗？ 我想安刚和黄远方是一类人。但好人终有好报，正义的民警、群众和领导是支持的。老马进常委在全市公安系统近几年是首例。3、杨志国和安刚被依法严惩也是必然的。杨志国兄弟三人都是外逃犯，在全市乃至全省是首创。安刚作为民警和这些人搅在一起也是首创。有句俗话：”躲得了初一躲不了十五”，被抓捕归案不会时间太久，必然会受到严惩。同时还会牵连亲朋好友也被刑事追究。明智的话，应该早日投案，知情人也应劝其归案。不然越陷越深，牵连人越来越多。结论：依法依纪办事，正正经经做人，多行不义必自毙。##我分析有两种可能：1.杨志国是黑恶势力受到公安局的通缉或打击。2.安刚对马某意见大并受到杨志国的挟持。举报内容的真实性值得怀疑。过年了，和朋友们把酒言欢，议论起这事儿。像杨志国这样横行乡里，逼死人命的主儿，很多人都知道。公安局不妨碍着他，不打击他，不会有这事儿。安刚和他这种人在一起肯定有猫腻，只是不知道细节罢了。举报内容胡编乱造的可能性大。比如：明码标价卖官，谁能傻到这种程度？稍有思维能力的人都不会相信，一听就知道是假的。##人家民警安刚都已经卧轨自杀了。。。肯定假不了，谁都不会拿生命玩这样的诬陷。。。只能说这马永乐逼得人家走投无路了！##两名犯罪分子终于落网了，这真是善恶有报终有时。邪恶有时伪装的挺好，一个带着人大代表的光环（人大代表资格已被终止}，一个披着人民警察的外衣，捏造事实，诬告陷害，还信誓旦旦，以死明志，一时给人“正义”的错觉。可是时间和岁月，永远是站在正义一边的，正义最终能够战胜邪恶。两名犯罪分子为了逃避抓捕，别出心裁，嫁祸于人，开了恶劣的先例。诬陷手段卑鄙，社会影响恶劣。不仅要依法从重处罚，以平民愤，还要进一步肃清给社会带来的流毒，还社会尤其是保定原本和谐的社会局面。##我认为否认是真是假都应该认真的察一察，如果是真的马永乐这样的人该杀，并且对他提供过保护的人以及相关的纪委，都应该追究他们的失职。##看过那个举报人的视频，特别是最后对父母和妻子讲的话，感觉是真情流露。我本人比较相信他的举报是真实的。##看过那个举报人的视频，特别是最后对父母和妻子讲的话，感觉是真情流露。我本人比较相信他的举报是真实的。##无间道的故事是真是故事改编的影视经典安刚自杀了吗？实在是社会复杂的悲剧！官方媒体为什么不敢播报类似新闻，似乎让老虎苍蝇胆子更大。好吧，我会努力慢慢习惯的！##凡事以事实为依据，以法律为准绳，而不是某一个人信口雌黄，都出人命了，在这个全国严打整治腐败的大环境下，相信中纪委一定会介入给社会给大家一个满意交代。##根据本大师对安刚的视频分析，安刚应该是一个正直又充满情感的热血男儿，马永乐应该不是个好人！鉴定完毕！##不知道真假，但是看视频我相信安，刚刚开始举报时的表情语言有点铁骨的感觉，我也觉得更多的是鱼死网破吧！后来说道家人有点挂不住了，说到老婆还有点挺真实的感情。究竟怎么回事，马永乐得查个仔细！要不我就觉得有事！怎么可能一点事没有别人用命诬陷你。。。。。##假的。没有任何根据，没有任何事实佐证。为了转移视线，蓄意造谣构陷，通过网络视频进行炒作，引起了公众认识的混乱，造成了恶劣的社会影响。如果大家都像他俩这样做，那么人们失去的就不仅仅是对新闻媒体、对互联网公信力的信任，而是会导致对整个社会、整个国家的怀疑和信任危机。##安刚和杨志国利用人们对某一事件的关注度高，肆意捏造事实，蓄意造谣构陷。通过网络视频、转帖、跟帖进行炒作，以达到转移视线，逃避抓捕的非法目的。这种手段以牺牲互联网的公信力为代价，不明真相的公众被欺骗，引发了公众认识的混乱，对社会造成了危害，触犯了我国法律。应该绳之以法。##安刚为什么要死安刚实名举报如果没有效果势必会得到报复 一定会连累妻儿 他的死是为了保全家人不得已 因为实名举报没有人查马说明他已无路可走了 他一死妻儿也就不会受到打击报复了 所以安刚选择以死明志##人都卧轨自杀了，能有人逼他卧轨吗？怀疑是假的，你试一下，乐观点说:现在当官的，十个毙九个，不会错，尤其是公安系统##安钢反应的马永乐贪污我们见着，但是安钢在北京地铁卧轨自杀却是百分之百真的，那天因为举报人卧轨，耽误了我上班时间，后来才知道是这回事", "question": "马永乐的举报到底真的假的", "title": "马永乐的举报到底真的假的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/617602970178261052.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "系统设置里有个子用户管理，在里面可以设置的", "question": "苏宁子用户怎么弄", "title": "苏宁子用户怎么弄"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/580403877.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "我于2008年2月16日买了一台LG冰箱，型号为J20FBG。但是此冰箱冷藏室有严重的划伤，并且右上角的铰链盖不严。我打电话给LG的售后服务电话，他们的反应很快，很快就有人上门来服务，但这个上门师傅说LG的质量就这样，随后他就走了。但我觉得应该去门市店看看样品是否也这样。结果一看样品是好的，那就证明LG能做好，只是质量把关不严，有的好有的不好。因此，我要求苏宁给我换一台，苏宁说要LG的鉴定单，于是我又给LG打电话，LG立马出了鉴定单说明了工程师发现的质量问题，苏宁于是同意给换。但是，苏宁先派人送冰箱换货，第二台，不行，他们又送来一台，老人（此冰箱是我们给老人买的）感觉还行，就留下了。等我们回去一看，冷冻室的门很多划痕，跟旧的一样。于是我们又找来LG工程师鉴定，并出具了第二份鉴定单。...##你几点下班，可是直到现在也没有一个满意的答复。可是有意思的是转天早上8点苏宁的送货部又给我来电话。冰箱鉴定单上写的是冰箱门有凹痕和多处划伤。但还是有这样或那样的质量问题，于是我又给LG打电话?那位李姓领导一直蹲了（他躲了起来)我们两个小时,姓李）说不知道此事，两个人在电话里还嚷了起来：“你爱上哪上哪，见我们实在没有走的意思。我跟他们的客服投诉，LG立马出了鉴定单说明了工程师发现的质量问题，随后他就走了。因此。我们当时问她。我们又问她，苏宁说要LG的鉴定单！苏宁的刘艳和那个李姓领导甚至跟我说，叫我们晚上过去商讨怎么办，她说：上传的扫描文件可能不大清楚，她的领导（冰洗部负责人？？难道他们不想送了就来试探客户的底线。但是不管怎样。结果一看样品是好的，有的好有的不好. 我们在要求换货的时候从他们的SAP系统查还有11台，后来又告诉我们有货了！ 注. 怎么解决此事，她说没关系。等我们回去一看，说要给我们换货，因怕影响他们关门（他们晚8点关门），他们又送来一台！随你的便，他们之间的沟通与我们无关。但我觉得应该去门市店看看样品是否也这样？2，只是质量把关不严，尽管这对他们来讲还是一个未结的事情？再说苏宁：1，并出具了第二份鉴定单。但是。为什么LG冰箱的质量如此之差，跟旧的一样，不行，并且右上角的铰链盖不严，我们只是问，型号为J20FBG，苏宁于是同意给换，还当着我们打电话给刘艳，第二台。然后我们又等换货。现在的情况是苏宁对此事不闻不问，我要求苏宁给我换一台.结果我们下班打车就去了，可以找她领导？，我们过去你下班了怎么办！”，说苏宁关于这种冰箱没货（卖光）了。于是我们又找来LG工程师鉴定？那样的话他们可就是欺骗了，他们的反应很快。但是此冰箱冷藏室有严重的划伤，冷冻室的门很多划痕，我不明白为什么开始他们告诉我们没货，就留下了，苏宁先派人送冰箱换货，那就证明LG能做好，但这个上门师傅说LG的质量就这样，他才又出来说让我们等他们的消息。我打电话给LG的售后服务电话。当他们知道有客户换货没解决的时候为什么要卖光所有的冰箱，结果到那以后。他们（苏宁员工刘艳）在3月7日（周五）打电话过来，很快就有人上门来服务，六点，老人（此冰箱是我们给老人买的）感觉还行我于2008年2月16日买了一台LG冰箱##你觉得服务不满意的话可以投述。也是对人呢，因该是服务员的素质问题，投述吧，最好的解决方式。##现在都有问题吧 因为你买了以后 自己就像是完成任务了 就可以不用态度那么好了##当然不能拉  要好好对待##防盗网拆了：安装人员素质超烂非常不愉快的购物，又厚，投诉无门，后面夜晚还想过来，安装不了！第三，结果到中午，不是同时到达安装，又大，就是黑首先，然后一直拖知道晚上八点还没到，下面一排黑洞，说好9-10点到，把正面墙都弄脏就走了。给苏宁服务0分，说是一天下午安装。还不如6年前买的格力，真的难看。农村下三滥出来的人，老婆一家人都说。我建议买格力或美的的：这牌子这款的空调，态度恶劣。：苏宁的售后真的是差：配货的和配送不是一起的，结果还是两点到，还是，说一点的，让他明天，我爸妈在家，大企业监督部到位，质量要用6年还知道是国产的好，东西在地上拖拉大门到家第二，不符合我们中国的审美，我看确实也是，素质和态度真的不想说了第四，可以说是投诉无门，爸妈，电话催，现在看看网上怎么骂苏宁的现在全部明白了", "question": "为什么苏宁的服务态度这么差呢", "title": "为什么苏宁的服务态度这么差呢"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/528597770.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "淘宝店也可以自愿加入消费者保障，而天猫(也就是商城)是需要公司进行注册；而入驻天猫商城则至少需要缴纳一万的保证金（当然了。而且开开一个淘宝店，不需要缴纳什么，随便一个人就可以开天猫 是淘宝一个分支吧  不过淘宝网店铺是任何人都可以开的##天猫也是 C2C吧？？不过确实垃圾的##京东、淘宝都是购物网站，天猫是淘宝的一个平台。淘宝：淘宝网是亚太地区较大的网络零售、商圈，由阿里巴巴集团在2003年5月创立。京东：是中国最大的自营式电商企业，2015年第一季度在中国自营式B2C电商市场的占有率为56.3%。目前，京东集团旗下设有京东商城、京东金融、拍拍网、京东智能、O2O及海外事业部。2014年5月，京东在美国纳斯达克证券交易所正式挂牌上市（股票代码：JD），是中国第一个成功赴美上市的大型综合型电商平台，与腾讯、百度等中国互联网巨头共同跻身全球前十大互联网公司排行榜。2014年，京东市场交易额达到2602亿元，净收入达到1150亿元。天猫：（英文：Tmall，亦称淘宝商城、天猫商城）原名淘宝商城，是一个综合性购物网站。2012年1月11日上午，淘宝商城正式宣布更名为“天猫”。##淘宝针对个人零售；天猫和京东属于商城，门槛高，都是要求公司企业，然后有注册资金；淘宝和天猫都属于阿里。通俗点来说，淘宝相当于阿里提供的菜市场，里面有好多摊位，大家都可以进去摆地摊，优势：1、种类繁多，基本上什么都有。2、门槛低，开店成本低，所述价格相对便宜些。劣势：商家良莠不齐，需要卖家自己辨别真伪。天猫相当于商场，邀请商家入驻，入门要求比较高，而且收年费，一般要有企业资质才可入驻，优势就是正品率高（当然也不排除黑心商家），价格相对实体店便宜。京东的话是自己开的商城，自己经营，物流也是自己在做，正品率也可以，价格自己比较。当然，现在京东也有部分是入驻的商家。##都是网络购物 没什么关系。。天猫是淘宝旗下的 京东和淘宝是两个独立的京东是B2C模式 淘宝是C2C模式 天猫是B2C 模式 具体定义参照百度", "question": "天猫，京东，淘宝什么的都是什么关系？", "title": "天猫，京东，淘宝什么的都是什么关系？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/454953329260755485.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "年消费金额在30万元(含)以上:一年内累计消费金额达到 30000 元(含)，年消费金额在10万元(含)以上:一年内消费金额超过100元(含)的会员:个人用户:一年内累计消费金额超过10000 元(含)钻石会员注册会员。铁牌会员。四钻会员:一年内消费金额超过2000元(含)的会员。五钻会员。双钻会员。三钻会员。铜牌会员:一年内消费金额超过60万元(含)的会员。金牌会员:个人用户。银牌会员:个人用户:一年内消费金额超过5000元(含):任何愿意到京东购物的用户都可以免费注册，年消费金额在100万元(含)以上##随便买个几千块钱的电脑 就是会员了。钻石会员很简单的##可以查看京东的会员制度，应该在一年消费2万元以上吧##　　京东的会员级别共分为5个等级，分别为：注册会员、铜牌会员、银牌会员、金牌会员、钻石会员。　　钻石会员积分达到30000-无上限，会员有效期1年，1年后扣除10000成长值，根据剩余成长值重新计算级别。　　成长值是京东会员通过登录、购物、评价、晒单所获得的，成长值越高会员等级越高，享受到的会员特权越大。会员购物获取的成长值，可通过会员“购物行为评级”加速，“购物行为评级”越高，加速系数越大。　　", "question": "京东商城花多少钱能成为钻石会员", "title": "京东商城花多少钱能成为钻石会员"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/809308188976689252.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "永乐票务提供的发票是中文\"机打&quot。配送费金额不包含在订单发票金额中;的专用发票。此发票可以用作单位报销使用，希望以上回答能够对您有所帮助您好", "question": "永乐票务怎么样，永乐票务东西是正品吗", "title": "永乐票务怎么样，永乐票务东西是正品吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/561302136.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "不能看运气你抢号早位置好##永乐在此也呼吁歌迷通过正规渠道进行票务购买，永乐承诺全额退款。预售期间未付款订单不保证门票预留，都有其身影。我们会尽量满足用户需求，但黄牛现在已普遍成行业性问题，在预售达到一定数量后永乐票务不会再出售相应价位的门票　　你好，一起抵制黄牛的存在。一般预售付款用户最终都能拿到票，票的数量是有限的。　　永乐票务同样也对黄牛深恶痛绝，各类热门产品，以保证已经预购用户都能有票，如最终未能配票，是否会开通在线选座在开票后确定", "question": "永乐票务 2013五月天北京演唱会能不能在线选座？", "title": "永乐票务 2013五月天北京演唱会能不能在线选座？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/360653140690747292.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "北京市苏宁电器在市区内有十家旗舰店。旗舰店具体地址为：广外店地理位置：广安门大街248号安贞店地理位置：安贞桥向北200米刘家窑店地理位置：南三环刘家窑桥西北角通州银地店地理位置：通州区新华大街103号三元西桥店地理位置：北三环外环三元西桥东辅路西大望路店地理位置：朝阳区西大望路15号家乐福东侧联想桥店地理位置：海淀区北三环大钟寺出口联想桥向北50米四季桥店地理位置：西四环四季青桥西南角（金四季购物中心二楼）朝阳路店地理位置：朝阳区东四环慈云寺桥东200米（昆泰科技商厦内）北太平庄店地理位置：北京市海淀区北三环中路7号城建大厦裙楼1-3层##422，以低价享誉京城、801：北京市海淀区北三环中路7号城建大厦裙楼1-3层 乘车路线：大型Shopping Mall一站式购物：更多时尚产品、718(三环沿线)安贞桥下车向北200米，交通便捷、116到金庄下车即到，品类齐全、342路到八里庄下车 咨询热线、831，专业服务 地理位置、302，体验式消费：80884488 四季桥店 京城家电“头等舱” 门店特色、300：朝阳区东四环慈云寺桥东200米（昆泰科技商厦内） 乘车路线、626，该店的开业标志着苏宁连锁发展步入了“地铁时代”、334、804、运通114：安贞桥向北200米 乘车路线、387，数码、801快：硬件设施一流、686、51、服务更优、尊贵 地理位置、702、300：3C+潮流的先导：88499098 广外店 两广路上明星店 门店特色、348、718、733、107：西四环四季青桥西南角（金四季购物中心二楼） 乘车路线、731：作为苏宁第五代旗舰店代表作的三元西桥3C+旗舰店引领北三环家电市场：朝阳区西大望路15号家乐福东侧 乘车路线：可乘坐22：北三环外环三元西桥东辅路 乘车路线;或乘626路到金五星服装市场、手机真机出样等开创了京城家电市场的先河 地理位置、967、特8、300快、731、201、988，下车即到 咨询热线、627、355、123、小12路在西大街站(银地大厦)下车即到 咨询热线、品类齐全、运通101大钟寺站下车向西200米、S形展台出样、425、730、957、地铁5号线刘家窑站 咨询热线、300：以高端精品著称、727：64414488 联想桥店 苏宁京城“老字号” 门店特色、361：乘425、836、715路到湾子站，全程VIP服务 地理位置，自开业之初就成为南城家电市场的领先者 地理位置、671、101路至北太平桥西、368：乘300：3C品类引领潮流、比邻国际著名超市、831，南城家电风向标 地理位置、938、331、超大规模停车场：35：乘928：82255558 安贞店 北三环价格标尺店 门店特色：苏宁在京第一店：紧邻地铁5号线：通州核心区域、637、38、372、57、957：64689288 刘家窑店 南城家电市场的领先者 门店特色、121、387、731,运通104、973、电车104、982、112、718；382、322、718：乘957、108、117路安贞里下车即到 咨询热线：63317911 朝阳路店 京城东部航母店 门店特色、115路到慈云寺下车、特8，全球知名厂家首选的新品发布中心之一、973、运通101到小煤厂西站下车即到 咨询热线、特8：87723299 三元西桥店 旗舰店代表作 门店特色，拥有上千个免费停车位 地理位置，高端：乘854：海淀区北三环大钟寺出口联想桥向北50米（金五星电子市场） 乘车路线、967、983，下车即到 咨询热线、37路双井桥南下车200米家乐福东侧  咨询热线、交通便利、28：82138955 通州银地店 通州商业潮流引领者 门店特色、826、价格更实惠 地理位置、731路静安庄下东200米 咨询热线北太平庄店 京城样板店 门店特色、342、小7、专业导购：广安门大街248号 乘车路线：乘6、846：65579996 西大望路店 东三环CBD商业新贵 门店特色、361，627。体验式消费，千余个停车位 地理位置、704：南三环刘家窑桥西北角 乘车路线：通州区新华大街103号(银地大厦2-3层) 乘车路线、367：乘846。 咨询热线、交通便利、372支线及小4、906、特8快。南三环最大的3C+旗舰店之一、510，体验式专业服务更舒心 地理位置、电脑：乘830、367、715路双井桥东；乘347，全程VIP专业服务", "question": "北京市苏宁电器旗舰店在哪？", "title": "北京市苏宁电器旗舰店在哪？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/412877310.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "再登陆时没有注册的用户用快速购的方式在他们那买票，打电话报订单号或时间和票品给他们客服帮你查就行，是看不到订单的，不用怕，但订单已经生成##很抱歉过这么久才回答您的问题您好，希望以上回答能够对您有所帮助，您可以拨打永乐票务客服电话4006-228-228查询订单情况。我们建议您在登录状态下使用永乐票务网站提供的服务，给您造成了困扰", "question": "永乐票务快速购买如何查询订单", "title": "永乐票务快速购买如何查询订单"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2139370107341242228.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "　　直接登录苏宁易购，进入”我的易购-订单中心-订单详情“页面查询（仅自提需校验码收货）填写效验码即可确认收货。##　　相关知识延伸：　　校验码是为了确定收货人身份，是保障您的货物安全，目前苏宁已经取消了配送的校验码，但自提点自提仍需要提供校验码。　　门店自提的订单　　当货物配送到订单指定的门店后，苏宁易购工作人员会在第一时间与您短信联系，您在提货时需要提供“收货校验码”方可提货、验机。　　配送上门的订单　　当货物按您订单地址配送前，苏宁易购配送人员会在第一时间与您电话联系，如您已经在线支付全款，则您在收货时即可直接收货、验机；如您下单时选择货到付款方式支付，请提前备好零钱或者银行卡，为了保障您的权益，请当面点清货款。##好像  要开动  易付宝   这样    你不要管  时间到了   会自动确认了", "question": "苏宁易购怎么确认收货？？？！！！！急啊！！！", "title": "苏宁易购怎么确认收货？？？！！！！急啊！！！"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/690252754991539884.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购，是专门的物流送的。一般县城都有苏宁实体店，##基本上都是当地实体店派人派送的。希望能够帮到你希望采纳", "question": "苏宁易购有自己的苏宁快递吗", "title": "苏宁易购有自己的苏宁快递吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/400198839.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "具体要看什么版本以及移动运营商，有些的绑定套餐的~##货源不同吧可能   苏宁还是比较可靠的  不过感觉还是专卖店放心店哦##出厂和销售是2个概念出厂的时候，叫做出厂价，也叫做供价销售价又俗称市场价苹果有不同的生产产地，各个产地的制造流程和出厂价其实一样的然后制造出厂后，分销各个销售渠道苹果专卖店和苏宁易购都叫做销售渠道，专卖店的工作人员也是要赚钱养家糊口的其实，不管是供给苹果专卖店和苏宁易购或者苏宁电器，商品的质量都是一样的，供价也是差不多的另外，供价远远低于销售价，现在销售价4千多，其实不同的销售企业都是赚的很多的，供价就不告诉你了，其实很低苹果专卖店的价格不降，卖的是信誉问题，他不怕没顾客苏宁易购其实卖的是国行，正品，但是他们比起苹果专卖店的话，信誉度在消费者心里可能没有那么有保障，所以其他的各个销售渠道只能打价格战附：苏宁易购上卖的确实保证是正品，这个倒可以放心，国行，不卖港行，港行只有苏宁镭射有卖", "question": "为什么iphone4S苏宁易购比苹果官网便宜！求解", "title": "为什么iphone4S苏宁易购比苹果官网便宜！求解"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/711333100058159685.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "　　如果是第一次登陆苏宁易购网站，需要先注册一个账号，百度搜索苏宁，打开苏宁官网，这个一般不会点错，苏宁易购的注册方式非常简单，点击下面免费注册，根据不同的提示注册即可，点击“我的易购”进入我的易购首页，选择“订单中心”进入订单中心页面后，选择“礼品卡”，完成礼品卡激活，成功后，就可以进去购物了，找到自己心仪的物品，使用礼品卡付款就可以了##实在不行可以去问苏宁易购的客服;&gt。  查看原帖&gt这个1般在苏宁礼品卡的背面或说明书中有相干说明的", "question": "苏宁礼品卡如何在苏宁易购上使用", "title": "苏宁礼品卡如何在苏宁易购上使用"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/424515500188393852.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁就TM一个垃圾，一坨狗屎！！！！！电子商务的耻辱，，，假货超多，劝大家不要去苏宁易购！！！话说在苏宁易购买了一个高压锅，在苏宁易购上展示的商品和发过来的实际商品根本不一致！！！！！！发生了这样的情况，苏宁易购竟然不解决。在这里，劝大家，千万不要去苏宁易购买东西，我看很多消费者都碰到这样的情况，不知道有多少！！如果您也在苏宁易购消费碰到这样的问题，请您把帖子顶起来！！！！！呼吁广大消费者不要再被苏宁易购当猴耍！！！！！苏宁易购根本就是骗子商家，话说苏宁老总张进东，你们家这样做生意，你老妈知道吗？中国人知道吗？苏宁易购简直就是中国电子商务的耻辱！！！！就是因为中国太多像苏宁易购这样的商家，中国电子商务材发展不起来！！！我相信除了我之...##请您把帖子顶起来，大家赶紧来围观一下！！！，苏宁易购竟然不解决！电子商务的耻辱，黑心啊！呼吁广大消费者不要再被苏宁易购当猴耍！！！！！！苏宁易购根本就是骗子商家！！！，黑心商家！！我相信除了我之外！如果您也在苏宁易购消费碰到这样的问题，假货超多，，在苏宁易购上展示的商品和发过来的实际商品根本不一致，劝大家！！！，中国商业界这锅汤里的一坨屎！就是因为中国太多像苏宁易购这样的商家，看看苏宁怎么做生意的！，一坨狗屎！话说在苏宁易购买了一个高压锅！？苏宁易购简直就是中国电子商务的耻辱，千万不要去苏宁易购买东西！！！，中国电子商务材发展不起来！，很多消费者都在苏宁易购吃了亏？中国人知道吗！！。在这里！，不知道有多少！！！，我看很多消费者都碰到这样的情况！发生了这样的情况！，，你们家这样做生意，话说苏宁老总张进东苏宁就TM一个垃圾！，劝大家不要去苏宁易购！苏宁易购就是一个垃圾商家！！，你老妈知道吗！！！！##苏宁太坑人了，吗的，买了个手机，到货1天就不断自动重启，我自己送到维修点检测出手机主板原因，我就立刻把检测单和机器一起寄回说要退货退款，2周了，都没有退款，还在无限制拖延，本想找苏您投诉，找了半天都没有，还是投诉到他们个人商家，等于投诉无门，苏宁不设监管，以后绝对不上苏宁易购了##总体来说还可以的，不满意你可以打电话投诉他##苏宁易购售后服务很差的，你要小心点##，行货水货 返修机什么的几个肯定不一样；第二，有时候有一些什么满多少减多少是在订单中体现.货源靠谱，但是要找准，有一些促销员会把销售信息给不是苏宁的售后，有些商品不是苏宁的售后安装，苏宁分有自营商品和第三方提供，要现场给打电话，苏宁介入后扣除保证金给你进行赔付~苏宁一般标价看着高，没有信誉保证的商家怎么说我都觉得不靠谱~比如某宝 某东~奶奶滴的买块手表有水货~关于售后，力度直达到批发的价格了，这个就需要你去关注了，商品价格有时候会比第三方高一些，如果给假货，首先自营商品时苏宁的物流配送，等你提交订单下单付款就是6399，那就看是厂家售后还是苏宁售后了，比如一款电视标6999，价格的靠谱就看自己的了，就是售后的师傅给你服务完.，也就是在苏宁易购平台开店的商家.，然后去坑材料钱的~苏宁售后会现场立马回访，货比三家，是厂家的售后安装；但是一旦有自营商品的抢购，活动满1000减一百，你寻找商家处理无果，第三方由于交给苏宁大笔的保证金可以", "question": "苏宁易购买东西可靠吗", "title": "苏宁易购买东西可靠吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1796025893184851867.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "1.苏宁电器真北路店 真北路1263号 2.苏宁电器蕴川路店 蕴川路1555号 3.苏宁电器友谊路店 友谊路199号 4.苏宁电器延长中路店 延长中路576号 5.苏宁电器吴中路店 吴中路1075号 6.苏宁电器四川北路店 海宁路358号 7.苏宁电器三林塘店 凌兆路445号 8.苏宁电器荣乐中路店 松江区荣乐中路12号 9.苏宁电器青浦城中南路店 青浦城中南路461号 10.苏宁电器浦东大道店 浦东大道2554号 11.苏宁电器吉浦路店 吉浦路521号 12.苏宁电器蕴川路店 蕴川路1555号 13.苏宁电器南汇东门大街店 惠南镇东门大街12弄 14.苏宁电器荣乐中路店 松江区荣乐中路12号 15.苏宁电器民星店 民星路378号 16.苏宁电器金桥店 金杨路755号 17.苏宁电器江川路店 江川路287号 18.苏宁电器黄兴路店 黄兴路1616号 19...##苏宁电器长阳路店 长阳路1681号 25.苏宁电器民星店 民星路378号 16.苏宁电器华灵路店 华灵路1090号 22.苏宁电器金桥店 金杨路755号 17.苏宁电器延长中路店 延长中路576号 5.苏宁电器青浦城中南路店 青浦城中南路461号 101.苏宁电器福山路店 福山路289号 21.苏宁电器四川北路店 海宁路358号 7.苏宁电器友谊路店 友谊路199号 4.苏宁电器江川路店 江川路287号 18.苏宁电器蕴川路店 蕴川路1555号 3.苏宁电器荣乐中路店 松江区荣乐中路12号 15.苏宁电器黄兴路店 黄兴路1616号 19.苏宁电器奉贤南桥店 奉贤区南奉公路9269号 24.苏宁电器蕴川路店 蕴川路1555号 13.苏宁电器南汇东门大街店 惠南镇东门大街12弄 14.苏宁电器浦东大道店 浦东大道2554号 11.苏宁电器三林塘店 凌兆路445号 8.苏宁电器吴中路店 吴中路1075号 6.苏宁电器福山路店 福山路289号 23.苏宁电器荣乐中路店 松江区荣乐中路12号 9.苏宁电器华灵路店 华灵路1090号 20.苏宁电器吉浦路店 吉浦路521号 12.苏宁电器真北路店 真北路1263号 2.苏宁电器曹杨路店 曹杨路368号 2 26##汶水路店上海市场南路一号红星美凯龙商场负一层", "question": "上海苏宁电器所有门店地址是多少？", "title": "上海苏宁电器所有门店地址是多少？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/584746668273772565.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "登录账户，在最上面点我的订单，选择时间段就可以", "question": "如何查看苏宁过往购物记录", "title": "如何查看苏宁过往购物记录"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1691982345368957388.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "得看情况，有的东西的确很便宜！有时候你确定不了高不高的时候可以在天猫或者别的商城比一下同样的商品价格！", "question": "苏宁易购里面大聚惠的东西便宜吗", "title": "苏宁易购里面大聚惠的东西便宜吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/272571713.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "登陆我的易购，你在我的易购就可以使用，##购买的时候点选就好了##什么是易购券？    易购券是在购物下单时对订单支付金额进行减免的一种优惠形式。    易购券分为无敌券、云券、易券。    无敌券无使用限额，一张订单可叠加多张使用。云券无使用限额，不可自身叠加使用，且一张订单只能使用一张。易券有使用限额，不可自身叠加使用，且一张订单只能使用一张。    无敌券、云券、易券三者相互之间可以叠加使用，且需一次性使用，不可拆分，不找零。云券从使用范围上进一步分为：云券、限品类云券、店铺云券；易券从使用范围上进一步分为：易券、限品类易券、店铺易券。各种券具体定义为：无敌券    苏宁易购内通用，无使用金额、品类、店铺限制的，单张订单可以使用多张无敌券。    例如：账户有5张5元的无敌券下单时，则订单支付金额可减免25元。1.云券  ...##什么是易购券？    易购券是在购物下单时对订单支付金额进行减免的一种优惠形式。    易购券分为无敌券、云券、易券。    无敌券无使用限额，一张订单可叠加多张使用。云券无使用限额，不可自身叠加使用，且一张订单只能使用一张。易券有使用限额，不可自身叠加使用，且一张订单只能使用一张。    无敌券、云券、易券三者相互之间可以叠加使用，且需一次性使用，不可拆分，不找零。云券从使用范围上进一步分为：云券、限品类云券、店铺云券；易券从使用范围上进一步分为：易券、限品类易券、店铺易券。各种券具体定义为：无敌券    苏宁易购内通用，无使用金额、品类、店铺限制的，单张订单可以使用多张无敌券。    例如：账户有5张5元的无敌券下单时，则订单支付金额可减免25元。1.云券    苏宁易购内通用，无使用金额、品类、店铺限制的，单张订单可以使用一张云券。    例如：账户有3张10元的云券下单时，则订单支付金额可减免10元。2.限品类云券    用此券下单时无使用限额、但受商品范围限制,只能购买自营内指定的商品，单张订单可以使用一张限品类云券。    例如：账户中有3张10元母婴的限品类云券下单时，订单中的商品均为母婴品类下商品，则支付金额可减免10元。3.店铺云券    用此券下单时无使用限额，但只能购买指定店铺内的商品，单张订单可以使用一张店铺云券。    例如：账户中有3张10元Camel骆驼的店铺云券下单时，订单中的商品均为Camel骆驼店铺商品，则支付金额可减免10元。4.易券    苏宁易购内通用，有使用限额。不可自身叠加使用。单张订单只能使用一张易券。    例如：账户中有200-100元的易券下单时，订单支付金额在200以上（包含200元），则支付金额可减免100元。5.限品类易券    用此券下单时，有使用限额。只能购买自营内指定的商品，不可自身叠加使用。单张订单只能使用一张限品类易券。    例如：账户中有1000-100元空调的限品类易券下单时，订单中的商品均为空调品类商品，且商品订单支付金额在1000元以上（包含1000元），则支付金额可减免100元。6.店铺易券    用此券下单时，有使用限额。只能购买指定店铺内的商品，不可自身叠加使用。单张订单只能使用一张店铺易券。    例如：账户中有300-100元Camel骆驼的店铺易券下单时，订单中的商品均为Camel骆驼店铺内商品，且商品订单支付金额在300元以上（包含300元），则支付金额可减免100元。附：券类使用范围说明：无敌券、云券使用范围：    可以购买大聚惠、抢购、团购、手机专享价、海外购、名品特卖、S码、闪购等商品，但一段奶粉商品、虚拟商品（包含水费电费煤气费、话费、固定宽带费、网游点卡及QQ、机票酒店、保险、生活服务类等）等不支持使用。易券使用范围：    不可购买特价、大聚惠、抢购、团购、手机专享价、海外购、名品特卖、S码、闪购、一段奶粉、虚拟（包含水费电费煤气费、话费、固定宽带费、网游点卡及QQ、机票酒店、保险、生活服务类等）等商品。（因活动不同，使用规则和范围可能会有变更，请以活动页面、论坛公告为准）。温馨提示：在“我的易购”--“我的优惠券”内选择一张券，点击”查看详情”可以看到该券的基本使用规则。##苏宁易购电子卷优惠券的使用方法，1 登录苏宁易购，2购买商品，放入购物车。3进入购物车，点“去结算”。4在结算信息选择优惠券的数量和数额即可。", "question": "苏宁易购电子卷怎么使用", "title": "苏宁易购电子卷怎么使用"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/380712919.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "1300多家门店可自提苏宁易购是苏宁电器旗下网上商城、数码相机，主营图书、彩电。全国500多城市免费配送，苏宁易购励志打造中国专业的、笔记本、空调和百货、冰洗、手机、领先的综合网上商城", "question": "苏宁易购和苏宁电器有什么区别", "title": "苏宁易购和苏宁电器有什么区别"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1831335561176976100.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "永乐二十年是公元1422年，但是这年是壬寅年，甲辰年是永乐二十二年，公元1424年", "question": "永乐二十年甲辰是公元几年？", "title": "永乐二十年甲辰是公元几年？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1382261111294945740.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "", "question": "永乐票务买票可以不用网银", "title": "永乐票务买票可以不用网银"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/540814504.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "购买超过39元的免运费##京东满79元包邮，不需要费用。少于79元的话，快递运费5~10元运费。【若是钻石会员，满59员就包邮】京东配送收费图：##您好 你在京东买好了东西看你的购物车里的物品价值超过了39元那么你就可以享受京东给咱们提供的免费邮寄物品了 把自己的收获地址一般从北京发货的话第三天就能收到货了 要是济南仓库的发货的 话第二天下午就会到的！", "question": "在京东怎么看有没有邮费，商品的邮费是多少啊", "title": "在京东怎么看有没有邮费，商品的邮费是多少啊"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/239716274.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "com%2Findex://passport.aspx.com%2Findex.jd.com/new/login.jd?ReturnUrl=http%3A%2F%2Fshop.jd://passport.jd.action\" target=\"_blank\">https?ReturnUrl=http%3A%2F%2Fshop.com/new/login.aspx", "question": "求一个京东商城 商家 后台的链接?", "title": "求一个京东商城 商家 后台的链接?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/428859970.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "登录后点退出或者注销，就会回到登录框那里，把自动登录前面的v勾去掉，登录一下，以后就不会自动了##修改苏宁易购##就会回到登录框那里，把自动登录前面的v勾去掉，登录一下登录后点退出或者注销", "question": "怎样修改苏宁易购会员自动登录", "title": "怎样修改苏宁易购会员自动登录"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/177140959778228884.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "其他商品没试过就不给你肯定的答案了。但是大部分商品都是支持货到付款的。（另外 你想不想网购拿返还我之前买化妆品和日用品的时候都可以##我的手机也是在苏宁易购买的，正品行货，售后服务不错##需要事先约好，就可以的，个人见解望您笑纳##5；3，这表示您之前下过货到付款的订单尚未支付成功，比如有过拒收货物的行为等.购买商品选择货到付款；4；6.前一个货到付款订单未支付前，需要将自己填写的配送信息确认后苏宁自营的部分商品可以货到付款，方可选择货到付款.有不良信用记录是不能选择货到付款的.购买商品选择“顾客自提”时不能选择货到付款.商品和延保同时购买不能选择货到付款。 1，需要您第二次下单时，选择非货到付款的支付方式以消除前一未销订单记录，非自营的和部分自营商品不能货到付款，付款页面也会提示您有货到付款未销订单；2.延保商品不能选择货到付款，不能再选择货到付款支付方式", "question": "苏宁易购可以货到付款吗？", "title": "苏宁易购可以货到付款吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/919634166192978299.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁云钻是苏宁易购会员积分的升级版。苏宁云钻可以用来抵现、全额兑换、加钱购、互动活动、游戏等。      云钻使用规则：1、 云钻抵现      会员获得的云钻，在苏宁易购或全国任一家苏宁门店购物时，可按照100云钻抵1的    比例抵扣购物款。★抵现排除类目：运营商服务/产品、商旅服务/产品、转账汇款、生活缴费、本地生活、游戏、彩票、保险、延保产品、艺术拍卖品等不支持抵现。★抵用方式：易购端会员在提交订单的页面会有相关礼品卡、券、云钻的罗列展示，会员可以选择使用云钻余额抵现，门店会员在营业员使用pos开单时可以使用会员卡内云钻抵现。使用限制：门店pos端每次抵现使用云钻数额须是100的倍数。注：会员在苏宁购物使用云钻抵扣购物款，若此商品发生退货，退货成功后云钻会自动退回到会员账户，建议及时关注【云钻账户】。退还的苏宁云钻有效期不变，超过有效期的云钻只在退货当天有效。2、 云钻全额兑换礼品      会员可登陆## 兑换礼品，未绑定易购账户的门店会员需要先绑定易购账户才能到会员联盟兑换礼品。目前会员联盟支持兑换实物礼品、影券、国航里程、电子书等礼品。★会员使用云钻兑换的实物礼品发生退货时，退货完成后云钻会自动退回到原账户，建议及时关注【云钻账户】，退还的苏宁云钻有效期不变，超过有效期的云钻只在退货当天有效；★影券、里程券、电子书等虚拟类商品由于商品本身属性不支持退换货；★云钻兑换礼品的订单明细在【我的礼品订单】查看。3、 云钻加钱优惠购      云钻加钱购是以现金为主体加上少量云钻的形式，提供给会员的一种优惠购物方式。★云钻加钱购商品可正常享受退换货服务；★云钻加钱购商品可开具正规发票，发票金额为会员实际付款金额；★云钻加钱购商品不得再使用云钻抵现。4、 参与云钻互动活动      会员联盟会不定期开放云钻活动，含使用云钻抢购限额礼品，云钻抽取电影票、明星见面会、音乐会门票等，每次活动将在会员联盟首页及音乐、电影、游戏等频道页内开放。##云钻相当于积分    是可以抵现得     也可以兑换礼品", "question": "苏宁易购网的云钻起什么作用啊？", "title": "苏宁易购网的云钻起什么作用啊？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/212958304.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "注册名字是：北京京东世纪贸易有限公司注册号：110000450007248 名称：北京京东世纪贸易有限公司 类型：有限责任公司(外国法人独资) 法定代表人：刘强东 注册资本：68999 万元 美元 成立日期：2007年04月20日 住所：北京市北京经济技术开发区科创十四街99号2号楼B168室 营业期限自：2007年04月20日 营业期限至2037年04月19日 登记机关：北京市工商行政管理局（登记业务及档案查询在所在地工商分局办理。） 发照日期：2014年03月21日 经营状态：在营（开业）企业经营范围：批发、零售定型包装食品、保健食品（不涉及国营贸易管理商品；涉及配额许可证管理商品的按照国家有关规定办理申请手续）。机械设备、五金交电、电子产品、文化用品、照相器材、计算机、软件及辅助设备、化妆品及卫生用品、化工产品（不含危险化学品及一类易制毒化学品）、体育用品、百货、纺织品、服装、日用品、家具、金银珠宝首饰、避孕器具（避孕药除外）、新鲜水果、蔬菜、饲料、花卉、装饰材料、通讯设备、建筑材料、工艺礼品、钟表眼镜、玩具、汽车和摩托车配件、仪器仪表、卫生洁具、陶瓷制品、橡胶及塑料制品、摩托车的批发、佣金代理（拍卖除外）、零售、进出口及代理进出口业务（涉及配额许可证管理、专项规定管理的商品按照国家有关规定办理）；摄影服务；仓储服务；提供劳务服务（劳务派遣、劳务合作除外）；经济信息咨询（需行政许可项目除外）；计算机软件生产；销售自产产品；基础软件服务；计算机网络技术开发；设备安装、维修（需行政许可项目除外）；技术开发、技术咨询、技术服务、技术转让、技术培训；软件开发、软件设计。##北京京东世纪贸易有限公司", "question": "京东商城的注册名字是什么", "title": "京东商城的注册名字是什么"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/58880dd8c617e198e1f1d250c7eecbaa.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "", "question": "京东加权是什么意思", "title": "京东加权是什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1831250905175725700.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购的账号无法注销。如果不再需要使用该账号，放置不理即可。账号中填写的信息，商家是有保密责任的，不会被泄露，所以可以放心。苏宁易购：是苏宁云商集团股份有限公司旗下新一代B2C网上购物平台，现已覆盖传统家电、3C电器、日用百货等品类。2011年，苏宁易购强化虚拟网络与实体店面的同步发展，不断提升网络市场份额。未来三年，苏宁易购将依托强大的物流、售后服务及信息化支持，继续保持快速的发展步伐；到2020年，苏宁易购计划实现3000亿元的销售规模，成为中国领先的B2C平台之一。##里面填写的信息，是不需要注销的。他们除非去专门查数据库。 所以如果只是不用了的话，系统才会输出你的相关信息网上注册的账号信息。只有在您购买商品的时候，商家是有保密责任的，不用了的话，否则即使内部人员也一般看不到您的信息，是不需要注销的", "question": "苏宁易购怎么注销账户", "title": "苏宁易购怎么注销账户"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1431116826472908379.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "登录后进入安全中心－资金安全（右边）－找回和重新设置（最右侧），用手机弄更方便##银行去##一.登录密码找回登录时，如果忘记了密码，请点击‘忘记密码’，进入找回登录密码。找回流程：第一步 选择您要找回的密码类型，并输入注册邮箱/注册手机/会员卡号。第二步 选择通过绑定邮箱邮件链接或绑定手机收到的效验码进行自助找回密码。第三步 设置网站用户新密码。二.支付密码找回可以进入易付宝门户，点击账户管理 > 账户信息，再点击找回支付密码,进入找回支付密码。如果在付款时，忘记了密码，请点击‘忘记密码’，进入找回支付密码流程。找回流程：第一步 选择支付密码找回方式，进行身份验证。a.邮箱注册用户选择通过邮箱找回或通过安全问题找回。b.手机号注册用户选择通过手机校验码找回或通过安全问题找回。第二步 设置新密码。第三步 找回支付密码。", "question": "苏宁易购的易付宝支付密码忘了怎么修改啊？", "title": "苏宁易购的易付宝支付密码忘了怎么修改啊？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1924657573825999547.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁可以网上下单，自己在选项里选择实体店付款实体店提货，还可以去店里让导购当场下单。##可以的##几 乎每次点开都能看到页面上方惹眼的“秒 国 泰君安..,门店的销售人.,如 果用户在网上下单购买产品并到本地的苏 宁门店提货. 记者还了解到记者曾多次浏览苏宁易购的网页.", "question": "苏宁易购官网下单,都能在当地的苏宁卖场提货吗", "title": "苏宁易购官网下单,都能在当地的苏宁卖场提货吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1046825356866283299.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "　　一、京东通过快捷支付的方法可以添加银行卡。　　二、京东添加银行卡的方法：　　1、登录京东帐号，下单购买商品；　　2、点击“轻松购”，根据提示点击“下一步”绑定银行卡进行快捷支付；　　3、输入银行卡卡号、有效期、卡验证码、真实姓名、证件等信息，并填写银行预留的手机号码，输入手机获取的验证码；　　4、在“京东支付协议复选框内打勾，并点击“立即开通并支付”；　　5、返回页面点击“我的京东”，选择“账户中心”找到“快捷支付”并点击；　　6、在请选择银行的页面里面点击并按“确定”结束。##　　三、注意事项：　　1、只有在初次使用快捷支付的客户才可以开通快捷支付；　　2、快捷支付的银行只能是京东指定的银行。　　　　##我的京东，我的快截支付方式就行", "question": "京东怎么添加银行卡", "title": "京东怎么添加银行卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/712425856387078605.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "经营商品涵盖传统家电，是中国商业企业的领先者、日用品、消费电子，线下实体门店1600多家、虚拟产品等综合品类、百货、图书　　苏宁电器一般指苏宁云商集团股份有限公司　　苏宁电器创办于1990年12月26日，线上苏宁易购位居国内B2C前三，线上线下的融合发展引领零售发展新趋势", "question": "苏宁电器", "title": "苏宁电器"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1755183414718332988.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "活动期间下单的新用户，此活动将为期一个月：　　一张满500元减20元东券，而此次活动无论是覆盖规模，礼品包内包括以下优惠券，首次通过京东手机客户端（Android\\iOS\\。　　此前，每个账户仅限一次领取机会，京东对于首次使用京东手机客户端购物的用户提供的是5元的减免奖励;WP）下单的用户，59元的礼品包劵将于订单完成后7日内发放到其京东账号，还是奖励金额都有了大幅度提升，订单金额满59元以上，即可在订单完成后获得一组价值合计为59元的优惠劵礼包；　　三张满200元减10元东券　　2015年1月1日起，京东手机客户端推出回馈新用户的活动；　　一张满50元减5元虚拟券（供购买彩票用）；　　一张4元京券（京券无订单金额限制）", "question": "京东移动设备首次下单59元怎么返", "title": "京东移动设备首次下单59元怎么返"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/240576995236931844.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "让他暂停发货##　苏宁易购自营的产品采用苏宁快递的商品就可以更改送货时间。1、手机苏宁易购升级到最新的版本；2、登陆苏宁易购京东，点击【我的苏宁】，找到订单；3、然后在订单跟踪这里点击【时间另约】然后再选择送货时间。", "question": "在苏宁易购上购买了东西如何修改送货时间？", "title": "在苏宁易购上购买了东西如何修改送货时间？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/509221850.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "、充值易付宝后进行支付3、货到付款4、电话支付够全了吧、通过网银在线支付2##在苏宁买东西要注意反卷的规定，它会有最高返额300的规定，还有你的苏宁账号要绑定手机，不绑定就没有卷，不要货到付款，也是不反卷的，还有退货的话，他的卷也不是全额返，我就吃过这种亏得，所以买时要小心，虽然很麻烦但我还是喜欢在苏宁买##　　苏宁易购付款方式有网银、信用卡、分期付款等方式。　　苏宁易购买东西步骤：　　1、进入苏宁易购的官网，以购买电视为例讲解如何网上付款。##　　2、输入关键词，然后根据自己需求选择筛选条件后，点击搜索。##　　3、选择自己想购买的一款，点击并查看，然后点击左下方“立即购买”##　　4、如果没有登录，在点击购买后会自动弹出登录窗口，这时需要填写个人帐号和密码并登录。登录之后自动弹出订单信息，此时需要确认，然后点击提交订单。##　　5、提交订单后进入付款界面，此时选择自己所拥有的网银，然后点击下方的去网银支付。##　　##像支付宝，也可以把钱冲到易付宝里面。可以用网银开通快捷支付的，是直接支付的。都是直接到账的", "question": "苏宁易购怎么买东西怎么付款", "title": "苏宁易购怎么买东西怎么付款"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1754098614856388628.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "清楚cookies 和历史试试##换个浏览器试试", "question": "京东无法登录", "title": "京东无法登录"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/389717598.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "会员级别共分十级，具体为：注册会员、铁牌会员、铜牌会员、银牌会员、金牌会员、一钻会员、双钻会员、三钻会员、四钻会员、五钻会员，级别升降均由系统自动实现，无需申请。 银牌会员：申请条件：一年内消费金额超过5000元（含），需填写本人真实的身份证号码进行升级待　　遇：A.可以享受银牌会员所能购买的产品及服务；B.享受全场满39元免运费服务；C.可以参与银牌会员级别所能参与的商品拍卖；D.可以使用积分兑换10元或20元京券；E.可享受返修/退换货取件运费优惠（查看返修/退换货说明>>）。其它要求： 身份有效期为一年，一年有效期满后，如在该年度内累计消费金额在1000元（含）——2500元或一年内未完成10个（含）以上不同日期的订单，则系统自动将身份降为铜牌会员；如消费金额不...##会员级别共分十级，具体为：注册会员、铁牌会员、铜牌会员、银牌会员、金牌会员、一钻会员、双钻会员、三钻会员、四钻会员、五钻会员，级别升降均由系统自动实现，无需申请。 银牌会员：申请条件：一年内消费金额超过5000元（含），需填写本人真实的身份证号码进行升级待　　遇：A.可以享受银牌会员所能购买的产品及服务；B.享受全场满39元免运费服务；C.可以参与银牌会员级别所能参与的商品拍卖；D.可以使用积分兑换10元或20元京券；E.可享受返修/退换货取件运费优惠（查看返修/退换货说明>>）。其它要求： 身份有效期为一年，一年有效期满后，如在该年度内累计消费金额在1000元（含）——2500元或一年内未完成10个（含）以上不同日期的订单，则系统自动将身份降为铜牌会员；如消费金额不满1000元或一年内未完成10个（含）以上不同日期的订单，则系统自动将身份降为铁牌会员。记得选我的答案哦，我哗抚糕幌蕹呵革童宫阔也一直在京东上买东西的，以后有问题还可以来找我##会员级别共分十级，具体为：注册会员、铁牌会员、铜牌会员、银牌会员、金牌会员、一钻会员、双钻会员、三钻会员、四钻会员、五钻会员，级别升降均由系统自动实现，无需申请。 银牌会员：申请条件：一年内消费金额超过5000元（含），需填写本人真实的身份证号码进行升级待　　遇：A.可以享受银牌会员所能购买的产品及服务；B.享受全场满39元免运费服务；C.可以参与银牌会员级别所能参与的商品拍卖；D.可以使用积分兑换10元或20元京券；E.可享受返修/退换货取件运费优惠（查看返修/退换货说明>>）。其它要求： 身份有效期为一年，一年有效期满后，如在该年度内累计消费金额在1000元（含）——2500元或一年内未完成10个（含哗抚糕幌蕹呵革童宫阔）以上不同日期的订单，则系统自动将身份降为铜牌会员；如消费金额不满1000元或一年内未完成10个（含）以上不同日期的订单，则系统自动将身份降为铁牌会员。", "question": "京东银牌用户是什么回事", "title": "京东银牌用户是什么回事"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/232383593.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "查询京东账户余额的方法如下：1、第一步,打开浏览器百度关键字\"JD\",打开有官网标识的结果。2、打开官网,默认情况下你是没有登录吧,点击登录。3、输入京东帐号和密码。4、点击自己的用户名,或者点击[我的京东]打开个人中心。5、在左边的资产中心,点击[京东E卡]。6、查询余额是不需要绑定卡的,尤其是送给别人的卡,更加不能绑定，输入京东E卡的密码...##查询京东账户余额的方法如下：1、第一步,打开浏览器百度关键字\"JD\",打开有官网标识的结果。2、打开官网,默认情况下你是没有登录吧,点击登录。3、输入京东帐号和密码。4、点击自己的用户名,或者点击[我的京东]打开个人中心。5、在左边的资产中心,点击[京东E卡]。6、查询余额是不需要绑定卡的,尤其是送给别人的卡,更加不能绑定，输入京东E卡的密码,输入验证码,点击[查询]按钮开始查询。7、查询结果出来了,请核对面额与余额是否一致，一张未使用的京东E卡,在发货之前被激活了,有效期相对于现在来是短了。参考资料：##在“我的京东”查询 （靠页面右侧的那个地方）", "question": "京东商城账户余额怎么查询？", "title": "京东商城账户余额怎么查询？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1495496371745270539.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "在京东订单那一页追踪##有订单，等发货后会有快递单号。查询方式一：进入京东快递官方网站查询：##查询方式二：1、百度搜索 ”京东快递“2、在框里输入需要查询的快递单号，如图：##3、输入进去后，点击查询，下面就会出现该快递物流进展。##不要担心    你在京东找在线客服  给他订单号 他们可以帮你查下买的什么    有没有付款   付款了你就签收了吧  谁买的客服是查不到的", "question": "京东 只有订单号，怎么查快递？", "title": "京东 只有订单号，怎么查快递？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2201704313413051148.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "不见得的 还是要加以区分 京东和京东商城供货 京东商城是它的加盟商家 类似天猫商城 好自为之##京东可以货到付款哪！自己看看东西！不满意直接拒收，就可以了##京东上面大部分东西是正品，家用电器、数码之类的应该没问题，但其它东西就难说了，尤其是第三方发货的更要注意，现在有个营业执照就可以交钱作为第三方在京东开店，而且京东对第三方的管理比淘宝还松~~。京东总体的售后服务还是比较好的，但是像买到假货之类的投诉几乎就没用了，像食品和化妆品，除非拿到检测机构出报告，否则咱消费者口说无凭，也没办法。另外我比较满意的是京东的送货速度，非常快。推荐你参考：##（我常逛的网购攻略站，很给力）##京东没有假的，淘宝假货多##有说明。在商品价格介绍的下面只要是京东发货并提供售后的商品，就请慎重。如果是第三方商家的商品，你就可以放心购买，如果是“由京东发货并提供售后服务”，那就是京东自己的商品，跟天猫差不多的", "question": "京东上卖得是不是都是正品", "title": "京东上卖得是不是都是正品"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/402250842.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "　　苏宁易购就是网上购物，与其他的网上购物是一样的，购买时填写好收获地址，苏宁易购会按收获地址进行发货的。　　一般物品都会送货上门，包括大家电；也有些物品会走物流，这就需要带上身份证去物流点进行提货；如果订单选择的是\"门店自提\"，商品配送至门店后，苏宁会发短信，凭所提供的\"收货校验码\"（四位数字）到门店提货即可。##收货地址写门店提货就是在网购一样，在选离你近的门店就可以了，在网上付钱", "question": "怎么在苏宁易购上买东西在本地取呀", "title": "怎么在苏宁易购上买东西在本地取呀"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/305022088832518644.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "具体请参考苏宁易购礼品卡使用产品目录。##苏宁自营的", "question": "苏宁易购上哪些商品可以使用礼品卡", "title": "苏宁易购上哪些商品可以使用礼品卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1238276077964912579.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "服务是赏你的，售后要靠求的，付钱易，这活动全年无休，想尝试大可以去试试，真正维修的都是大爷，售后是你欠他的，退货不要想，发货难有啊“让你体验最垃圾电商”活动已经持续好几年了，客服否是用来忽悠你打马虎眼的##苏宁易购 双十二大促：纸尿裤、奶粉、辅食营养品、洗护、玩具等母婴专场满288减100苏宁易购 领券198-10/498-20/998-50全场通用云券，易付宝充值抢100易付宝券，可与0元购叠加##活动时间5月21日至5月26日.com/aas/c。链接网址", "question": "苏宁易购的活动", "title": "苏宁易购的活动"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/520377013509065205.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "元购，首次注册下单立减，满减   满返，单价团，拇指杀##、《铡美案》、《五典坡》、《周仁回府名剧中的唱段一一唱来。我病中的日子也因秦腔而争添了许多", "question": "苏宁易购卖家官方活动有哪些？", "title": "苏宁易购卖家官方活动有哪些？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1302335834591201179.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "链接每个商品的右面都有一个联系商家的图标，可以跟商家联系。但好像没有淘宝灵活可以的##不能，但可以打客服电话和在线客服##首先；每个网站都可以联系卖家的，只是联系的方式大同小异。 苏宁的联系和淘宝是一样的，点击那个小脸图像就可以和卖家交谈了，如图。 注；有些联系窗口在右上角，有些在左下角，店铺不同联系的聊天窗口位置也不同。 ## 苏宁易购，是苏宁云商集团股份有限公司旗下新一代B2C网上购物平台，现已覆盖传统家电、3C电器、日用百货等品类。2011年，苏宁易购强化虚拟网络与实体店面的同步发展，不断提升网络市场份额。未来三年，苏宁易购将依托强大的物流、售后服务及信息化支持，继续保持快速的发展步伐；到2020年，苏宁易购计划实现3000亿元的销售规模，成为中国领先的B2C平台之一。目前位居中国B2C市场份额前三强。总部位于江苏省南京市。2015年8月17日苏宁易购正式入驻天猫。", "question": "用苏宁易购能像淘宝那样联系店家吗？", "title": "用苏宁易购能像淘宝那样联系店家吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/517637801.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "。这个我也很郁闷。。京东不可以用支付宝的。，你可以货到付款啊，手机支付。如果这些都没有账号的话。，本人每次京东都是货到付款，易宝支付，快钱。。：快捷支付。不过有其他的在线支付，拉卡拉。，财付通，汇付天下。，没有支付宝确实有点不方便。##网银支付，财付通，易宝支付，快钱，手机支付，拉卡拉，汇付天下,邮局汇款，可以用你绑定支付宝的银行卡买##一、现在京东商城的支付方式有下边几种：货到付款、在线支付、邮局汇款、公司转账、分期付款，还支持其他绝大多数银行借记卡及信用卡，即时到帐，准确快捷。二、京东商城原来是支持支付宝的，但是后来两家闹意见，怕淘宝商城收集他们的客户信息和营销信息，所以现在不支持支付宝了。具体原因如下。　　京东商城和淘宝商城是竞争关系，支付宝是淘宝的合作支付商，所以京东也不会使用支付宝支付，京东有自己的支付平台，使用自己的支付品牌可以提高自己的产品实名和竞争力。##若果你买的是京东自营产品，就是用网银支付，一般支持货到付款的，一般只能在线支付。支付宝是不可以用的有在线支付，公司转账，货到付款，衣服鞋帽之类的，如果是第三方卖家的，邮局转账，这是最方便的了，就是电子类的，邮局付款的话更麻烦，汇完钱之后还要添加汇款信息的", "question": "京东商城的支付手段有哪几种，可以用支付宝吗", "title": "京东商城的支付手段有哪几种，可以用支付宝吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1239137321022863379.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "170号段属于虚拟运营商号段，是没有办法通过短信和手机查询话费的，至少目前没有这个功能。上网查询步骤：1、百度搜索  “ 苏宁”，登陆官网。2、一直翻到最后网页的最下方一栏。看到有个“苏宁互联”，点击进去。3、点击话费查询！进入后注册用户。密码自设。4、输入手机号和服务密码，注意：服务密码是用户的手机号密码，就是用户买手机卡时输入的密码，一般是6位数字的！5、填完单击  “提交”，可以看到话费余额了，还可以查询其他业务。##随意改，首先感谢您对中国电信的支持，随意定,希望我的回答能得到您的采纳。中国电信个人定制套餐,安徽电信竭诚为您服务您好。希望下面的回答能够对您有所帮助。答复仅供参考，您也可在中国电信网上营业厅查询自己的话费，拨通后按照语音提示进行操作，个性化4G套餐19元起.cn为准、随意赠、随意换，具体请咨询10000或登录安徽电信网上营业厅ah，详情访问中国电信网上营业厅，查询手机话费您可拨打中国电信客户自助服务热线10001，全新177号段等你来抢.189", "question": "苏宁互联电信卡怎么查话费", "title": "苏宁互联电信卡怎么查话费"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1733792113838748107.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "一般苏宁门店里面有二维码，有各种苏宁客户端的二维码，还有苏宁易购上商品的二维码", "question": "想扫一扫苏宁易购二维码怎么扫", "title": "想扫一扫苏宁易购二维码怎么扫"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/328562244068072165.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "1、在浏览器上面点击打开苏宁易购，点击打开苏宁易购以后，在苏宁易购的上面点击登录，然后成功的输入帐号密码即可登录完成。2、进入的我的苏宁易购的界面中以后，在该界面上找到“易付宝”，并且点击打开“易付宝”。3、进入到易付宝以后，在我的易付宝中，右侧可以看到快捷支付，点击添加银行卡。4、输入银行卡卡号和开户姓名，确认开通即可成功。##登录苏宁易购～点我的易付宝～点账户管理～下面就有添加银行卡。希望可以帮到你！", "question": "苏宁易购账号怎么添加银行卡", "title": "苏宁易购账号怎么添加银行卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2054090579756331667.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "扫描二维码注册，一步俯海碘剿鄢济碉汐冬搂一步跟着它提交回答来操作便可。申请之后通过上面的考试题目就审核通过了。你试试看。##我要加入京到家快递员，怎么加入？##智能手机3G以上，性能良好；开通常用银行储蓄卡账户；京东众包帐户绑定银行卡##咋能得到陪训课程##京东众包快递员培训学习考试课程工作前准备：智能手机信号3G以上，性能良好； 开通常用银行储蓄卡账户；京东众包账户绑定银行卡。抢单注意问题：众包快递配送员在抢单时要量力而行，注重时效，趋势网提醒大家，若每天抢单后没有完成配送的订单数超过3单，会被视为恶意抢单俯海碘剿鄢济碉汐冬搂。拿货身份验证：京东众包配送员在抢单后，需到指定商家处取货，取货时出示抢单信息，并配合商家核对身份信息（身份证、手机号等）；另外众包快递员在取货时需核对商品，比如数量、重量、金额，包装和产品是否完好等，核对后与商家交接签字。", "question": "怎样加入京东到家快递员", "title": "怎样加入京东到家快递员"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/501017133.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "京东商城打的广告就是最低价，我给他们说了他们卖的贵，不信价格的可以去查，我靠，我看见一款相机就是佳能相机1100他卖2099，客服说我不关我的事情，全是假的，苏宁卖2049国美买1999  ，还有一个价格保护京东商城的商品价格假的很##就是商品最低限价！！##京东的价格保护是指京东商城的商品价格随市场价格的波动每日都会有涨价、降价或者优惠等变化。如果下完订单后价格发生了变化，您可以在此申请价格保护，申请价格保护，经京东客服人员审核通过，我们将如数退还多付货款或返还相应的余额到您的账户。一、家用电器价保规则您可在订单签收前或订单签收后30天内申请价格保护，申请成功，如未付款的可按照提交申请时商城售价支付，如已经付款将通过余额形式返还差价。订单类型：京东自营家用电器什么时候申请?订单付款签收之前，可以申请订单签收后，自收货之日起30天内，可以申请怎么申请?1.网页申请：我的京东->价格保护2.电话申请：致电京东客服热线400-656-1000空调、烟灶套机等如符合申请条件却不能提交申请，请即刻与京东家电服务热线联系。怎么返还，什么时候?申请成功后，如未付款的按申请售价支付申请成功，如已经付款将在订单完成后，差价以余额形式返还京东账户不享受价保申明：1.不可享受30天家电价保的情况：购买后商品参加秒杀活动。(一般秒杀活动中都会有“秒杀”字样)2.PC端和客户端(包含APP端、微信、手Q端)的商品，价保不可以同步，即同一款商品A，当PC端的价格是200元，但是客户端的价格是100元时，此时商品不可以享受价保。二、其他品类价保规则您可在订单签收前申请价格保护，申请成功，如未付款的订单，您可按照提交申请时京东售价支付，如已付款的订单，京东将通过余额形式返还差价。订单类型：上门自提货到付款先款后货，京东物流送货上门先款后货，第三方快递送货上门什么时候申请?订单付款签收之前都可以申请(配送人员离开，客户离开柜台将不享受价保)订单所购商品到达当地城市之前都可以申请怎么申请?1.网页申请：我的京东->价格保护2.电话申请：致电京东客服热线若符合申请条件却不能提交申请，请即刻与京东客服联系。怎么返还，什么时候?申请成功后，如未付款的按申请售价支付申请成功，如已经付款将在订单完成后，差价以余额形式返还京东账户不享受价保申明：1.套装、分期付款、购买时包含赠品的商品不享受价格保护;2.购买后商品进行限时、限量、秒杀等抢购活动的商品不参与价格保护;3.参与满赠满返活动的商品不享受价格保护;4.团购/机票/彩票/充值/点卡/合约计划/海外订购/第三方卖家商品不享受价格保护;5.使用限品类东券购买的商品不享受价格保护;6.自营家电类商品购买后，除商品参加秒杀活动的情况不享受价格保护，其他情况均可享受。7.PC端和移动端(包含APP端、微信、手Q端)的商品，价保不可以同步，即同一款商品A，当PC端价格是200元，但移动端的价格是100元时，此时不可享受价保服务。京东针对不同的商品有不同的价格保护要求，家电类和其他类型产品是不一样的，有一个点需要消费者特别注意的，那就是价格保护只针对京东自营，第三方卖家是不会有价格保护的。上述就是京东价格保护的具体概念以及申请价格保护的要求，在购买电商产品价格不稳定的时候申请价格保护也是一个不错的选择。##下单后订单中某种商品很可能出现降价行为，您无需提交价保申请。当然，京东商城出于消费者利益考虑。您可在订单签收前申请价格保护，推出价格保护服务，若签收时商品涨价，申请成功，可按照提交申请时商城售价支付，或通过积分形式返还差价京东商城的商品价格随市场价格的波动每日都会有价格变化", "question": "京东的价格保护什么意思", "title": "京东的价格保护什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1638535140396635900.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "而且收年费。还能省下点钱来买更多东西了，价格自己比较。另外如果要在京东，商品质量有保证售后服务好，那样还会有现金返现给亲的。哪家靠谱得看买家的具体需求天猫相当于是邀请商家入驻。京东自营的都是正品，价格相对实体店便宜。现在京东也有部分是入驻的商家，优势就是正品率高（当然也不排除黑心商家），入门要求比较高，没有绝对的优劣，可以通过“曲省网”去网上购买的、天猫买东西的话，物流也是自己在做，一般要有企业资质才可入驻##天猫相当于阿里提供的商场，邀请商家入驻，入门要求比较高，而且收年费，一般要有企业资质才可入驻，优势就是正品率高（当然也不排除黑心商家），价格相对实体店便宜。京东刚开始时是自己开的商城，自己经营，物流也是自己在做，基本都是正品，价格自己比较。当然，现在京东也有部分是入驻的商家，服务相当差，也有假货。哪家靠谱得看买家的具体需求，没有绝对的优劣。##京东自营和天猫旗舰店都行。京东说开的发票都不是正规发票，快递和售后给力，商品是正品，但是很多都是已经拆包的。如果小额商品推荐X宝，看销量和信誉度就行了，商家不可能为了很少的钱换来差评的。##天猫和京东那个比较靠谱如果你所购买的东西在京东上支持免费送货（也就是京东直发）那就在京东上买，如果在京东上是第三方的门店，那你果断去吧。京东的第三方和差的不是一星半点。如果可以 ，在我的词典中不希望有“错过”一路开车辛苦，朋友早就饿的饥肠辘辘如珍珠洒玉盘，晶莹剔透##大件的话首选京东挑选商品的时候记得要勾选京东自营选项，京东自己卖的。至于天猫就是一个光板交易平台对任何商家都没有实质的影响，不像京东自营的要注意他自己的企业形象的，天猫的话买点小东西还可以！##各取所需吧，贵重物品当然是京东，他们的网店保证金很高，想卖次货代价太高。淘宝价格普遍便宜，他们有一个合作选项，不同商家同种货品是固定一家发货，所以很多人说在不同店家里挑正品就是外行了。我本身也是淘宝卖家，这个平台虽然监管程序差不多，但其实放了很多漏洞给卖家，比如卖手机要填型号，可以填乐视1s，有这个型号可以卖了，但是商家往往把1s后面打x600骗大家，用1当1s明目张胆的诈骗，但是又没有违规的地方。像介绍里小字注意的事项在京东就不会出现，商家配图是手机，但介绍里有小字注明只发手机模型，大家看便宜就买了##天猫是商家入住的，在天猫上买了个浴霸，开始还高兴了下，实体店卖600多的天猫299买了个品牌浴霸，集成吊顶的师傅说里面的风暖机是塑料的，是水货。外壳做的非常精致，里面的零件用的是非常次的东西，也有可能是翻新机，而普通消费者不懂。话说回来商人是追求利润最大化，无商不奸的。退货买家自己出邮费。以后绝对不买天猫的东西。##首先，我是一名天猫和京东的商人，先谈天猫，正规平台，有实力你就上，没实力你做不起来，天猫我觉得都是企业资质，没什么假货，C店现在几乎也没假货，现在一个店铺运营要投入很多的钱，谁会卖假货自毁店铺呢？再谈京东，那些脑残京东粉，无语至极，先说京东的服务，只要你是卖家，你就是孙子，天天求这个人家，一个个的客服高高在上的感觉，再谈所谓的京东自营，京东充其量就是一个私企大网店，生产厂家自己卖产品，京东只要看你卖的火，马上给你去掉，来个自营，自己搞，厂家或是卖家不管是从价格优惠还是从产品服务上再好，京东都不会让你上第一位，所以京东就是一个纯属靠炒作，干起来的一个大网店而已，管理很差，根本不能作为一个平台。##其实都是一样的不靠谱，我朋友组建公司在电商方面做了两个团队，做了两个品牌，东西是TMD一样的，一个品牌放京东，一个放天猫，京东收的提点太高了，所以，看起来两个品牌两个价格，但是质量是一回事。还有很多大家电打着京东特供，很便宜，尽量不要碰。工厂很多库存旧型号零部件数量又不多的就会单独造次一批奇葩家电，到国美苏宁是不会有这样的型号的产品，你懂得。##京东粉 一直用京东。京东自营的我很信任，没在狗东上退换货。某猫小二保护商家，发生纠纷一般申诉后判卖家胜利。转战狗东，狗东自营用户体验好，价格低（购物领券）。某猫，还是某宝的升级版，假货还是多，但是它广告多，名声在外，用户数多。京东用户主要是中产阶级，白领和学生。以前觉得某猫够好了，狗东做的才极致，几年内1.5亿活跃用户，打价格战，从强大的阿里中抢用户，说明还是有竞争力的。##我就觉得吧，京东的正品肯定比天猫好，天猫确实假货多，这个都是家喻户晓的事情了，个人还是喜欢京东吧。##天猫淘宝简直就是垃圾，可能太过激了。要买正品买优货就要会淘会筛选，这是淘宝天猫存在的理由。天猫假货少了很多，但是伪劣产品多。买一部手机，只要换一个差的配件赚钱，商家可能会干得。要是不会甄别，买到假冒伪劣算倒霉。京东自营好点，开发票，自己采购，自己配送，偶有负面消息。##这个要看你了，不过我个人认为天猫可信度比较高，毕竟天猫现在做这么大，肯定审核方面很严格，关于网店方面要是有什么不懂的都可以问我##天猫是商家入驻，质量保证，慢慢的从淘宝----天猫-----京东------天猫，最后还是选择天猫，##京东干又苦又累的活只为了用户体验，阿里收轻松的广告钱，伪劣假多，我喜欢京东##绝对是天猫靠谱，一直以来都是在天猫购物，购物过程也没有什么不愉快，主要是可以和客服商量呀以前也没有在京东买过东西，我朋友在京东给我买了一套衣服，回来看到衣服是烂的，有一条10cm的缝，朋友就要求退货，后来售后就发短信要寄到卖家那里，运费要我们先垫付，我们也照办了，可是后来就退款，查了银行卡没有到账，运费也没有说退，想找客服，每次都是手机有问题一样是机器来处理，京东说的售后承诺这些都是些空话，说好的退款，查了账户压根没有到帐，我在想京东怎么可能言而无信呢，可是结果真是意料之外，以前从来没有在这里购物过，现在真是不敢恭维，以后再也不敢在京东买任何东西，叫朋友，同事都注意了，你们的承诺就是空话，就是放屁，购买的东西也不见得是什么好东西，朋友买的小米4C也不太好，用...##绝对是天猫靠谱，一直以来都是在天猫购物，购物过程也没有什么不愉快，主要是可以和客服商量呀以前也没有在京东买过东西，我朋友在京东给我买了一套衣服，回来看到衣服是烂的，有一条10cm的缝，朋友就要求退货，后来售后就发短信要寄到卖家那里，运费要我们先垫付，我们也照办了，可是后来就退款，查了银行卡没有到账，运费也没有说退，想找客服，每次都是手机有问题一样是机器来处理，京东说的售后承诺这些都是些空话，说好的退款，查了账户压根没有到帐，我在想京东怎么可能言而无信呢，可是结果真是意料之外，以前从来没有在这里购物过，现在真是不敢恭维，以后再也不敢在京东买任何东西，叫朋友，同事都注意了，你们的承诺就是空话，就是放屁，购买的东西也不见得是什么好东西，朋友买的小米4C也不太好，用的白条，用之前说不要手续费什么的，之后还是一样要钱，京东不可信，反正我不会相信了。##就算不是京东自营，京东对品牌审核也是很严格的。感觉京东比较靠谱##京东 没有你们所谓的假货  都是要品牌授权的 你们买到垃圾都统称假货 其实不是假货 是杂牌子 也就是说人家也有商标 只不过如同狗屎一样而已 所以便宜没好货 这是绝对的 贵了 不好还值得退##我在京东的第三方商家韩都衣舍买衣服后评论，居然评论都被修改了，你说哪个靠谱##我感觉都一样。我在电商仓库做事。大多都是一个仓库发。只不过平台不同而已。##很久以前有个快递跟我说，网上最适合买撒？买日用品跟零食，选择货到付款，首选自营，也就日用品跟零食纠纷投诉退换最少的。##天猫和京东那个比较靠谱是京东！你都心中有数还问。而不管水深水浅的地方，都能清澈见底得志或失落，你都豪无怨言为它买了龟粮，每日按顿儿的喂它##京东顾个贵形象，有些人还说什么买京东直营的~~我买个冰箱被狗日京东坑了近一个月，垃圾##最后还是选择天猫，##还是选择天猫，```", "question": "天猫和京东那个比较靠谱", "title": "天猫和京东那个比较靠谱"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/486715781.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "  　　相应的、用途，尤其是西安自进入九月份以来，如家乐福的进入，不管其销售模式是什么样的，如相同则会出现混洗。属性有很多种，Dvaid向公司建议，以增加应季产品的市场机会，而是很精确的产品概念，无论是国外还是国内的定义和解释中，通过精准的数据分析来挖掘单品或品类的销售潜力，而整扎销售的可口可乐又是一个单品。长时间这样的状况让很多朋友都认为，Dvaid又加强了对其它品类SKU的分析，突破销售瓶颈的目的，SKU就是产品的编码了、编码，立刻就发现了BBQ（BBQ是Barbecue的缩写，我们才可以依照不同的SKU数据来分析库存。南方市场作为非主力市场，大家容易理解是品牌、品牌忠诚度、白色：  　　首先我们应当了解单品的定义，这与哈尔滨人大多钟情于品牌消费或炫耀性消费有关：调查总结各渠道前5位的产品功能、型号、用途，销售节节攀升，这说明零售铺点履盖范围扩大后，一箱放到一个托盘就不是这个产品了、服务上有不同的方式;191-230/，但市场上这部分价格段市场份额已占到30%以上。  　　如何突破目前的销售瓶颈、分渠道，当其品牌、产地等，困扰该品牌很长时间的销售瓶颈、销售。  　　现在已经被我们引申为产品统一编号的简称：12356这样的文本框：  　　1，其主销型号为NR—3020，了解促销员说辞。也就是说。但是，这个名字上是数字化管理方式的产物、价格等，在不同渠道，那么它（SKU）就不再是相同的了、分区域。这样子。基本还处于靠销售布点来提高销量的阶段。例如。  　　数据库建立之后，电水煲占到了公司整个份额的40%以上。结果，David运用SKU管理工具一分析？高端水煲SKU是否还可以增加，这与太原周边各地区市为数众多的煤矿私营业主消费习惯有关，包含分城市？还是应该略高于市场价格，以应合市场需要，南方市场BBQ零售量获得了大幅增长、颜色;品种&quot.这是客户拿到商品放到仓库后给商品编号。结论， 可以是以件：　　英文全称为 stock keeping unit，且产出区域非常隐蔽。来自零售铺点率低及渠道约束等多方面的影响，尤其是超市的代理模式和铺市情况， 310元以上价格段的零售量占比高达约40%。对策，产品尚且只能在北京，推出191-230元价格段的SKU。在连锁零售门店中有时称单品为一个SKU（中文译为最小存货单位。可以说这是SKU看作是一种产品的角度来分析理解的，例如纺织品中一个SKU通常表示规格，500元以上的高档搅伴机则跟博朗、分代理商，终于应声击破、花色，寄希望于通过强调人员的作用来拉动零售，他提出了在公司内部实行SKU管理的想法。不断的调整销售、价格，发错货：结合中怡康数据可以发现、管理;310以上，你会发现SKU#，十月零售排名已跃居全国第三、财务管理以及POS系统与MIS系统的开发提供极大的便利，就尝到甜头之后。  　　补，由于姿意的进行人员调整、针对各渠道畅销单品进行卖点分析，并非是一个泛泛的产品的概念。我们的价格段分布和市场相符，逐步建立了品牌知名度, 简称SKU，外观特点等、品类销售增长趋势预测，干扰了原来小心翼翼的市场秩序，作为一名海归的MBA。以下是他得出的结论。零售表现甚好，他们就将市场传播目标定位在为国内消费者提供一种西式时尚生活方式：规格。  　　通过SKU分析。各品牌拼价格、生产日期：  　　※分渠道，SKU就不同——你就知道了？看看产品的包装单位的不同，重新调整SKU出样。例如;库存盘点单位等，这个概念是基于信息系统和货物编码管理来说的，初步达到了利用SKU，如产品手册，即指包含特定的自然属性与社会属性的商品种类，我们的水煲价格段变化不明显、BBQ和电水煲等品类上，零售价/，在此基础上：一件衣服。  　　2、分颜色作为最小的管理单元进行品类管理，可得出平均单价。  　　换言之、配置、蓝色，入市之后、上海城市及部分一级市场行销;单元化单位\\。后怕的是;量/？同样的产品放到亚洲和美洲就不一样了。问题是我们是否应和市场价格段分布相一致，单品与传统意义上的&quot。当你使用物流或者ERP系统的时候、销售、包装容量，高价电水煲在太原销售一直非常畅销，分型号。 STOCK KEEP UNIT、南方市场则以红薯；专业物流术语解释为“货格”，重点扶持零售量很大的超市系统，那么就是不同的品项（SKU），将有限的资源投入需重点推广的面包机。同时，是销量增长最快的型号。最大的3个价格段分别是 90－110/的概念是不同的，所以从销售到市场的策略应以快速提高销售为主，家电连锁增长比例最高，低价位产品增长相对较慢，进入大陆市场之后？也就是说同样的产品只要在人们对其进行保存，量非常大？  　　David是公司新请来的市场及商业发展总监。相比美的的铺市率，David决定从目前市场容量较大的电水煲市场下手. 还有的译为存货单元\\。对一种商品而言，增长平均，品项可以结合上面关于单品、市场队伍，但受限于产品概念超前和习惯性消费行为尚未形成等因素的制约、物流管理，则有损品牌形象，数据显示，可称为一个单品、演示光盘等，大多数南方人都是拿电烤箱来制作一些甜点或饼干之类的食物，零售波动明显、商场名称等条件。  　　目前。建样板市场，该品牌在大陆市场的整体零售额也就6000万左右，提高进场费，不同渠道之间畅销产品型号差距很大;最小管理单位\\、等级。开发有利于进店谈判的销售工具，基本上是三个概念，那么到底什么方法才是最有效的呢，南方城市10L以下的小容量电烤箱占据该区域BBQ市场零售量份额的70%以上，北方市场以鸡翅。  　　小试牛刀，了解销量增长最快的产品功能卖点和外观卖点，有红色，那这也说明南方动销的BBQ主是以10L以下的为主。一开始。  　　※分城市了解各地域的消费特点，终端零售表现一直低迷不振，从而帮助我们确定新品开发方向，而且全部来自超市，实现零售快速增长，则是有多个SKU。以往电烤箱北方零售明显高于南方市场;品种，同时加强对于重点渠道。  　　※我们的市场份额和金额覆盖率大致相符，例如纺织品中一个SKU通常表示：加强铺市、配置、保质期，盒.6%、分品类，即将现有的所有单品。对策，意思是“烧烤”）的一个销售机会、拼演示。  　　由于采用了有效的SKU管理工具和市场推广方法。David决定避开低价位段的厮杀，竞争非常激烈;货物存储单位\\，针对南方消费者特别赠送蛋糕模具，发展专供超市的SKU，该品牌通过运用大量的市场传播和PR行为;存货保存单位\\，铺市效率越高，高端与低端水煲零售量占比差别不是很大;单品\\，有助于理解。  　　SKU这是对于大型连锁超市DC（配送中心）物流管理的一个必要的方法，如果贸然加入价格战、花色？是否应增加230元以上产品，因为他们可以很直观的区分开来，了解畅销品牌的销售代理模式，也就成了管理高层最为头疼的问题：百货零售量份额在下降，通过SKU工具分析来获得更大的零售量增长，但各渠道零售表现差距很大（以美的对比为例）,归类的一种方法;库存单元\\，例. 品项,基于业务还有的是最小零售单位\\，或提高产品的溢价能力，全力推广300元以上的中档机型、饼干。但是这里的单位和我们平时的“单位”有什么区别呢，此外。我们需要了解从功能到外观、产地等属性与其他商品存在不同时：品项;额。  　　SKU管理的根本在于建立一个完整的基础数据库。宁锐市场份额为8。David还发现这与南方人的生活习惯有关系。  　　※竞品SKU分析、蛋糕为主，托盘等为单位、生产日期、SKU和品种的解释来理解。了解到这种零售状况之后，增加电水煲的网点履盖率，重点偏向开发超市系统和推出超市专供品，像“品项”中介绍的那样，定义为保存库存控制的最小可用单位、款式，David还将目前国内市场不适销的早餐机，超市则在不断增长。也就是只要属性有不同，挖掘渠道零售潜力SKU=Stock Keeping Unit(库存量单位)  　　即库存进出计量的单位，基本上就是基于管理来说的吧，他不但有海外工作经验，他将演示方式进行了一下调整。当然，而和数字覆盖不符：  　　1，最终实现零售迅速增长。  　　2，这两个单品在库存管理和销售是不一样的。而在传统意义上的品种听装的可口可乐是一个品种。2005年。  　　我们不难看出，这是一个季节性很强的产品、飞利浦，每款都有出现一个SKU，每种产品均对应有唯一的SKU号  　　针对电商而言SKU有另外的注解、价格，零售表现很不理想。但是这里的产品如“品项”所说。如哈尔滨的电水煲销售则呈两极分化的特点，精确到SKU的管理方式才能适应现在的物流竞争吧，开发超市系统物流服务商。随着SKU工具的不断运用、SKU是指一款商品，不同的品项（SKU）就有不同的编码，款式）、一款商品多色，目前我们没有。我们发现西部、伊莱等品牌打价格战。结果. 通常是SKU#是多少多少这样子，什么产品畅销：深入分析渠道与电水煲SKU产出高低的关系，颜色, 简称SKU，但高端产品份额较少，从而为商品采购、型号. 单位. 编码，其实我认为信息系统的使用对它产生了很大的影响、单位  编辑本段详细解释　　这三个概念代表了三个方面，且以15L左右的为主，我们还差很多，90元以上价格段增长较快、等级，市场份额越高;库存单位\\、促销方式和陈列方式；但是包装容量，便于电商品牌识别商品、存放地等就不是那么容易了——难道一支放到一箱、到价格，定义为保存库存控制的最小可用单位，公司的投入力度一直不大。  编辑本段SKU管理案例操作分析　　以生产西式生活小家电产品为主的某国际品牌，而且也熟悉国内市场。  　　3，销量增长明显：单听销售的可口可乐是一个单品SKU、猪排为主，却收效甚微、环比同比增长等许多内容、重点门店重点投入，英文全称为 stock keeping unit、单店产出。基于这种认识;最小销售单位\\，销售高峰主要集中在每年的5月至8月，在调整渠道内的SKU出样、销售状况、冰激淋减少SKU出样量，者SKU编码也不相同，用单品这一概念可以区分不同商品的不同属性。以食品加工机为例。没有精确的编码来区分相同产品的不同SKU就很难进行单位化到SKU的管理方式、不间歇的举行各种形式的促销等似乎也没有太大的作用、保质期、单位。建议公司调整零售资源投入策略、单位", "question": "京东里面！SKU数量合计是什么意思?", "title": "京东里面！SKU数量合计是什么意思?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/682408889543135772.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "登陆你的 苏宁易购 然后点 我的订单 在左边最下面一栏有 社区中心  最下面就是我的评价 点开 点已评价就可以看到你的评价进行修改了 顺便打扰下你若常常有往购的畅哗扳狙殖缴帮斜爆铆话 有个省@前的地方叫呀 饭 粒￥%已经帮我烦好多浅了...", "question": "苏宁易购如何修改评价结果", "title": "苏宁易购如何修改评价结果"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1382634592272926420.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "注册一个账号不行么##则系统自动将身份降为铁牌会员，那个拍卖你抢不到好东西的，其实银牌也没什么用；如消费金额不满1000元，则系统自动将身份降为铜牌会员，偶尔可以有比较实惠的商品。 其它要求，还不如有空关注一下月黑风高（也就是晚上做的限时特价活动），需要自行申请，如在该年度内累计消费金额在1000元（含）——2500元，一年有效期满后： 申请条件。 身份有效期为一年。京东会员规定如下，禁止恶意攻击或诽谤。 另外说一下，维护京东商城合法权益及公司形象： 支持京东商城：可以享受银牌会员级别所能购买的产品及服务，需填写本人真实的身份证号码进行升级 待 遇：一年内消费金额超过5000元（含）： 银牌会员，就是一年之内要花5000元以上而已没什么", "question": "怎样成为京东会员", "title": "怎样成为京东会员"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/422365349.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "如果订单金额少于余额直接提交订单。##　　1、把订单的收货人信息，支付及配送方式，发票信息都填写好了以后在商品清单下面勾选【使用余额（账户当前余额：00.00元）】如下图所示：##　　2、勾选使用余额以后就会订单费用下可以看到应付总额减少了，还有需要输入支付密码，再见点击“提交订单”这个单子就把京东余额中的钱用掉了。##　　京东（JD.com）是中国最大的自营式电商企业，2015年第一季度在中国自营式B2C电商市场的占有率为56.3%。目前，京东集团旗下设有京东商城、京东金融、拍拍网、京东智能、O2O及海外事业部。##果帐户里有余额，那么勾选余额支付后提交订单的话是直接支付成功的，我没遇到过跳转网银的情况，且像lz图片那样余额足够支付此订单", "question": "京东怎么用余额付款", "title": "京东怎么用余额付款"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/509345507.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "在个人帐户设置里面可以更改的~##京东商城修改账号和登录密码方法：1 访问京东商城网站，在会员帐号登录处，点选“忘记密码”。##2 输入京东帐号注册邮箱。3 到注册邮箱查收邮件，点击激活帐号修改秘密链接，链接有效期为两个小时。##4 需要输入帐号收货手机号码及帐号新密码。5 完成京东帐号密码修改。##你可以在个人设置那里的密码修改那改的。", "question": "京东商城怎么修改登录密码", "title": "京东商城怎么修改登录密码"}
{"url": "http://www.zybang.com/question/a20a5d0f97247537adc63deffe281a8b.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "", "question": "什么是京东卡，E卡", "title": "什么是京东卡，E卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/564160232.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "你好，易付宝账户充值 请按如下操作：    易付宝账户充值就是把银行卡或者消费卡上的钱或现金转到易付宝账户上的过程，充值成功后可以进行账户余额付款。网上银行充值    您可以在“我的易购-账户管理-我的易付宝-充值”中，使用网上银行支付方式对易付宝充值。    网上银行充值就是把网上银行卡里的钱转到易付宝账户上的过程，成功后可以用易付宝账户的余额进行付款。目前苏宁易购支持招商银行、中国银行、交通银行、工商银行、建设银行、农业银行、兴业银行等多家银行网银支付功能，在充值前，您需要先开通银行卡的网上银行。##好、工商银行、兴业银行等多家银行网银支付功能，使用网上银行支付方式对易付宝充值，成功后可以用易付宝账户的余额进行付款、中国银行，您需要先开通银行卡的网上银行，充值成功后可以进行账户余额付款、建设银行。网上银行充值    您可以在“我的易购-账户管理-我的易付宝-充值”中、交通银行，易付宝账户充值 请按如下操作：    易付宝账户充值就是把银行卡或者消费卡上的钱或现金转到易付宝账户上的过程、农业银行。    网上银行充值就是把网上银行卡里的钱转到易付宝账户上的过程。目前苏宁易购支持招商银行，在充值前", "question": "苏宁易购的易付宝怎么充值？？？", "title": "苏宁易购的易付宝怎么充值？？？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/938696938896024092.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "在网上就可以买了##登陆你的苏宁 点上面一排的 最后一个 帮助中心 下拉菜单里有 在线咨询 点这里就可以和苏宁的客服直接对话了 顺便打扰下你若常常有往购的话 有个省@前的地方叫呀 饭 粒￥%已经帮我烦好多浅", "question": "苏宁易购怎么联系卖家", "title": "苏宁易购怎么联系卖家"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1240837041601137339.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "", "question": "苏宁免费试用手机完了要钱吗", "title": "苏宁免费试用手机完了要钱吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/241414394805704684.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "不能用支付宝付款，快捷支付是银行卡便捷支付方式。##根据你的支付问题，还是代购吧！##必须能啊##你可以理解为只要是支持支付宝付款的网站或实体店，微信，都能用支付宝付款支付宝可以在阿里巴巴旗下的以及合作的平台使用。在苏宁你可以用易付宝或绑定银行卡进行快捷支付。这些平台很大，很广泛。但是，苏宁易购，京东，这几个平台与阿里巴巴目前没有合作，所以不能使用支付宝付款", "question": "苏宁易购可以用支付宝吗？？为什么我在苏宁易购的...", "title": "苏宁易购可以用支付宝吗？？为什么我在苏宁易购的..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/919274730008525339.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "付款没##不同的退款方式，退款周期不同。##退货取件费：1、苏宁自营且由苏宁发货的商品在完成收货后，对于商品质量或苏宁易购原因导致的退货，上门取件时免收取件费；对于顾客原因（选购失误、无理由退货）导致的退货，将收取取件费，取件费从退款中扣减，小件商品收取8元/件，大件商品收取30元/件（苏宁自营且由厂家发货的商品，取件费以厂家的收费标准为准）。2、订单原送货方式非送货上门的，请顾客将需要办理退货的商品送至就近门店或寄回（详细邮寄地址请点击在线客服获取），待收到商品后，会尽快办理退货。 详细说明详见《苏宁易购自营商品退货取件费说明》。3、第三方卖家销售的商品，在退换货时请联系第三方协商运费承担方式。##你好，很高兴为你解憨缉封垦莩旧凤驯脯沫答如果是已成功生成订单，正在等待审核 的，可以直接点击取消订单，这个时候会很快给退款的。如果是订单已审核，正在准备发货，这个时候是不能申请退款的。只有等已发货，收到货时，拒收，或者再寄回给卖家，才可以申请退款的。等卖家收到货后，是可以给你办理退款的。希望能帮到你。", "question": "苏宁易购订单取消了多久可以退款", "title": "苏宁易购订单取消了多久可以退款"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2117410979394122187.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "这是为了确保您的资金安全的。", "question": "苏宁注册为什么总是操作频繁", "title": "苏宁注册为什么总是操作频繁"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/624271606234180204.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "格力在全国的苏宁电器去年已经下架##上面那个同学说的很有道理  关键还是他们没有建立合作关系##　　1、格力的销售模式是独立店网络，在全国各地基本上都有销售网点。格力主要依托专卖店来销售空调，担心一旦线上线下同价，给其价格体系和专卖店带来冲突。　　2、因为商场租金太高，严重影响商品价格及利润。##那么就同时产生了两个S B ，店面租金，本来是不应该也不会发生的，甚至高于专卖店提货的价格，但是人家还要赚钱，人家大金 三菱卖的贵，一个空调厂不会在2000元的空调上用纯铜管。性价比格力是最差的？为什么有人会说格力的空调相对好。       所以说空调要看价位。       格力为了维护数量庞大的专卖店和多赚钱，你想想，甚至格力2500元上下的空调用的自己产的“凌达”压缩机。我可以负责任的告诉你，所以只有不卖了，那么只有一个方法。开专卖店，卖的低端空调占多数，同价位的才有可比性。       理性的消费者，如果发生这种情况，不见得比别人的好，就会明白，格力造个2000元价位的空调。这对于一个本身不掌握空调最核心技术的代工企业，而另一个厂家在4000元的空调上用铝管，都比别的卖的贵，你相信国产压缩机的水平，格力给苏宁的出货价格高的离谱，包括一些杂牌比如奥克斯 TCL等等，同价位的空调，这些低端空调因为成本因素制约，人家有核心技术，店面就卖那么几台空调，苏宁因为提出“线上线下同价”的经验理念：什么价位的空调用什么价位的零部件，人家可以自己造世界上最先进的压缩机，就是空调卖的贵，当然会问题相对多些，人家贵的有底气，如果能再多一些知识和智慧。你看看市面上格力的空调卖的比别的贵多了，尤其是4000元以上的壁挂机和7000元以上的柜机，要找出比格力差的很难，把不该有的成本转嫁到消费者身上，但是就这么发生了、人员各方面的成本多大啊，尤其是2000-3000区间？那是因为其他杂牌空调因为格力各地区有很多专卖店", "question": "苏宁为什么买不到格力的空调？", "title": "苏宁为什么买不到格力的空调？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2266520161615679708.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "1、在京东开店所需要的证件要根据所经营的项目而定，如果是食品类的，则需要食品卫生许可证；如果是品牌授权店，则需要有授权证书。由于类目比较多，无法一一列举，建议到京东官网上，点击最下面的“商家进驻”，上面有具体的类目所对应的证件要求。2、在京东开店的条件如下：①资金要求：公司注册资金50万及50万以上人民币；②授权资质：需要确保授权链条的完整，即申请入驻企业拿到的授权能够逐级逆推回品牌商；③提供发票：所有入驻的企业必须给消费者提供正规发票，发票盖章的公司名称必须与商家与京东合作的公司名称一致；④申请类型：京东商城暂不接受未取得国家商标总局颁发的商标注册证或商标受理通知书的境外品牌的开店申请；⑤真实有效：请务必保证入驻前后提供的相关资质的真实有效性（若提供的相关资质为第三方提供，如商标注册证、授权书等，请务必先行核实其真实有效性），一旦发现虚假资质，公司将被列入非诚信商家名单，京东商城将不再进行合作，并将扣除保证金。##去京东官网最底部，有个商家入驻。里面写的很详细", "question": "京东开店都需要什么证件?", "title": "京东开店都需要什么证件?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1238862108071332219.html?fr=iks&word=%E6%B0%B8%E4%B9%90&ie=gbk", "answer": "武汉永乐生活通讯有限公司于2007年5月成立于湖北武汉，是一家提供便利支付服务的网络服务商。永乐生活通讯有限公司开发出了一套极具竞争力的支付交易支撑平台，以此为依托建立覆盖湖北全省的代理商网络，可以有效支持电子化消费品（例如，手机话费等）、公共事业以及电信增值服务等的交易支付。目前，永乐生活通讯有限公司已与湖北联通签订了合作协议，为湖北联通用户提供基于短信平台的空中充值服务。 目前，永乐生活通讯主要为联通手机用户提供“空中充值”服务，即永乐生活通讯建立起短信支付平台，并且以此为基础发展代理商，从而使得众多联通用户可以通过遍布全省城乡的“空中充值”代理点发送短信而完成手机缴费。 为了实现全省服务网络的一体化管理，永乐生活通讯建立了全省数据和交易中心，该体系也能够支持各地市进行个性化业务拓展。 为了实现服务的快捷性和可靠性，永乐生活通讯开发了支持短信、语音等交易手段的支付技术，并且将开发基于Wap、Kjava等技术的无线应用技术。 为了向合作伙伴提供强大的虚拟销售平台，永乐生活通讯实现了与电信运营商以及上游合作商的实时联网。 永乐生活通讯具有一支高效的业务执行团队，公司高级管理人员拥有丰富的行业经验和职业特长。永乐生活通讯秉承“永恒、快乐、生活、沟通”的企业文化理念，为广大用户提供安全、便捷、贴心的服务。", "question": "武汉永乐生活通讯有限公司", "title": "武汉永乐生活通讯有限公司"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/575364153.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "可以直接打当地12315投诉是网购的吗，很见效，网购都是7天无理由退货的##什么自己打电话给美的进行质量检测，物流给我打电话要我9点到18，那里的客服，巨重的东西也不能送到公司吧。客服典型回答如下。，客服绕了一百个理由，不然。，没弄清楚电商的是怎么回事。真的很麻烦，结果也是下午才送到。。对不起.，至少上海苏宁易购是有欺诈嫌疑的：请致电苏宁客服电话400，换同款同型号的货。。2，没办法，我在苏宁易购上买过两次同感。.。3，什么我安排人员上门检测。，同样的回答，特汗，都是一堆的理由，如果换货，所以联系苏宁客服换货或者退货。，签收。客服除了一大堆的死板回答，才能换货，就是没有质量问题、国家规定7天无条件退货，是不能退的，真的没有一点专业水准。。送货人员说他们也是上班时间才送货的，出具相关检测报告，我们是不能退货的。1，没有质量问题，请不要自己打自己的脸，学人家做电商，就别想退、第二天看到同款在降价团购，绕来绕去的回答。对不起。，苏宁也明写着7天退换货，所以请假半天收货：00之间在家，除了客服典型的态度外。请致电美的厂家电话400、第一次买的美的落地风扇。，一旦收了，到现在都还气不打一处来。除非你一开始就拒收，搞网购，请将产品送到厂家在上海的维修检测单位", "question": "苏宁易购骗子", "title": "苏宁易购骗子"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/808552716142313732.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "没事的，不用慌", "question": "苏宁易购安全证书不受信任", "title": "苏宁易购安全证书不受信任"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/199282656380218125.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "上面的几个俯丁碘股鄢噶碉拴冬茎都不能用了，用这个818全民发烧节来啦，首次下载苏宁易购客户端，进入“我的易购-领取新人红包“页面，输入我的邀请暗号：11586278##最新的211098好用。##填写暗号201371奖88元红包##最新的211098，完全可用。##233559", "question": "苏宁好友暗号203018", "title": "苏宁好友暗号203018"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/368244563757636124.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "登陆京东账号，在京东网的主页的右上侧有一个我的购物车图标，鼠标点击进入即可找到加入购物车的东东。##在京东最上方的最右侧有个按钮“去购物车结算”就能看到您选购的尚品了", "question": "在京东网上加入购物车的东东在哪找到?", "title": "在京东网上加入购物车的东东在哪找到?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1174242233482783299.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "轻松购就是啥都不用管付钱就好了哈哈哈##买电器啊，很便宜##京东轻松购能直接进入付款界面，是为了让消费者在最快的时间内下单，在最快的时间内进入结算页，让不懂的人也能轻松的购物。    初次使用轻松购，需要先进入我的京东—轻松购，进行轻松购设置。（\"轻松购设置\"将引导填写提交轻松购订单所需要的\"收货人信息\"\"支付方式\"\"配送方式\"\"送货时间\"\"发票信息\"等内容）##京东轻松购就是点这个之后直接跳到结算页面，不用再经过购物车等繁琐的步骤，购物过程轻松完成的意思。", "question": "京东轻松购是什么", "title": "京东轻松购是什么"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1957889419801631380.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "已经买到苏宁的第三方商家的假货，建议远离，买到假货也只能自认了，苏宁投诉必需由消费者提供检验报告，否则不予处理，而且投诉无门##自营的可能比较好说话，自营的也比较让人放心，如果是第三方，根本就是投诉无门啊！##果断退货加投诉它。##果断退货加投诉它。##楼主被苏宁易购200收买了", "question": "苏宁易购为什么卖假鞋（苏宁自营产品）", "title": "苏宁易购为什么卖假鞋（苏宁自营产品）"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/332821176.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "上信用卡到苏宁去找你要分期的东西，然后打电话到信用卡银行去提分期， 然后咨询是否可以分期，可以的话就用信用卡刷全部##1、在苏宁易购购物，可支持在线分期和账单分期付款业务（只支持信用卡分期）。2、因地域、时间段不同，银行分期收费费率也会有所不同，详情请咨询银行最新分期费率，实际执行以银行最新费率为准。3、分期购买商品，在下单选择支付方式时，选择分期付款支付方式。在银行页面支付成功后，银行只扣除第一期的分期金额，后期每个月扣除相应的分期金额。##在打开的易购窗口里面选择付款方式，里面有信用卡支付。希望对你有用。", "question": "谁知道苏宁易购分期付款怎么搞的?", "title": "谁知道苏宁易购分期付款怎么搞的?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/688821892667172444.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "去买东西  然后评价晒单##会员级别有效期到期时会扣减成长值、被5名以上网友举报或者违反法律。评论赠品不奖励成长值、旅行等虚拟铜牌的成长值范围是0-1999银牌的成长值范围是2000-9999成长值是怎么获得的呢，只有一次评价可以获得成长值，将不会赠送成长值。优点，以字数为准，则一年内该id号参与的产品评价均不赠送积分。评价内容没有任何参考价值。无效评价数量超过5条。2购买机票：后获得成长值52购物，扣除的成长值与当时获得的值相同，扣除的成长值与当时获得的值相同；您发表的晒单被删除？1每日第一次手动登录：1商品单价低于10元、游戏点卡、彩票。会扣减成长值的情况您发表的商品评价被删除。4图书音像类商品晒单不获得成长值，扣除的成长值与当时获得的值相同：拷贝自己或者他人评价内容超过80%以上。7评价质量不合格。5无效评论不奖励成长值。6购买时间相差超过15日的不同订单中的相同商品、租车；同一订单或相隔15日内订单中的相同商品，过往的无效评价可以不计，可以分别评价并获得成长值；退货。不合格的评价如下，评价不送成长值、景点门票！8购物天数送成长值、卡券，以订单的完成时间为不同天次的计量单位、缺点内容重复超过60%以上的。3购买充值卡，限铜牌以上会员享有、酒店、京东卡不送成长值、法规的， 查看会员级别有效期介绍  查看我的成长值、服务类商品不送成长值，订单完成后发放3每月达到3个购物天得成长值1004评价商品得成长值205晒单（前5名）晒单审核成功可获得成长值20注：结算金额x购物行为评级。使用标点符号过多的", "question": "京东怎么从铜牌到银牌", "title": "京东怎么从铜牌到银牌"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/410444067.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "他是自己卖东西！不是平台，公司不可以入驻##　　苏宁易购入驻须知：　　1、苏宁云台暂不接受个体工商家的入驻申请，商家须为正式注册企业，也不接受非中国大陆企业的入驻申请。　　2、商家必须给消费者提供正规发票，发票盖章的公司名称必须与商家与苏宁合作的公司名称一致。　　3、商家必须为所经营商品的品牌方，或提供品牌销售授权证明、代理授权书。　　4、 拥有基本电商运营团队，具备完善的能力和售后服务能力。　　各类目统一资质要求:　　1、公司注册资金10万及10万以上人民币　　2、营业执照副本：需完成有效年检且所售商品属于经营范围内　　3、税务登记证副本：国税、地税均可，优先上传盖有国税局印章的税务登记证　　4、组织机构代码证副本　　5、一般纳税人资质证明：若不是一般纳税人则不需上传　　6、法人身份证：正反面扫描件　　7、品牌资质：需在有效期内　　A、自有品牌：上传商标注册证或者注册申请受理通知书。(若办理过变更、转让、续展，请一并提供商标总局颁发的变更、转让、续展证明或受理通知书)　　B、代理品牌：需同时具备下面两个条件：　　a.商标注册证或商标注册申请受理通知书复印件;　　b.各级的正规品牌授权文件，若上一级的授权方或供货商为自然人，则需同时提供其亲笔签名的身份证复印件;　　入驻资质提交注意事项：　　1、请商户正确上传对应的扫描件并保证清晰;　　2、所有扫描件均需加盖贵司红色公章;　　3、营业执照需2012年年检(若为2013年注册可不年检);　　4、组织机构代码证需2012年年检(若为2013年注册可不年检);　　5、一般纳税人需2012年年检或加附免年检商函(若为2013认定为一般纳税人可不年检);　　6、请将商标注册证与各级品牌授权书一同上传(处理成一张图片);　　7、品牌名称请严格按照商标注册证上的中文或英文填写;", "question": "苏宁易购入驻条件是什么", "title": "苏宁易购入驻条件是什么"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/578042928.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "放你妈的屁，9:30开门##全星期 9点到晚上 10点##9.30~21.30", "question": "苏宁电器的营业时间", "title": "苏宁电器的营业时间"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1925283704885158667.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "正常情况下是可靠的。 类似团购。是能便宜一点。他们走量赚钱。", "question": "今天双十一在苏宁买电脑可靠吗？还有，苏宁的大聚...", "title": "今天双十一在苏宁买电脑可靠吗？还有，苏宁的大聚..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/433254202878306244.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "两个可以都往账户里积累云钻，但是注册中有个账号合并的选择，这样你从实体店或者网上买东西的时候有优惠，可以把贵宾卡（类似会员卡）和你的网上注册的账号合并，才能从网上买，礼品卡是网上搞活动或者购买奖励的贵宾卡是实体店给办的，礼品卡和贵宾卡是不一样的，网上的要注册账号", "question": "手里面有一张苏宁的VIP贵宾卡，在苏宁网上购买上怎...", "title": "手里面有一张苏宁的VIP贵宾卡，在苏宁网上购买上怎..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/240681967756069324.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购卡激活方法：1、进入苏宁易购，在页面首页的右上方“我的苏宁”中找到购物礼券。然后点击。2、如果没登陆的话，会提示登录，没有账号的，可以选择“立即注册”使用新浪微博的账号也可以进行登录。3、这时候就会跳转到礼券/购物卡页面，在页面中找到激活一张新的礼券/购物卡选项。4、如果未绑定手机号码，就要在弹出的手机绑定窗口中绑定。5、绑定手机是完全免费的，目前仅支持中国大陆地区的手机绑定。然后填好手机号码，应该是11位的。6、一定要填写正确，要不然就收不到验证码的，也是为了用户的帐号安全考虑。并输入验证码。点击“接收效验码短信”。7、然后将发送到手机上的验证码填好提交，如果一直没收到短信，就需要2分钟后在此选择“重新发送短信”8、正确填写验证码并提交后，提示手机已绑定，在回到购物卡页面进行激活。填写好卡号，密码和验证码，并仔细确认后，点击激活按钮，就好了##苏宁易付宝是苏宁旗下的一款第三方支付平台，它和很多人熟悉的支付宝差不多，但是还是有区别的。对于不太熟悉的人来说，可能还不是很清楚，这里就分享一下易付宝怎么用呢？  该经验主要分享易付宝如何激活使用。至于易付宝的其他功能，请关注个人相关经验。苏宁易付宝怎么用打开苏宁的官网，如下图，要想使用易付宝，必须先注册苏宁的账号。如果你有苏宁账号的话，只需要激活易付宝就可以了。成功登录苏宁的官网后，如下图，在右上角有“易付宝”，点击进入。马上就会出现激活的页面，点击进入就可以了。如下图。接下来就是不全个人的资料和信息了。注意了，由于易付宝和支付宝时差不多的第三方支付平台。个人建议，在激活的时候，一定要认真填写相关信息。这样你就讲易付宝成功激活了。如果你需要购买易付宝和基金公司合作推出的货币基金类理财产品的话，就需要实名认证了。不过，就算你不实名认证，你也可以通过易付宝转账，充话费等。也是很方便的。这里简单说一下，易付宝几个常用的功能，如下图，在苏宁易付宝的主页，你会看到还款，转账，充话费等。当然还可以支付在苏宁等购物END", "question": "如何激活苏宁易购卡", "title": "如何激活苏宁易购卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2116671222844059307.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "才明白我也是上当受骗了，我当时只怪自己手贱我也闪拍了个天王，好多托啊，拍卖成功后不能退回，今天看到你的这个才知道我也是被苏宁骗了##只能说，你想得太天真了，要是给你当老板，你会这么低价卖给人吗，原本苏宁的东西都比其他的要贵些，可能有低的但是没多少人知道，现在搞个闪拍还不是为了多些注册用户，然后骗点保证金或哪个sb因为点太快超出东西的出厂价了，反正商家肯定是赚的。##确实是骗人的，拍了个玩具都成功了，但是支付不了，打电话问客服说当地没有货了，相互扯皮，当地没货还拍个屁啊，明摆着就是闲价低不发货啊。##说没有托那是不现实的，但是里面也有可能跟你一样 是竞争者。我拍过178的包包。86块就拿下了##肯定是骗人的，如果是真实的消费者，何必一直不停的抬价，直接等最后5秒再拍，前面50秒不停的拍有什么意义，前面拍的都是托！为了抬价的！##我认为是真的，我拍过几件衣服，日用品，都比天猫，京东便宜10-30%，最值的是拍过一件9元外套，天猫还卖148，苏宁原价是169元。##有可能啊~但是闪拍这种也就是吸引消费者浏览的，提升点击率嘛。有几个真能抢到##就是忽悠人的，专门有人抬价，如果低了，就说厂家没货，苏宁售后也是扯皮的说是厂家的事。##绝对是假的，大前天才知道有苏宁闪拍，昨天看中一款数码相机报价3300+，淘宝卖不超过3000，闪拍全部被3100-+左右的价位拍下，看成交记录重复的用户名有4个，每个人拍了2-3台，这作假也太不专业了，谁会比市价还高的价一次买3台数码相机？其它几款【拍品也同样出现几个用户名重复成交的记录，经过昨天验证，闪拍不真实。##骗人，坚决抵制，不良商家岂能拿别人当玩物，鄙视##都是骗人的，，找一帮托抬价~~~某东的夺宝岛也是~~~##　　我拍过好多次了，都比别的网站便宜，而且东西很便宜。##是的，都是托儿，没劲##苏宁就是骗子，欺骗消费者，真垃圾！", "question": "大家有没有发现苏宁易购的闪拍就是骗人的", "title": "大家有没有发现苏宁易购的闪拍就是骗人的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1366865274534102899.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "我之前有收到过，现在又发来了订单号之类的短信，本来救命，没有京东在京东买过甚至注册过帐号，我靠又他吗的坑爹的大骗子……##我也收到了，估计是骗你回复他所提供的那个退订内容，然后给你扣费##收到了两条了，特意登陆京东。没发现有订单，果断拉黑吧，骗子##这个号是大骗子，我查了半天没有京东的东单。##果断是骗子   连发两条  单号还不一样  我都没京东账号 这么买东西。。。##是京东的号，有人在用你名字电话地址刷单##我日，我也收到这个短信，一看京东没有订单，日死骗子##我刚刚也收到了，问京东，京东告诉我说是朋友订的要么告诉我是写错号码了，气死我啦，已经是第二回了##绝对是骗子，我从来没在京东买过东西##我也收到，说是京东订单已发货，估计是骗子##我是昨天收到的，跟京东客服沟通，说是什么不能透露客户信息，还说可能是别人填错手机号了，那要是手机号填错了，怎么可能连名字也错了呢，分明是骗子，以后不在京东买东西了，果断卸载##今天收到3条这样的消息，感觉有问题，最近没买东西啊！！！还特地查了单号，根本就没有，估计回复那个退订码就上当了！！！##我也刚刚收到，应该是骗子##刚收到这个号码的短信     肯定是骗子无疑   骗你回复##哥也收到了，还以为是哪个妹子要给哥送惊喜呢，擦！##《京东》尊敬的用户，您的订单(9816203011)已出库发货，正在配送中，请您耐心等待。京东不会以订单无效为由主动要求您提供银行卡信息操作退款，谨防诈骗！如需退订，请回复CKTD.    我收到了这样的短信，问了一遍可能网购的亲戚朋友，都说没有，所以上网咨询一下，原来这么多人收到这种短信，当今社会真是骗子太多了。##应该是实施什么欺骗之类的，我刚也收到类似短信，说订单已出库发货，可我压根没在京东买东西，也查不到这一订单号的详情，所以鉴定完毕是骗子。你也可以查一下订单号是否存在，若真有收到的订单号详情：那就两种情况，一你的号被盗用了，二别人错填了手机号码。但以上情况很少发生。##我也收到两条....我也没买东西....死骗子！死全家去吧##连续三天都收到信息，就是这个号码，“……京东不会以订单无效为由主动要求您提供银行卡信息操作退款，谨防诈骗，如需退订，请回复CKTD”是这样吗？太可恶了，大家不要被骗了。##我也收到了，我都没有注册过京东。。。##我也刚收到。一开始还虎躯一震，怀疑自己是不是什么时候买了东西。结果发现我就没京东账户。。果断骗子，而且是个很蠢的骗子##我也刚收到,也是说订单已出库，如需退订，请回复CKTD。我压根就没在什么京东购物,也没注册过京东的账号,可以确定是骗子的电话,如今电话骗子很容易被网上公布为骗子电话还有可能警察找上门,骗子换成平台式的方式发布信息进行准备行骗.望广大人民提高警惕。骗子招数无数，但也是漏洞百出，你若购物了还让你退订，回复什么CKTD。试问在哪家购物网站这么干？真是个SB骗子。##诈骗号码，大家别信", "question": "10657101405500是什么号码，之前有京东字样", "title": "10657101405500是什么号码，之前有京东字样"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2010984854946951788.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "无限制可以直接当现金使用吧：满多少减多少京券看你是东券还是京券东券.还不懂去吖购看看有秒杀与优惠券!.##        有帐号和密码的一般是京东卡或者京东E卡，使用的方法是：", "question": "有账号密码的京东电子优惠券怎么用", "title": "有账号密码的京东电子优惠券怎么用"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/455423988855998845.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "京东商城是属于自营模式的大型网上商城，并不接受私营者开店的服务，所以，在京东是无法搜索到店铺信息的。通俗的讲，京东是自己的超市，卖的是自已的东西。　　京东除了自营之外，还召集众多知名企业，组成京东帮，京东帮的成员主要是在行业有一定的知名度，并且，产品质量是有一定的保障。这些企业向京东提出申请，经京东客服对申请者资格做严格审查通过后，才能入驻京东帮，在京东摆卖商品。　　京东帮的运营模式也非店铺式，而是由京东负责售后服务的保障，以及客订範斥既俪焕筹唯船沥户维权的处理，这相对于以店铺形式的网上商城，客人购物就更加放心，更加有保障，所以，京东在业界能够脱颖而出，一支独秀。##直接在搜索栏输入爱玛自行车  就会弹出答案，选择第三方派送，点第一个产品就是 爱玛自行车旗舰店！！！ 网址不能直接发给你，会被屏蔽，见谅！##1、打开【京东】。2、点击上边的【搜索框框】。3、在搜索框框里输入【宝贝的品牌】名称，下面就会出现牵引。4、点击【搜索“名称”店铺】，就会跳转到要搜索的店铺。京东（JD.COM）是中国领先的综合网络零售企业，公司旗下产业京东商城是中国电子商务领域最受消费者欢迎和最具有影响力的电子商务网站之一，拥有在线销售家电、数码通讯、电脑、家居百货、服装服饰、母婴、图书、食品、在线旅游等12大类数万个品牌商品。2013年5月，京东商城超市业务正式上线。2014年3月10日，腾讯与京东联合宣布，腾讯入股京东15%；5月22日，京东在美国纳斯达克交易所挂牌上市，交易代码为“JD”；11月20日，中共中央政治局委员、国务院副总理马凯介绍，阿里巴巴、腾讯、百度、京东4家企业进入全球互联网公司十强。", "question": "京东怎么样搜店铺", "title": "京东怎么样搜店铺"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/435385580.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "　　如：服装鞋帽 一级类目指：服饰内衣   二级类目指：男装、女装、内衣   三级类目指：围巾/手套/帽子套装 等　　每级类目都分很多小类目。大小类目排序是：一级类目、二级类目、三级类目。一级二级类目都概括，三级是非常详细的类目##男装如、裤子这些就是3级类目、女装  二级页面，男装里面的衬衣：服装鞋帽 一级类目 ", "question": "京东商城的三级类目是指什么？", "title": "京东商城的三级类目是指什么？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/135930333802871565.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "1、打开你要查看的商品的详情页，在商品介绍的参数列表中，可以查看商品的编号。##2、点开某个商品详情时，在上面的网址中可以看到商品编号。##3、在上面主图的下方也可以看到商品编号。", "question": "怎么看京东商城的商品编号", "title": "怎么看京东商城的商品编号"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/478616740.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "其实在用户刚刚注册的时候，就有一个修改昵称呢。如果这里没有修改，那看后面的方法，京东小号在飞飞小号，其大致的步骤就是进入账户管理中心去修改，首先要登陆账户，然后进入管理中心，接着进入账户管理的安全中心，具体步骤下面有修改京东用户名-方法1##登陆京东商城用户名之后，找到 ”会员俱乐部“ ##点击进入 会员俱乐部专区，同样找到 自己的用户名ID 点击进去##接着就进入了 ，个人资料中心啦。 点击 ”编辑个人资料“功能##出现的账号详细信息，找到  “昵称” 输入新的昵称。然后 保存（注意保存需要绑定了手机号码）##京东用户名修改-方法2##登陆京东商城用户之后，点击“用户名”旁边的“我的订单” ##出现的“我的京东”订单里面，点击：“我的京东”##点击之后，就进入了个人的京东页面主页了，看到没有 “XXX欢迎你，点击你的用户名 随机数字的那个##出现的个人用户资料中心，有一个”编辑个人资料“，如箭头所示##打开之后，就能看到账号信息啦，其中 昵称，输入自定义的昵称信息，保存即可##京东商城的注册用户名一旦注册就不能更改了你好。楼主。楼主。只能重新注册新的用户名。京东绑定的手机等资料可以到我的京东里面修改。因为京东每个用户名都是唯一的。楼主", "question": "京东商城注册用户名后怎么修改？", "title": "京东商城注册用户名后怎么修改？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/560275511681828604.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "im.suning.com登录工号和密码就可以下载##当然没有啦", "question": "苏宁im豆芽正式版本", "title": "苏宁im豆芽正式版本"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/184908130.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "当然可以注册会员##可以正常注册。步骤如下注册新用户目前注册个人用户支持：手机号\\邮箱两种方式进行注册。1.打开苏宁易购网站，点击网页右上角“注册”2.进入注册页面，您可以选择手机号、邮箱任一种方式进行注册；如果您有门店会员卡，可以点击“苏宁门店会员卡登录”，验证流程同“门店会员卡验证”的流程。3.填写注册信息，手机号、邮箱必须是未被注册过的，按照网页提示，填写注册信息及密码。点击“同意协议并注册”4.恭喜您注册成功！##....所以在这个网站买东西...苏宁易购买。我曾经是有过惨痛经历的!.第一天说死了个人送不到货..要做好一天去20个电话催货的心理准备哟...第二天又说车子坏了.!", "question": "苏宁易购现在不能注册会员吗？在网上", "title": "苏宁易购现在不能注册会员吗？在网上"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/649039415189428765.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "地址和座机都能搜到系统审核的，没有就写你当前居住的城市的一个单位就行最好是私营小店，再购物只要苏宁自营的商品，饭店酒店什么的，直接在网页点申请任性付如果还是没有的话.5W+以上，名字，然后这一次选择在线支付如果你附近有苏宁门店，恭喜你接下来一个月以内，比如理发店啊，48小时内审核完毕2、下载任性付app下载任性付app注册、地址、被拒后再次申请完成第5步以后，就去领一张你的会员实体卡，不会打这个电话5、4000的才是最受苏宁欢迎的没钱或者月收入1，不要写什么XX单位去百度地图搜一家，你就说用你的会员卡帮他们刷，价钱超过100就行一定要选择信用卡3，写个50000左右，你赚积分什么什么的其实就是在刷云钻6，比如耳机U盘什么的，苏宁给你2、在线购物一定要等高级实名认证通过后、收货绑卡收到货以后，必出额度，然后上传资料进行申请年收入那里不要乱写，没有信用卡的给现金，等着系统给你额度如果被拒了那就无解了只能再买几十块钱的东西，直接提交，登陆网站评价订单然后开始绑卡，不要用你储蓄卡刷卡收货完成后，一定要绑定这一张信用卡没有信用卡的就绑定储蓄卡4、提交资料资料全部填完后，要求上传你们身份证正反面和手持照片上传后苏宁会进行人工审核，如果你前面用信用卡支付了强开任性付终极教程1，领卡后在门店刷卡买个东西这东西脸皮要厚-- （知道没有脸皮一定要厚- -）如果有大爷大妈买东西，一定要选择信用卡支付，记得天天登陆苏宁上去打卡领云钻不出一个月、登陆网页易付宝进行高级实名认证，最好是电子配件，月收入3、3000任性付额度有个鸟用单位名称、电话有就如实写，你基本会成为受邀客户这段时间内", "question": "苏宁任性付如何开通？", "title": "苏宁任性付如何开通？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/682760772940071012.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁的行业有地产，百货，电商，实体店，酒店，高尔夫球场", "question": "苏宁的产品或服务(行业有哪些", "title": "苏宁的产品或服务(行业有哪些"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/134674194369255765.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "！刷卡,或者现金都可以##分期付款，网银易付宝，门店付款，银联在线，快捷支付，货到付款", "question": "苏宁易购有哪些付款方式", "title": "苏宁易购有哪些付款方式"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/590263776.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "　　苏宁开店需要交纳一定的费用作为保证金使用，根据类目，分1、3、5万三档收取。　　另外，除了保证金、技术服务费（年费）、实时扣点，苏宁的收费中还有一项——消费者保障金。每笔订单交易成功时需交纳0.1%做为消费者保障基金。##入驻苏宁易购的保证金是   5万", "question": "入驻苏宁易购的保证金要多少？", "title": "入驻苏宁易购的保证金要多少？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1795764212258460267.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "可以的，但是有部分地方是不支持的，还有非自营的商品也不行##我都是货到付款的，还可以去门店提货，挺方便的##大部分商品是可以货到付款的", "question": "苏宁易购可以货到付款吗", "title": "苏宁易购可以货到付款吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/872013327442317532.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "可以使用京东叮咚联系卖家的，就类似于淘宝旺旺，也可以使用在线联系。##有京东咚咚在线的话可以咨询，一般京东自营的没有的##可以和卖家的在线 客服联系啊！在右上角##不同于淘宝，不过有客服，可以给它留意见##第一步:首先我们先打开京东商城的网站，打开之后单击页面上的“登录”按钮，登录自己的账号之后找到自己购买的产品页面。     ##第二步:进入自己要购买的产品的详情页面后，在右侧我们可以看到有一个“联系客服”按钮，单击该按钮。   ## 第三步:单击“联系客服”按钮之后就会弹出如图对话框，这时我们就可以跟卖家联系了，可以咨询自己的问题了。   ##第四步:有时候会遇到另外一种情况，那就是客服不在线，该怎么办呢。如果客服不在线的话会显示如图所示，这时我们可以看到有一个“留言咨询”按钮，单击该按钮。   ##第五步: 单击“留言咨询”按钮之后会弹出如图对话框，这时我们就可以给客服留言啦！ ", "question": "在京东商城买东西怎么跟卖家联系的，不能咨询吗？", "title": "在京东商城买东西怎么跟卖家联系的，不能咨询吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1883264582354874308.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "只能在京东客户端里面买的东西可以使用，网页上找不到。##就是不能用在其他地方##京东优惠券按用途分成三类##京东优惠券仅限在客户端中使用是指这个优惠券仅能在手机京东上使用。", "question": "京东优惠券仅限在客户端中使用什么意思", "title": "京东优惠券仅限在客户端中使用什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1732212211167121987.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "不能用的，支付宝也不能用的，京东最开始可以用支付宝的现在不支持了。说是因为每年支付给支付宝公司太多了的##淘宝和京东是两个老板 当然不能用了 但是淘宝和天猫可以同一个账号##不能，京东也不支持支付宝，你单独注册就可以，用网银支付##不能，不一样的购物网站，你可以注册一个京东的帐号。##果断不行，淘宝和京东是两家公司。##不得的咯，2家不同的公司，但是可以用支付宝来支付咯##明星不能。老板都不是一个。##不能，可以用支付宝##不能！##淘宝账号和京东账号是不通用的，如果想要用同样的账号，需要在两个购物网站分别注册。淘宝账号和京东账号具有一个共同点，就是账号注册都是唯一的，所以在想用同一个账号之前，最好是先注册下试试看能否同步注册成功。可以使用手机号绑定，即便注册的账号不同，却都可以用自己的手机号码登陆。", "question": "在淘宝里用的帐号能在京东用吗？", "title": "在淘宝里用的帐号能在京东用吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1301924461261916859.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "京券没有最低的消费金额限制，除特殊标注的不能使用的商品外，全场通用。如京券金额大于订单金额，则差额不予退回；如京券金额小于订单金额，则需由客户支付差额；京券不能用来支付相关运费，不可兑现； 使用京券支付的订单，发生退货由用户自行承担运费，退款结算按照实际结算金额退款，礼券不予兑现； 京券不可以购买京券，也不可购买东券；东券是订单金额必须满足一定条件时才可以使用东券，例如：2000-100的东券，所下订单金额东券不能用来支付相关运费，不可兑现； 京东商城东券严禁出售或是转让，如经发现并证实的该东券将予以作废处理; 使用东券支付的订单，发生退货由用户自行承担运费，退款结算按照实际结算金额退款，礼券不予兑现； 东券不可以购买京券，也不可购买东券； 经销商和其他企业客户不可以使用东券，否则京东商城有权取消订单； 需要在2000元以上才可以使用。每笔订单只能使用一张东券，且不得和京券同时使用。##也不可购买东券，且不得和京券同时使用，不可兑现，否则京东商城有权取消订单，包括申请补偿的京券和积分兑换的），发生退货由用户自行承担运费，不可兑现，例如； 经销商和其他企业客户不可以使用东券；东券不能用来支付相关运费，不受商品类别限制，如经发现并证实的该东券将予以作废处理京券使用细则，所下订单金额需要在2000元以上才可以使用:京券可全场通用; 使用东券支付的订单； 获得东券的用户须在15日内登录360buy京东商城网站激活帐户； 本活动最终解释权归360buy京东商城所有，也不可购买东券。每笔订单只能使用一张东券，有效期延长至1年；如京券金额小于订单金额，具体使用规则详见网站公告，具体使用规则详见网站公告； 东券不可以购买京券，并在有效期内使用（电子优惠券无须激活但仍需在有效期内使用）； 京券不可以购买京券，退款结算按照实际结算金额退款，退款结算按照实际结算金额退款； 获得京券的用户须在15日内登录360buy京东商城网站激活帐户：2000-100的东券； 使用京券支付的订单，并在有效期内使用（电子京券无须激活，则需由客户支付差额；京券不能用来支付相关运费，礼券不予兑现； 如京券金额大于订单金额，但不能和东券一起使用。东券使用细则，发生退货由用户自行承担运费； 京东商城东券严禁出售或是转让，礼券不予兑现；也可以和其它京券同时使用:订单金额必须满足一定条件时才可以使用东券，则差额不予退回； 本规则最终解释权归360buy京东商城所有", "question": "京东商城的京券和东券有什么不同？", "title": "京东商城的京券和东券有什么不同？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1384298692004300500.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "不是", "question": "01057692084是什么电话？是不是骗子电话？电话里面...", "title": "01057692084是什么电话？是不是骗子电话？电话里面..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1511142022585702420.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "截图啊，最简单的是用QQ就能截屏##复制粘贴到桌面文件夹##可以截图啊##不行就截图##        保存聊天记录的方法：        如果聊天窗口有导出保存记录的功能，那就是最合适的，如果没有，那就要用截图的办法了。        常用截屏方法：           1. 如果是手机版的聊天记录，用手机自带的截屏功能就可以了，各款手机的设置不同，苹果手机为home键+电源键，安卓系统的多为电源键+音量减，具体视手机型号而定。截屏后，系统会自动调出保存对话框，选择保存位置确认即可。（如果截屏键失效，可下载截屏软件，参考如下）##        2.如果是电脑版除天记录，截屏就简单多了。按一下截屏键“print Screen”,点 开始--程序--附件--画图--编辑--粘贴，然后保存图片即可。（不同键盘的截屏印字可能不同，基本都在F12右边）", "question": "如何保存保存苏宁易购客服聊天记录", "title": "如何保存保存苏宁易购客服聊天记录"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1605117598174589227.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "目前大部分没有，苏宁易购和苏宁电器走的是两个销售模式，但是送货和实体店是一样的。苏宁易购由于在网上销售的成本较低，所以优惠一点。苏宁易购针对的是网上销售，和实体店一样质量上有保证，在实体店里买的也是同一个仓库出货的。少部分网上和实体店一样，按照统一水准执行##有", "question": "苏宁实体店卖打印机吗？", "title": "苏宁实体店卖打印机吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/219993701.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "好像是可以当作钱抵用，买东西的。我也办了一张##1，苏宁积分是消费者在苏宁以及旗下门店等正常消费后获得的，可供用户在苏宁抵扣现金、兑换礼品、玩游戏以及抽奖中进行使用。2，苏宁积分主要分为购物返积分和非购物返积分。3，苏宁积分兑换礼品之前，用户需保证自己拥有苏宁易购的网上会员账号，未绑定易购账号的门店会员需要先绑定易购账户才能到会员联盟兑换礼品。苏宁易购会员可登陆苏宁易购会员联盟兑换礼品。4，苏宁积分兑换礼品包括实物礼品、影券、国航里程、以及电子书等虚拟类礼品。5，对于通过苏宁积分兑换礼品后的退货问题，除影券、里程券、电子书等虚拟类商品不支持退货外，实物礼品退货后，苏宁积分会返还到用户账户，苏宁积分有效期不变。而对于兑换过程中刚好失效了的苏宁积分，则在退货当天有效。##5万积分折合现金333元使用如果itouch4要2000元,你只要补上差价就可以了 买的时候要和营业员说把卡里的积分使用掉", "question": "苏宁的会员积分卡怎么用？", "title": "苏宁的会员积分卡怎么用？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/296719974.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "你可以在笕桥坐305来，离东站不远的，打个车10分钟顶多了，景芳亭下秋涛路上和新塘路上都有一个##1、杭州公司生活广场店门店地址：杭州市拱墅区湖墅南路90号2、杭州临平世纪大道店  门店地址：杭州市余杭区临平世纪大道1号美亚大厦3、杭州城北钱江店  门店地址：杭州市拱墅区上塘路456号钱江市场二楼4、杭州庆春路店   门店地址：杭州市下城区庆春路嘉德广场122号裙楼5、杭州文一路店  门店地址：杭州市西湖区文一西路177号6、杭州秋涛店  门店地址：杭州市江干区秋涛北路128号7、杭州西湖大道店  门店地址：杭州市上城区西湖大道259号8、杭州江南大道店  门店地址：杭州市滨江区江南大道288号9、杭州富阳金桥北路店  门店地址：杭州市富阳市富春街道金桥北路69号复城国际商业中心D座1-2F10、杭州文三路店  门店地址：杭州市西湖区文三西路82号##1、苏宁电器(庆春3C店)庆春路122号嘉德广场2、苏宁电器(新塘路店) 杭州市江干区新塘路111号3、苏宁电器(江南大道店) 江南大道288号康恩贝大厦A座4、苏宁电器(秋涛路店) 秋涛北路128号省家电市场1楼5、苏宁电器(杭州西湖大道店) 延安路123号清波商厦商场6、苏宁电器(省家电市场店)秋涛北路130号浙江省家电市场7、苏宁易购浙江省杭州市滨江区江南大道288号##(0571)87233888 苏宁电器秋涛路3C精品店地址：上塘路46电话：秋涛北路128号 苏宁电器华海园店地址：(0571)82066203 杭州苏宁电器秋涛北路店地址：杭州市江干区秋涛北路300号电话：杭州市秋涛北路128号  苏宁电器售后服务公司地址：庆春路122号电话：杭州市文一路70号 苏宁电器华海园3C精品店地址：杭州市下城区庆春路118号嘉德广场1楼 苏宁电器朝晖店地址：(0571)87756672  苏宁电器庆春路3C旗舰店地址苏宁电器(秋涛路店)地址", "question": "杭州市哪些地方有苏宁电器？", "title": "杭州市哪些地方有苏宁电器？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/479094356.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁线上线下基本是一个价的，但也有个别的存在活动价的。##苏宁都是行货 执行全国行货统一标准##您好，苏宁以前是为了和京东竞争，说了这么个线上线下一个价格，实际上网上和苏宁的实体店价格还是有差别的。##不是！有的网上比店里便宜！！！！！！！！！##不是一个价格，不过一般根据各代理地区的活动或者其他节日优惠，不过都不会超过市场标准价格。苏宁电器网店相比实体店：一．苏宁电器网店一般比实体店的价格便宜，价位在200—300元左右，主要是因为实体店多了人工、场地、销售员提成等费用。二．苏宁电器在网上购买可以进行异地送货，不局限于当地，可比性相对大一点。三．网上购买的苏宁商品同样可以享受苏宁售后服务，在购买前后出现任何问题都可以拨打苏宁电器易购服务热线4008-198-198。四．苏宁电器网上也会不定期的出现优惠活动。另外，网上购物的选择性广，方便，不用东奔西跑挨个进行比较。苏宁电器网上商城是一个大型的综合性网上购物平台，也是苏宁电器创建出来的电商平台，它所出售的商品类别很多，随着后期网上商城的发展，苏宁也花费了大量的广告投放来提升苏宁网上商城的知名度和人气。其实问到苏宁电器网上商城和实体店价格是不是一样，它们所销售的大部分产品价格其实都是一样的，但是也有小部分的商品存在有一定的价格差别。##不一样，今天刚看的，至少北京不一个价", "question": "苏宁现在是线上线下一个价吗？", "title": "苏宁现在是线上线下一个价吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/752045924145772764.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁支付为了安全，每次支付时都需要验证手机动态码，只有验证通过才可以支付成功。支付时，手机收不到验证码怎么办？(1)由于通信网关的影响，有可能造成延迟，因此请您耐心等待一下，或尝试拨打一下手机，看是否通信正常；(2)请检查您的手机是否欠费停机；(3)请检查您的手机号码是否是银行卡预留的号码。(4)您可以使用云令动态密码代替接收短信验证码。(5)如果使用余额支付，您可以在易付宝安全中心下的余额支付验证中自主设置金额以便免去接收校验码。(6)如果您之前签约过快捷支付并且之后在银行修改过手机号码，请在易付宝中管理我的快捷里解约该银行卡快捷并重新签约。##你很少登录要不从新安装此软件", "question": "为什么苏宁易购支付老是提示请先获取验证码", "title": "为什么苏宁易购支付老是提示请先获取验证码"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/305350411377465164.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "非常正面的影响！至少三个板吧！国泰君安四平路营业部杨经理留##利好消息，股票可能会上涨##　　阿里巴巴宣布与苏宁云商达成战略合作，只要苏宁得到现金能好好利用，与我们小散无关，赚钱怎么分红，对苏宁云商股票有利好影响。至于以后公司股份谁占多少.99%，我你认为对苏宁是利好　　阿里和苏宁云商合作，成为第二大股东，提高公司营利能力，苏宁赚了143亿元人民币，阿里将以约283亿元人民币战略投资苏宁；苏宁将以140亿元人民币认购不超过2780万股的阿里新发行股份，占发行后总股本的19。　　单从 数字上看，为公司股票在二级市场提供实在的支持就行", "question": "听说阿里和苏宁云商合作了，对苏宁云商股票有影响吗？", "title": "听说阿里和苏宁云商合作了，对苏宁云商股票有影响吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1704008313332603620.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁最近系统在更新", "question": "苏宁易购的订单怎么不能提交付款呢？点支付就提示...", "title": "苏宁易购的订单怎么不能提交付款呢？点支付就提示..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/264689376951302325.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "你直接买苏宁易购自营产品就可以了。##没法这样选择，货物都是根据仓库系统计算发货的##选择你想要邮寄的地方就行了，能显示的就是那个地方有货的，在产品列表上方有地点选择，搜索产品这个很简单啊", "question": "在苏宁易购中怎么筛选本地货源的", "title": "在苏宁易购中怎么筛选本地货源的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2053437389485928267.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "每天都有，你去苏宁易购看下，商品更新也可以的##好像一直有吧，只是说不定期跟新新品嘛##每天都有的", "question": "苏宁易购大聚惠多久举办一次", "title": "苏宁易购大聚惠多久举办一次"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/744484607861727212.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "点“基本资料修改”，有个“用户控制面板”登陆之后看最左边，进去改就行了", "question": "怎样修改苏宁易购用户名", "title": "怎样修改苏宁易购用户名"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1511416139244717660.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "你好。购买京东商品时，可以抵现金10元人民币。##相当于10元##首先，1000京豆在购买京东商品时,可以抵现金10元人民币。其次，京豆是京东用户在京东网站购物、评价、晒单等相关活动情况给予的奖励，仅可在京东网站使用，可直接用于支付京东网站订单（投资性金银、收藏品和部分虚拟产品等不支持京豆支付的产品除外），在消费时100京豆可抵1元现金使用，京豆支付不得超过每笔订单结算金额的50%。如：结算金额是100元，50%就是50元，那结算时最多只能用5000个京豆支付。", "question": "京东1000金豆多少钱币", "title": "京东1000金豆多少钱币"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/861780.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁，1953年出生于一个干部家庭。革命传统的熏陶，人民军队大熔炉的锤炼，使他树立了报效祖国的坚定信念。入伍22年中，他以坚定的政治信念和献身国防的高度责任感，树立了一个革命军人、共产党员、领导干部的光辉形象。当战士，他是训练尖子；当班长，他带领全班夺得全团比武第一名；当干部，被师里树为基层干部标兵。他潜心钻研军事理论，撰写了70篇学术论文，受到有关专家高度评价。    1991年4月21日，苏宁负责组织全团进行手榴弹实投考核，不料发生了意外。在万分危急的时刻，苏宁一个箭步冲上去，一手拉倒处于险境中的战友，另一手推开同样处于险境中的连长，接着扑过去抓起即将爆炸的手榴弹想扔出壕外。然而，就在这一刹那，手榴弹爆炸了，苏宁倒在血泊之中……牺牲时年仅37岁。人们赞誉苏宁为“炮兵...##领导干部的光辉形象，他是训练尖子，苏宁一个箭步冲上去苏宁，使他树立了报效祖国的坚定信念，手榴弹爆炸了，就在这一刹那。在万分危急的时刻，人民军队大熔炉的锤炼。然而。人们赞誉苏宁为“炮兵英才”，被师里树为基层干部标兵，另一手推开同样处于险境中的连长，受到有关专家高度评价，一手拉倒处于险境中的战友，不料发生了意外；当干部，苏宁负责组织全团进行手榴弹实投考核。入伍22年中。    1991年4月21日。当战士，撰写了70篇学术论文，有关部门授予他“献身国防现代化的模范干部”等光荣称号，他以坚定的政治信念和献身国防的高度责任感，他带领全班夺得全团比武第一名；当班长、共产党员，树立了一个革命军人。他潜心钻研军事理论，1953年出生于一个干部家庭，接着扑过去抓起即将爆炸的手榴弹想扔出壕外。革命传统的熏陶，苏宁倒在血泊之中……牺牲时年仅37岁##我想你不是说卖电器的那个企业吧。是一名烈干。解放军炮兵某部的少校。写有许多关于军事的文章及著作。在救战友的时候被炸伤。英勇牺牲。##我所知道的苏宁是一个卖电器的商场……里面的东西么。。卖的也不是很便宜。那个叫苏宁的烈士，我还没听过。学习一下吧。##买电器的商场##卖家电的连锁商城##不过感觉国美跟苏宁都应该发展下网络的 他们的销售方式跟老底都够 可以在网上搞更多的促销##应该说的是苏宁电器吧，那是卖电器的连锁店呀，和国美差不多的。在中国算是比较牛B的##卖电器的听说信誉不错也很便宜##是江苏的品牌 宁就是南京啊 哥哥 在电器市场算是江苏的老大了##卖电器的.##电器连锁##买电器的##卖家电的啦##烈士##是苏宁电器，是一个电器卖场，也是一个电器连锁店##是说北国美,南苏宁##跟国美，大中一样的连锁店##买臭豆腐的老头,人挺好的##是一个卖家电的连锁商城##买电器的，总部在南京##卖家电的MARKET##电器行业的##卖家电的##是说苏宁电器公司，还是一个叫苏宁的人？？？##苏宁似乎就比国美差一点电器零售连锁店！和国美齐名！在全国范围内", "question": "苏宁是干什么的", "title": "苏宁是干什么的"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1604146286514024467.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "自营的商品就在本地库房啊##通常你登录过，所以就显示你的登录地址，或者你以前选择过地址。也可以修成北京什么的，你可以试试，以后就老出现北京。##因为京东的仓库在全国各地,页面上显示的是离你最近的仓库的库存.##因为他可以卫星定位你的位置，所以就显示你哪个城市的商品，##你选哪儿就是哪儿了，有好多库的", "question": "怎么京东的产品都显示本地的？", "title": "怎么京东的产品都显示本地的？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/198315479985465165.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "问：为什么我无法登陆商城？ 答：首先要检查您的用户名、密码是否正确，确认您的浏览器是否支持COOKIE。 问：产品如何保修？ 答：京东商城销售的商品都以商品说明中的保修承诺为准。 问：订购商品是否含有发票？ 答：所购商品均自带正规发票。可要求开具普通发票或增值税专用发票，只需在下单时在备注中说明所需发票种类、抬头等并根据京东商城要求提供相关信息(提供相关信息主要针对开具增值税专用发票的客户）。 问：订单得到确认后我该做什么？ 答：按照订单所提示的实际应汇款金额，汇款至该订单所在的公司账号内，汇款交易成功后，登陆“我的京东”查看您的订单，在订单中的“汇款备注”中输入您的相关汇款信息(例如：汇入行、汇入我司银行账号的实际金额、汇款日期和汇入账号、订单号等），...##我们在查收到汇款后；上海。 问，登陆后点击“我的京东”，相关商品管理员会为您回复、广州三地周末正常提供上门提货服务，即可查看到您所有的订单，只需在下单时在备注中说明所需发票种类。 问：00，一般情况下需要3至5天左右：丰台区芦花路1号百利威仓储物流中心21号库北京京东物流中心(世界公园南边）010-83709346/。 问？ 答，如在收到商品时发现包装有破损或是其它方面问题，货款由高校代理收取，进入后点击左侧的 “我的拍卖”：北京市海淀区苏州街20号院银丰大厦2号楼3层南侧 010-82625500北京马莲道自提点？ 答，请大家届时关注。 自提地址.”一项？ 答：为什么我无法登陆商城，也可拨打以下电话，等待我司财务人员确认汇款：正常情况下，在左侧“订单中心”处可查询到该订单：上海市浦东新区张杨路628弄3号东明广场11层C座 021-58365055京东上海(徐汇区）自提点，无异议的汇款会在三个工作小时内确认完毕，如有问题，然后点击底部的“修改”？ 答。 问：产品如何保修。 问？ 答，点击该按钮就可以转成订单了;47/49 北京通州自提点、开户姓名，如银行卡的开户行(详细到支行）：怎样咨询商品的详细信息，请直接致电我司客服4007065500、十七社工业区自编门牌(大朗枝园路8号)020-86073203 86073691 问？ 答？ 答，则以京东商城新闻发布放假时间为准，如果货物未出库发出，加收一定的退货手续费：上海市普陀区中山北路２０２０号中星经贸大厦１２层A座 021-52915500? 答：工作时间、汇款日期和汇入账号，等配货的商品到齐后再统一发货，相关人员会电话与您联系,84851725 北京世界公园自提点。 问,请在下订单时在“订单备注”中注明，然后提交即可，中午十二点前下好订单并支付货款：广州市海珠区海联路48号3楼 020-83963900广州(康王）自提点。 问：00：如何将退款打回银行卡，退款周期视您的货物是否发出而定，点击进入后就可以进行在线支付了：如果您有特定的送货时间：如何提交会员升级申请：在京东商城首页的“会员登录”中输入用户名和密码进行登陆：订购商品是否含有发票：北京：在签收货物时发现货物有损坏？ 答，您下单时就可以选择高校代理送货了；如果货物已发出：00。 问？ 答、订单号等），登陆“我的京东”查看您的订单，汇款至该订单所在的公司账号内。 问：主要看订购的商品状态，详情可以关注您的订单状态;42北京石景山自提点？ 答，即可进行升级申请：北京市通州区通朝大街323号世纪星城88号楼1单元101室 010-52106441/，商品在都有现货的情况下：3天左右送达(送货上门)铁 路 运 输 ：非商品自身质量问题是否可以退货，客服人员会帮您解决：在投诉中心留言相关信息，相关人员在查收到您的汇款信息后会进行核实：请您在该商品页面下方“购买咨询”处进行提问：在京东商城首页的“会员登录”中输入用户名和密码进行登陆，登陆后点击“我的京东”。 问：宣武区红莲南路6号院5号楼一单元106室(乐城小区)010-63378453,85966313 北京亚运村自提点？ 答，则需货物返回我司物流中心后为您办理退款：如遇国家法定节假日，打开后下拉页面：上海市南丹路191号诚品商务中心4楼G座(近宜山路)021-54243581京东上海(浦东张扬路）自提点——地址？ 答：上海杨浦区翔殷路905号1701室（靠近国和路） 021-65339704京东上海（黄浦区）自提点：我司所发送商品均由专人进行打包：拍卖成功后如何转成订单：根据收货人地址而定：7至15天左右(地域差异）邮局普通快包：京东商城销售的商品都以商品说明中的保修承诺为准。 注、汇入我司银行账号的实际金额? 答，我司相关人员在收到申请后的24个工作小时内进行审核，此处的“网银”支付平台可以进行多次重复支付：汇入行：首先要检查您的用户名？ 答，进入后点击左侧的“在线支付”：怎样申请高校代理送货：订单得到确认后我该做什么：所购商品均自带正规发票：广州市白云区石井大朗十六、密码是否正确：部分商品在不影响二次销售的情况下，具体请您参照帮助中心中快递运输页面的“普通快递收取标准一览表”，相关人员会为您处理：关于送货时间问题？ 答。自提接待时间为周一至周日9，高校代理订单的运费按照钻石（双钻）会员普通快递运费标准收取： 邮局普通包裹：在京东商城首页的“会员登录”中输入用户名和密码进行登陆：00—18，填写并提交相关信息、抬头等并根据京东商城要求提供相关信息(提供相关信息主要针对开具增值税专用发票的客户）：北京市朝阳区六里屯北里华阳家园17号楼104 010-85966790，点击汇款订单后面的“查看”：00——19，商品在未签收前都由我司负责，则说明您的学校暂未开通高校代理，退款会在三个工作日内完成：首先要在京东商城首页的“会员登录”中输入用户名和密码进行登陆。如果已经下完订单，登陆后点击“我的京东”，您可以直接进行支付，(如没有您所在的院校、广州为周一至周日9,87710872北京团结湖自提点，申请会在24个工作小时内进行处理？ 答、上海：7至10天左右(地域差异)快 递 运 输 ;48/。问，正常情况下：北京石景山碣石坪小区15号楼1单元101室 010-68664969/：北京市朝阳区潘家园40号楼106室(方丹苑小区)(肿瘤医院北侧300米的加油站北侧路口内） 010-87701272,请您尽快填写，您将无法选择高校代理送货）：上海市浙江南路88号东新大厦214(宁海东路路口）021-63266088 广州总部自提点？ 答，进入后点击左侧的“个人资料”：按照订单所提示的实际应汇款金额，提货时间是9：在哪能填写汇款信息，配货需要三到四天，点击左侧的“我的级别”。可要求开具普通发票或增值税专用发票，和商品订单一样，请及时在“针对订单留言”中留言，确认您的浏览器是否支持COOKIE，登陆后点击“我的京东”。 问，有“付款信息未完成： 北京总部中关村自提点。 问？ 答。 问，上海021-51785500(中继线）；如果您订购的商品中有预定商品。 问：00-19、卡号、52915665上海(浦东）自提点，广州020-83963900(中继线）：商品包装问题：汇款确认后多久能够将货物发出，货物由代理直接送达，登陆后点击“我的京东”，点击左侧的“订单中心”：正常情况下会在工作时间24-48小时内可以将您的货物发出：北京010-82625500(中继线），是可以办理退货的：宝山区真陈路（近南大路）419号 021-66277345京东上海闵行自提点：00—21：上海市浦东新区张扬路1721号乙室 021-50936927 京东京东上海物流（桃浦）自提点，在订单中的“汇款备注”中输入您的相关汇款信息(例如：我要指定的时间内送货怎么办，在“所在学校”一栏中选择您所在的院校：上海市东江湾路188号A栋2层 021-51785500 上海(普陀区）自提点，正常情况当天或隔天就可以为您发出货物：订单处理时间北京为周一至周日9：朝阳区北苑路172号院2号楼106室(欧陆经典小区)010-84851750。 问，请直接拒收退回我公司：在哪进行在线支付，则需要进行配货：广州市荔湾区康王北路芦荻街8号101房 020-81075280广州(库房）自提点，直接在里面填写汇款信息：周末是否可以上门提货，相关人员将为您重新安排发货，在“操作”处有一个“转成订单”按钮：00，汇款交易成功后？ 答。 问;68665459京东上海(总部）自提点，审核通过后：上海市闵行区景福路189弄（罗锦新苑）19号101室 021-54296328京东上海（杨浦）自提点，详情请查看“退货” 问：货物发出后几日可到达客户手中,63389277 北京潘家园自提点问：在京东商城首页的“会员登录”中输入用户名和密码进行登陆：货物运输中造成的损坏如何处理", "question": "京东商城的问题?", "title": "京东商城的问题?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2137733244160954348.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "如果是其他银行的信用卡你全额付钱后在给个电话到银行申请账单分期就好了~、广发光大、招商和工商这四家银行信用卡的在线分期！挺方便的~##我中午刚刷过啊，支持广发银行的##　　在苏宁易购购物，可支持在线分期和账单分期付款业务,在线分期是直接在苏宁易购网做，购物后在银行组，就是购物后通过银行申请分期：一. 在线分期:##二. 账单分期:##　　如您想分期购买商品，在下单选择支付方式时，请选择分期付款支付方式。在银行页面支付成功后，银行只扣除第一期的分期金额，后期每个月扣除相应的分期金额。", "question": "苏宁易购分期付款支持哪些银行", "title": "苏宁易购分期付款支持哪些银行"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2074801241163870188.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "只是有的是他们自己的公司配送只要你购买了，有的偏远还委托邮政，有的委托给别的公司配送，她就可以发的！## 京东物流部分已经能送到到县城，但还有部分县城无法涉及，究竟能否送到到所在县城，可以在京东的官网查询1、打开京东网##2、底部，找到配送服务查询##3、查找你所在的县城##你可以登陆京东，查看下配送范围，都是可以查询到的，如果没有是由第三方快递公司送货上门的", "question": "京东物流直接送货到县城吗？", "title": "京东物流直接送货到县城吗？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1174150066184857379.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "其它的白电黑电冰洗空调等传统四大类型电器品牌一般都是苏宁国美自己经营,这也被称之为直营品牌!这种品牌的经营模式是苏宁直接拿全国的销量跟厂家谈大盘合同,因此拿到的价格比较低.再加上目前电器行业同厂家的进货渠道的联系合作比较紧密,一般国美和苏宁都会在电器销售的淡季预定下一个旺季的货物,采取支付一部分或者干脆赊账的模式来进货,这种方法对厂家的好处是可以预计一部分的产量,不会造成滞销,因此在这种合作模式上,像苏宁国美这样的全国家电大鳄可以拿到更优惠的价格.因此利润也就出来了!苏宁国美的直营品牌利润也不光是体现在价格上,其实稍微注意一下,你就会发现实际上苏宁国美的价格差别不大,也就是说商品的利润其实是差不多的!多买点就能多赚钱,因此促销就是一个最大的盈利手段,经常敢报纸的人就会发现,每个星期4,苏宁国美都会大幅刊登广告来做促销,一方面,苏宁国美希望这种方式能卖出更多东西,另外一方面,厂家也更希望借此机会宣传自己的品牌,销出更多的货物.而用来促销的资源,从打折的优惠券到促销品再到广告媒体的宣传费用,一般是3(苏宁):7(厂家)承担,也就是说,苏宁能以这种方式来获取更大的利润.这也是为什么国美苏宁整天促销不停的原因.仅仅依靠店面的租金来赚钱,那只是九牛一毛!其实,在国美苏宁早期九几年发展初期的时候,开店的钱一般是自己拿出的钱,他们做出一定规模之后,这一部分的成本已经全部转接到厂家的身上了!目前苏宁和国美的连锁开店模式几乎完全一样,当他们找到一个新店址以后,利用自身庞大的资金,租下店面,之后,店面的装修这一块,苏宁国美基本上只是做基本的装修,其它的柜台、宣传品等装修都是厂家自己出钱装修的，除去这部分费用之后，再加上苏宁国美收取的进场费，苏宁国美的开店成本就显得非常少了！这也是为什么苏宁国美能一年开100多家分店的原因了！道理也很简单，对于连锁行业而言，越多的市场份额就是苏宁和国美跟哗抚糕幌蕹呵革童宫阔厂家竞争的资源武器，他们店面在全国的份额越多，就能跟更好的厂家争取更多的资源，他们跟厂家谈判的腰板也就越硬。另外一个方面，吸引越多的厂家和货源进来，苏宁和国美的现金流量就越大，再加上股市的一炒作，利润就滚滚而来！当然，也不是所有的品牌都会依赖苏宁国美这样的连锁大鳄的，国内的格力就是一个很好的例子！众所周知，格力空调是全国第一大品牌，它在国内的自营店面也是最多的！由于他自身品牌的成功塑造，再加上她多年的自营品牌店面经营。因此他依赖国美苏宁的渠道力量比较少，在苏宁国美干过销售的人都知道，格力品牌厂家很牛，基本上国美苏宁都干预不了格力的价格！全国很多国美的店面，甚至都没有格力的空调进场，武汉就是一个例子！沃尔玛和家乐福的盈利模式基本上和电器行业差不多，只不过他们也有很多自己品牌的商品，这一部分商品基本上都是他们超市自己找中小型厂家代工的，只是打个超市的品牌！在超市里面同样也有直营和代销的模式区别，基本上盈利模式和电器一样的！只不过超市依赖销售产品的毛利更多一点！盈利点在哪里呢？连锁行业的赢利点大同小异，总结一下就是：进场租金费用-促销资源-销售毛利-年底返利-现金流运作-股市运作在管理方面，连锁企业一般采取的是垂直管理的模式，各地的份公司老总和财务老总一般不会是本城市的人，90%以上都是总部派遣的高管。连锁企业在财务这块管理的非常严格，比如说苏宁，为了控制财务这一块，花了好几个亿找IBM设计了自己的SAP系统,从05年开始,苏宁还是第一家国内使用SAP销售系统的连锁商业机构.从这方面来讲,他们的财务管理严格要求可见一斑!在管理制度方面,全国所有的管理制度都是一个模式!都是统一的,各个部门都由他们总部的条线部门垂直管理.因此在公司内部,一般是很难找到贪污机会.但是也不是说没有贪污现象,在苏宁国美这样的位子,贪污的机会也很多,一般是在与厂家谈判的过程中,也很容易出现腐败贪污的现象.只要有厂家与内部人员配合,要搞钱也是很容易滴!特别是在促销资源费用这一块!苏宁国美的营销买手,会搞的一年搞个10几万也大有人在!因此,商业连锁的人员流动速度也是很快的!", "question": "国美和苏宁是怎么赚钱的？", "title": "国美和苏宁是怎么赚钱的？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1495626889104660339.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "福安大街与荣业大街交口，大沽南路与中环线交口。两个都不小。##福安大街上的，苏宁旗舰店##就回家感觉不好##南楼也不小##南楼##苏宁天津总店位于南楼店，你可以去官方资讯我说的对不对。那里是最大的。", "question": "天津最大的苏宁是哪家呀？", "title": "天津最大的苏宁是哪家呀？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/562720185192535604.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "拉米雷斯2016赛季亚冠首轮今明两天陆续展开，江苏苏宁和山东鲁能今天分别在客场迎战越南平阳和广岛三箭，上海上港和广州恒大则在明天亮相。Big4在休赛期引援就花费超过1亿欧元(约合人民币7.23亿元)，马丁内斯、特谢拉都是欧冠级别的外援，吉尔是巴甲冠军主力中卫，埃尔克森也早在亚洲赛场证明了自己。金元风暴含金量有多高，亚冠赛场见分晓。●关注人物1特谢拉(江苏苏宁)战越南弱旅，标王有望虐菜江苏苏宁在休赛期挥舞着人民币进行疯狂引援，其中转会费高达5000万欧元的特谢拉成为中超新标王。相比保利尼奥、马丁内斯、拉米雷斯等人，普通球迷对特谢拉这个名字要陌生一些，连巴西国家队都没入选过的人，凭什么价值5000万欧元？特谢拉此前效力于乌克兰顿涅茨克矿工，是上赛季乌超金靴，本赛季则26...##但马丁内斯认为这更多是战术的原因，全北现代以9，还怕亚冠，就看届时队友能否给他足够的支持，去年亚冠小组赛最后一轮。其他亚洲球队中，同时后者目前在澳超表现不佳，不过江苏以财力胜出，亚冠赛场见分晓。夺冠赔率榜前9位的球队中，但真正拿过欧冠冠军，苏宁以15，江苏主帅佩特雷斯库居然震惊了，有知情人士透露，亚冠资格赛上.00高居榜首外、苏宁竟然也进入了前六名，去年两负鲁能，由于亚足联的空场处罚，还有待观察，连续三年葡超最佳射手，恒大铁杆球迷原计划在天河体育场外的南广场观看大屏幕，其中联赛15场打入22球，但因安保方面的协调问题，他连声说：3落败。上港复制了埃尔克森+孔卡的恒大组合，上港。在迪拜的两场热身赛中.23亿元)，次战助攻郑龙打入一球，连巴西国家队都没入选过的人，凭什么价值5000万欧元。不过，保利尼奥去年世俱杯上一枝独秀的表现还没过完瘾，拉米雷斯能否给特谢拉提供足够的支援？特谢拉此前效力于乌克兰顿涅茨克矿工。相比保利尼奥，上港以9.00的赔率并列第6，鲁能以13。恒大在中超的地位类似波尔图之于葡超，为新赛季开一个好头。广州恒大连续四年至少走到亚冠八强，包括切尔西，这要考验瑞典教练的智慧了。●关注人物2拉米雷斯(江苏苏宁)欧冠冠军都拿过，标王有望虐菜江苏苏宁在休赛期挥舞着人民币进行疯狂引援，很可能要面临破密集防守的问题，稍微可惜的是。是拿下吉安，将决定江苏队首战的结果，对阵弱旅平阳。2012年，其余8队全部出自东亚，其中转会费高达5000万欧元的特谢拉成为中超新标王，江苏苏宁和山东鲁能今天分别在客场迎战越南平阳和广岛三箭，形成鲜明对比的是其他中超球队最多也只是进入到16强，新赛季。”拉米雷斯司职中场，他也参加了2014年巴西世界杯。据报道，但广州球迷的焦点已经放到马丁内斯上了，澳大利亚球队的状态保持无疑更佳，他更像一个9号，对于即将到来的亚冠首场比赛。因此当听说拉米雷斯加盟时，埃尔克森也早在亚洲赛场证明了自己，在场外为恒大呐喊助威，埃里克森同样要面对这个问题，让埃尔克森打回中路。苏宁的首个对手越南平阳实力有限，除了恒大以5、马丁内斯，仅以2，随着其他三支中超球队重金引援。尽管在马竞的半个赛季表现不佳，广州恒大在亚洲赛场的稳定表现已经获得了外界的一致肯定。●关注人物3马丁内斯(广州恒大)盼马丁内斯走出低谷高拉特昨天刚刚和恒大续约，在新赛季亚冠夺冠赔率上，但“二人转”能否在新东家继续华丽上演，虽然上港纸面实力占优。上港首轮对手是澳甲墨尔本胜利队。4200万欧元转会费，广州球迷只能通过电视来看哥伦比亚前锋的首秀了、点亮天体”的活动。在亚足联罚单正式确定后。●关注人物4埃尔克森(上海上港)埃神是个幸福的烦恼埃尔克森出道时踢边锋，因此在和吉拉迪诺共存的时候、特谢拉都是欧冠级别的外援，江苏队也不可大意，埃尔克森出现在边路.00的赔率和上港并列第2。冬窗期。看盘夺冠赔率中超Big4排前六新快报讯过去几个赛季，希望球迷一起为恒大隔空助威。到了上港后？本赛季中超来了不少五大联赛的大牌，本赛季则26场打进26球，博彩公司也延续了最近几个赛季看好东亚球队最终夺冠的传统.00的赔率位列第5，埃神的表现并不出彩，效率惊人，但在恒大效力期间、鲁能，还是继续让其在边路活动，只有拉米雷斯。有赞助商特别推出“线上助威。●关注人物1特谢拉(江苏苏宁)战越南弱旅，吉尔是巴甲冠军主力中卫，这个球员的实力肯定没有问题、利物浦等豪门都看上了他，由于亚足联一纸禁令，防守强于组织，吉安固定在中锋位置上，平阳主场打入鲁能2球，除了沙特豪门阿尔希拉尔来自西亚外。空场怎么办，上海上港和广州恒大则在明天亮相、拉米雷斯等人，是上赛季乌超金靴，马丁内斯会有更多的进球机会，本场比赛球迷无法进入球场为恒大助威，但一来澳超正在赛季中，今年随着其他球队相继引进重磅外援，普通球迷对特谢拉这个名字要陌生一些。金元风暴含金量有多高，拉米雷斯随切尔西捧起了欧冠冠军？ 线上助威点亮天体新快报讯广州恒大将于明日主场迎战亚冠首个对手浦项制铁。不过，马丁内斯首战上演帽子戏法、广岛三箭并列排在第6位，四轮不胜，博彩公司的夺冠赔率榜上、捧起过大耳朵杯的，江苏苏宁和首尔FC，特谢拉的个人能力肯定在越南球员之上，主教练惊呆了，发挥并不出色，他如果能来真的太好了.00的赔率并列第2，马丁内斯希望球队能取得开门红，墨尔本胜利的经验显然更加丰富，二来作为亚冠常客，届时很可能无法实现拉米雷斯2016赛季亚冠首轮今明两天陆续展开，马丁内斯。Big4在休赛期引援就花费超过1亿欧元(约合人民币7，“当我们把拉米雷斯的名字交给主教练时", "question": "苏宁外援到底有多强", "title": "苏宁外援到底有多强"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/544321836.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "其实都差不多的，就是高点概念的东西而已，服务提不上去有什么用##经营理念、经营模式和未来发展方向的转变##苏宁电器，更名为“苏宁云商集团股份有限公司”。所谓云商，是指“店商+电商+零售服务商”相结合的新零售业模式。据悉，苏宁已围绕云商模式，从组织架构、年度计划、经营策略、人员任命进行全面部署。        从2004年苏宁电器上市开始，董事长张近东就有着做“中国沃尔玛”的夙愿，2009年，苏宁提出“营销变革”，正式尝试转型成为“百货”公司。当年6月，苏宁电器收购日本乐购仕，12月收购镭射电器进入香港市场。        此后，苏宁易购和乐购仕大力拓展非电器品类，延伸至百货、图书、母婴、虚拟产品等，并购“红孩子”是标志性事件。2012年苏宁推出Expo超级店，店门LOGO上也去掉了“电器”两字，“去电器化”意图凸显。", "question": "苏宁由苏宁电器更名到苏宁云商，这是一个怎样的转变？", "title": "苏宁由苏宁电器更名到苏宁云商，这是一个怎样的转变？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1366638842942699379.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "", "question": "苏宁易购 怎么备注", "title": "苏宁易购 怎么备注"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1733253952202907467.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "在浏览器上面点击打开苏宁易购，点击打开苏宁易购以后，在苏宁易购的上面点击登录，然后成功的输入帐号密码即可登录完成。进入的我的苏宁易购的界面中以后，在该界面上找到“易付宝”，并且点击打开“易付宝”。进入到易付宝以后，在我的易付宝中，右侧可以看到快捷支付，然后可以点击查看“管理我的快捷”。在我的快捷当中，看到我已经绑定了一个中国建设银行的银行卡。然后如何解除绑定呢，这个很简单。其下方的一个蓝色字体的提示“解除绑定”，点击解除即可。然后如何添加银行卡呢，在我的快捷的绑定的银行卡后面还有一个大大的加号，这个区域显示灰色，并且提示“添加银行卡”，然后点击并且选择银行卡绑定。", "question": "如何将苏宁易购绑定银行卡拆开", "title": "如何将苏宁易购绑定银行卡拆开"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/134434504803989405.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "门店支付,它支持的支付方式有、快捷支付、网银支付、货到付款苏宁易购不可以使用支付宝支付的、分期付款:易付宝支付", "question": "在苏宁易购上买东西能用支付宝吗？谢谢。", "title": "在苏宁易购上买东西能用支付宝吗？谢谢。"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/585678543.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "按要求输入相关的会员卡信息即可绑定哦、怎么修改会员卡密码，建议设置成比较复杂的密码，那么会完成初始密码的设置，而且会比线下便宜很多，好比每天只能使用几千元。之所以要去收银点充值而不用网银充值，这样会比较安全，无法绑定别的会员卡哦 所以，这是苏宁易购自家的支付工具？ 如果你已经有苏宁线下的会员卡，充值成功后可以去苏宁易购官网购物、怎么绑定苏宁会员卡，相当于淘宝网的支付宝，那么登陆的时候选择“忘记密码”，如果是在实体门店申请的会员卡，那么注册会员的时候一定要主动绑定会员卡，如果你已经有会员卡，还没有绑定会员卡，那么会自动为你生成会员卡授权码，那么再苏宁易购注册会员的时候可以看到“绑定会员卡”的选项，主要是网银充值有限制。注意要在网站补充网站个人信息才可以用实体会员卡到收银台充值易付宝。 三，得到授权号后在“我的易购”—“个人资料”补充个人信息，那么要登录苏宁易购网站绑定。 至于易付宝是什么，补充完信息后可以去苏宁电器实体门店领取会员卡一；如果已经注册成功，这样购物会比较方便，同时设定会员卡密码；网友可以在线下充值现金到易付宝，随后可以在任意一家苏宁门店会员服务中心凭授权号领取实体会员卡。 如果你希望在苏宁易购网上申请苏宁会员卡，那么注册会员后系统会自动分配一个“1188”开头得会员授权后，按照步骤提交资料给什么的。 如果你在注册会员的时候没有看到这点。如果你还没有设定会员卡密码、如何申请苏宁会员卡，点击这个选项。 二，而线下收银台充值可以充值更多的钱哦？ 现在网友可以在苏宁电器任何门店的会员中心办理苏宁会员实卡，那么系统会自动为你绑定新会员卡的", "question": "苏宁会员卡是什么？怎么申请和绑定苏宁会员卡", "title": "苏宁会员卡是什么？怎么申请和绑定苏宁会员卡"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/486577539.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "就是第三方卖家，发货配送的地方有写京东自营就是京东的，写的其他公司名字在价钱下方##点击商品，看到图片的右侧有“服务”一栏，如果写“本商品由京东商城提供，并负责配送及开具发票”代表是自营的，如果写是由XX店铺或商家什么的提供都是第三方。点击一类商品时，在收货地后面有三个选项：1.仅显示有货，2.京东配送，3.货到付款。点选 京东配送，就可以筛选出京东自营商品。##如果写是由XX店铺或商家什么的提供都是第三方，售后京东直接处理点击商品，第三方就麻烦了，看到图片的右侧有“服务”一栏，最好买自营的，有保障，如果写“本商品由京东商城提供，服务不好，并负责配送及开具发票”代表是自营的", "question": "怎么看是京东自营的商品呢,怎么看是第三方的呢", "title": "怎么看是京东自营的商品呢,怎么看是第三方的呢"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/354882949.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "可以在当地苏宁门店购买品，也可以去苏宁网上商城兑换礼品积分可以当现金使用，150积分＝1元钱##可以积分打折##阳光会员卡买东西送积分，积分可以当现金使用,150积分=1元钱,可以在当地苏宁门店购买品,也可以去苏宁网上商城兑换礼品,兑换的礼品的配送到家里的。##积分用的，好象是1元积1分，积够一定的分数就可以换礼金券了，礼金券可以在苏宁电器里购买电器时抵扣。##买东西有几分  1块钱1分 150分 等于1块钱##可以在苏宁实体店和网店购物时打折。需要将阳光会员卡和门店会员卡和易购账户进行绑定。门店会员卡和易购账号绑定操作如下：1、门店会员卡首次登录可以直接点击“门店会员卡首次登录”，进入门店会员卡验证页面，进入验证门店会员卡页面，可根据自己实际情况点击“已有易购账户”或“没有易购账户”选项。若选择“没有易购账户”则需要确认门店会员卡信息并创建易购账户，即可完成绑定。2、.若选择“已有易购账户”。3、尚未绑定手机，则需要先绑定手机，若已绑定手机则跳过此步直接进入--绑定门店会员卡。4、完成手机绑定流程5、绑定门店会员卡，输入门店卡号和会员卡密码。##可以在当地苏宁门店购买品，也可以去苏宁网上商城兑换礼品积分可以当现金使用，150积分＝1元钱", "question": "苏宁电器阳光会员卡有什么用", "title": "苏宁电器阳光会员卡有什么用"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1239041506287871659.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "两者不能同时开通， 两者区分如下：京东商城FBP模式：##京东商城SOP模式：SOP 京东给商家一个独立操作的后台， 跟淘宝商城模式比较类似， 由商家来承担所有的服务。1、跟淘宝类似商家负责产品的所有服务，包括退换货服务；2、目前只支持在线支付，即消费者通过支付宝、网银等在线支付后，商家才能发货；3、不能增值税发票的商家，建议采用此合作模式；4、优势在于商家已有成型的团队可以同时操作京东平台。##这个问题   你只有问下  你当时入驻的那个接口人    只有他才知道   京东客服都是不知道的", "question": "京东商家SOP和FBP两种模式能否同时开通?", "title": "京东商家SOP和FBP两种模式能否同时开通?"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/809211888556819212.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "京东商城取消订单后被锁定主要是为了避免在修改订单的同时，订单继续被程序处理和执行。订单被锁定及处理方法有：##建议您返回订单列表页面点击操作栏中的“解锁订单”，将影响您订单的生产时间和收货时间，直到您完成修改并点击了“提交订单”按钮，订单为什么会被锁定，为避免订单继续被程序处理和执行。你取消订单被锁定应该是你在线支付取消了订单所以被锁定？为了避免您在修改订单的同时修改订单时。如果您在修改过程当中放弃了修改，您的订单继续被程序处理和执行，我们会在您修改订单过程中锁定您的订单，否则您的订单将在2个小时后解锁", "question": "京东取消订单之后变成锁定是什么意思？", "title": "京东取消订单之后变成锁定是什么意思？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/433546528890803884.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "什么京东众筹     垃圾     骗子      京东众骗，一个月了俯碃碘度鄢道碉权冬护没发货    退不了款 （各种借口）!为了众（融）筹（资）脸都不要了!##京东的活动，大家钱筹到一起，其中一个人获得奖励，就如，大家一起出11元买房，其中一个人获得1.1的房价折扣##　　京东希望能够通过众筹，给自己的销售平台带来一个根本性的变化，让消费者在产品的产生过程中发挥更大的作用，从而将自己的商业模式从单纯的B2C转换为C2B2C。　　京东金融众于2014年11月11日凌晨上线，推出“十一元凑份子得房子”活动。　　2015年年，商品众筹整体交易规模达到8亿元，其中京东众筹达到4.5亿元，占整个行业的56.3%。　　翻译自国外crowdfunding一词，即大众筹资或群众筹资，香港译作「群众集资」，台湾译作「群众募资」。由发起人、跟投人、平台构成。具有低门槛、多样性、依靠大众力量、注重创意的特征，是指一种向群众募资，以支持发起的个人或组织的行为。一般而言是透过网络上的平台连结起赞助者与提案者。群众募资被用来支持各种活动，包含灾害重建、民间集资、竞选活动、创业募资、艺术创作、自由软件、设计发明、科学研究以及公共专案等。Massolution研究报告指出，2013年全球总募集资金已达51亿美元，其中90%集中在欧美市场。世界银行报告更预测2025年总金额将突破960亿美元，亚洲将占比将大幅成长。", "question": "京东众筹是什么意思？", "title": "京东众筹是什么意思？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/647160296786888965.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "您好，可以##可以啦##可以的##可以的，直接网页登录，找到当时的那个订单，订单后面有“追加评价”四个字，点击，填写好评价内容就可以了。 手机是没有办法追加评价的，只有电脑登录网页才能。##可以", "question": "京东上买的东西可以追加评论么？", "title": "京东上买的东西可以追加评论么？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/570334232.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "LBP是一种合作模式，是英文@#￥%%………………的缩写pop开放平台，是指优秀的商家可以在京东上面开设店铺##pop开放平台，是指优秀的商家可以在京东上面开设店铺##购物商城##区别于京东自营。POP的货基本上直接由第三方卖家发货，跟淘宝开店一个意思，自己配送，自己销售。京东自营就是京东自己进货就是第三方卖家借用京东平台来销售商品 ", "question": "京东pop是什么意思", "title": "京东pop是什么意思"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/367682079.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "　　1、京东不接支付宝，不能用支付宝付款。　　2、京东现在收购了网银在线(和支付宝一样的第三方支付公司)所以在支付上就更加不需要支付宝了。　　3、目前主流的支付方式是快捷支付，未来的趋势，也都是以“卡”为主体(微信支付也是个好例子)，所以京东现在的线上支付也基本上属于一个短信就能付了，体验上和支付宝差的不多。##从那以后就不能用支付宝支付去年京东商城和支付宝闹翻了。建议你去开个网银，那样通过快钱支付就可以，预计在这一两年支付宝在京东商城绝对是用不了", "question": "京东怎么用支付宝", "title": "京东怎么用支付宝"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/2204646983413096268.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "追评吧应该~##登陆你的苏宁 点我的订单 左边栏目最下面 有我的评价 点开后就可以看到你的评价 边上有修改键点开修改就可以了哦 顺便打扰下你若常常有往购的话 有个省@前的地方叫呀 饭 粒俯讥碘客鄢九碉循冬末￥%已经帮我烦好多浅", "question": "苏宁易购差评怎么改好评", "title": "苏宁易购差评怎么改好评"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/448818132.html?fr=iks&word=%E4%BA%AC%E4%B8%9C&ie=gbk", "answer": "请在使用前斟酌确认：京券可以同时使用多张，点击“提交订单”即可，点击（+）使用优惠券抵消部分总额，其它东券将不可使用1。     注意。在“订单信息确认”的“结算信息”版块；而东券每次只能使用一张符合优惠条件的。2，将无法退回，但不能与东券一起使用、选完商品后，进入结算流程。选择完优惠券之后，在输入框内输入实体券上密码点击添加即可、选择要使用的实体券或电子券。京东优惠券一旦使用；如果是实体券##京东商城电子优惠券方法：1、选完商品后，进入结算流程。在“订单信息确认”的“结算信息”版块，点击（+）使用优惠券抵消部分总额。2、选择要使用的实体券或电子券。3、如果是实体券，在输入框内输入实体券上密码点击添加即可。选择完优惠券之后，点击“提交订单”即可。4、京券可以同时使用多张，但不能与东券一起使用。而东券每次只能使用一张符合优惠条件的，其它东券将不可使用。京东优惠券一旦使用，将无法退回，请在使用前斟酌确认。##无限制可以直接当现金使用：满多少减多少京券看你是东券还是京券东券。还不懂去 吖购 看看有秒杀与优惠券", "question": "京东商城电子优惠券如何使用？", "title": "京东商城电子优惠券如何使用？"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/506787938.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁易购退款是最牛逼的，我是5分钟之内。##苏宁易购处理一天就处理完，但是银行处理需1-2个工作日。网购退款的要看付款的方式，如果是储蓄卡或者易付宝付款，退款金额会直接打回的账号，这类账户的退款处理时间比较短，基本上一天完成；但如果是信用卡付款，此类退款的金额虽然也是退回信用卡，但银行处理周期较长，一般都会在一个星期左右，故需耐心等待。##钱会先退到你的易付宝然后你要自己去易付宝申请充退钱就会退到你的银行卡", "question": "在苏宁易购上“申请订单已成功退货”后，什么时候会...", "title": "在苏宁易购上“申请订单已成功退货”后，什么时候会..."}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1366657848410797779.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "苏宁会员卡100积分等于一块钱，1000积分等于十块钱。积分周期为办理会员日起1年内有效，如办卡日期为2015年1月20日，积分清零为2016年1月19日。苏宁购物后的相应积分还可以兑换服务。要以当地实体店或网店设定的实物兑换额度为准。", "question": "苏宁会员卡怎样兑换积分", "title": "苏宁会员卡怎样兑换积分"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/535206812.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "是国家商务部重点培育的“全国15家大型商业企业集团”之一、电脑、通讯）家电连锁零售企业的领先者，是中国3C（家电。苏宁电器1990年创立于江苏南京零售企业##股份制家电连锁零售企业", "question": "苏宁电器属于什么性质的企业", "title": "苏宁电器属于什么性质的企业"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1820558847459647348.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "是干嘛的呢##好，尽管可能会给你很色的感觉: 看你自己了，很高兴帮助你为你解答问题，建议在学校的时候谈一场恋爱，幸福，疑问祝你生活愉快，到了社会上你就会感觉到校园的爱情真的是很纯洁的", "question": "苏宁太特么不安全了，实名认证后就能开任性付", "title": "苏宁太特么不安全了，实名认证后就能开任性付"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1754563230615257148.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "货到付款支持信用卡支付。##可以##可以##可以", "question": "苏宁易购可以刷信用卡吗", "title": "苏宁易购可以刷信用卡吗"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/1924212098873007867.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "锡苏宁广场营业时间：9:30-21:30（周一至周日）", "question": "无锡苏宁广场营业时间", "title": "无锡苏宁广场营业时间"}
{"url": "http://zhidao.baidu.com/question/542522159.html?fr=iks&word=%E8%8B%8F%E5%AE%81&ie=gbk", "answer": "国美苏宁在打价格战呢##002024苏宁云商目前走势是震荡筑底由于受到业绩下滑拖累以及整体大盘走势不佳影响该股近一年来及短期较难有表现建议持币观望", "question": "苏宁电器股票怎么了", "title": "苏宁电器股票怎么了"}
